msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Shareaza\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: shareaza <shareaza@cherubicsoft.com>\n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-24 08:37+0000\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: ryo-oh-ki <ryo-oh-ki@narod.ru>\n"
"Language-Team: Shareaza Development Team\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-Language: 简体中文\n"

#: manifest-name
msgid "(translation language: English)"
msgstr "简体中文"

#: manifest-author
msgid "(translation author)"
msgstr "STC"

#: manifest-updatedby
msgid "(translation updaters)"
msgstr "John"

#: manifest-description
msgid "(translation description: Shareaza English Skin File)"
msgstr "Shareaza 简体中文语言文件"

#: manifest-link
msgid "(translation URL: http://shareaza.sourceforge.net/)"
msgstr "http://www.p2pnet.cn/shareaza"

#: manifest-email
msgid "(author e-mail)"
msgstr "ShareazaSTC(at)gmail(dot)com"

#: manifest-version
msgid "(shareaza version)"
msgstr "2.5.1.0"

#: manifest-language
msgid "(translation language code: en)"
msgstr "chs"

#: manifest-prompt
msgid "(translation prompt: Click here to select English as your natural language.)"
msgstr "单击这里显示简体中文"

#: manifest-dir
msgid "(translation language direction: ltr or rtl)"
msgstr "ltr"

#: button;id_network_connect button;id_tab_connect button;id_irc_connect
#: button;id_chat_connect string;8069 cconnecttodlg;control;7
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: button;id_tab_home
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: button;id_tab_library string;window_library dialog;clibrarysettingspage
msgid "Library"
msgstr "收藏"

#: button;id_tab_media string;window_media dialog;cmediasettingspage
msgid "Media Player"
msgstr "媒体播放器"

#: button;id_tab_search string;window_search string;window_searchpad
#: string;8144 string;8156 cnewsearchdlg;control;3 column;search
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: button;id_tab_transfers string;window_downloads
#: dialog;cdownloadssettingspage
msgid "Downloads"
msgstr "传送"

#: button;id_tab_network
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: button;id_tab_irc string;window_chat dialog;circsettingspage
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#: button;id_network_search string;17517
msgid "New Search"
msgstr "新建搜索"

#: button;id_search_download cdownloaddlg;control;4 ctorrentseeddlg;control;2
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: button;id_browse_launch button;id_chat_browse
msgid "Browse User"
msgstr "浏览用户"

#: button;id_search_panel
msgid "Show Search"
msgstr "显示搜索"

#: button;id_search_details button;id_library_panel
msgid "Show Details"
msgstr "详细信息"

#: csearchwnd.panel.basic;label-text;1 csearchwnd.panel;label-text;1
#: csearchwnd.full;label-text;1 cbrowsehostwnd.basic;label-text;1
#: cbrowsehostwnd;label-text;1 chitmonitorwnd;label-text;1
msgid "Filter:"
msgstr "过滤:"

#: csearchwnd.panel.basic;label-tip;1 csearchwnd.panel;label-tip;1
#: csearchwnd.full;label-tip;1 cbrowsehostwnd.basic;label-tip;1
#: cbrowsehostwnd;label-tip;1 chitmonitorwnd;label-tip;1
msgid "Type some words to filter the results with"
msgstr "键入需要过滤的文字"

#: button;id_search_filter_raw
msgid "More..."
msgstr "更多..."

#: button;id_search_search
msgid "Search Again..."
msgstr "重新搜索..."

#: button;id_search_stop
msgid "Stop Search"
msgstr "停止搜索"

#: button;id_browse_profile dialog;cprofileprofilepage
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: button;id_browse_files cbrowsehostprofile.2;text;1
msgid "Shared Files"
msgstr "共享的文件"

#: button;id_library_tree_physical
msgid "Folders"
msgstr "目录"

#: button;id_library_tree_virtual
msgid "Organiser"
msgstr "类别"

#: button;id_search_chat button;id_uploads_chat button;id_neighbours_chat
#: cbrowsehostprofile.2;link;4
msgid "Chat to User"
msgstr "与用户聊天"

#: button;id_browse_stop button;id_media_stop tip;id_media_stop string;8146
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: button;id_browse_refresh button;imageviewer_refresh
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: button;id_downloads_launch_complete button;id_uploads_launch
#: button;id_library_launch
msgid "Open or Play"
msgstr "打开或播放"

#: button;id_downloads_launch_copy
msgid "Preview File"
msgstr "预览文件"

#: button;id_downloads_file_delete dialog;cdeletefiledlg
msgid "Delete File"
msgstr "删除文件"

#: button;id_downloads_resume downloadhelp.paused;text;3
msgid "Resume Download"
msgstr "续传"

#: button;id_downloads_pause
msgid "Pause Download"
msgstr "暂停"

#: button;id_downloads_clear_incomplete cdownloadmonitordlg;control;17
msgid "Cancel Download"
msgstr "取消"

#: button;id_downloads_clear_complete
msgid "Clear Download"
msgstr "清除下载"

#: button;id_downloads_monitor
msgid "Show Monitor"
msgstr "显示监视器"

#: button;id_tools_download
msgid "Add Download/Torrent..."
msgstr "添加下载..."

#: button;id_downloads_clear_completed button;id_uploads_clear_completed
msgid "Clear Completed"
msgstr "清除完成文件"

#: button;id_downloads_edit button;id_library_properties
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: button;id_downloads_filter_menu button;id_uploads_filter_menu
#: cfiltersearchdlg;control;29
msgid "Filter"
msgstr "过滤"

#: button;id_uploads_start
msgid "Start Now"
msgstr "立即开始"

#: button;id_uploads_clear
msgid "Clear Upload"
msgstr "清除上传"

#: button;id_security_ban
msgid "Ban User"
msgstr "禁止用户"

#: button;id_library_folders
msgid "Share Files..."
msgstr "共享文件..."

#: button;id_library_view
msgid "View"
msgstr "视图"

#: button;id_library_parent
msgid "Up"
msgstr "向上"

#: button;id_library_search_quick
msgid "Find"
msgstr "查找"

#: button;id_library_folder_new
msgid "Create Album..."
msgstr "创建专辑..."

#: button;id_library_album_delete
msgid "Delete Album"
msgstr "删除专辑"

#: button;id_library_enqueue
msgid "Add to Playlist"
msgstr "加入播放列表"

#: button;id_webservices_list
msgid "Web Services"
msgstr "网页服务"

#: button;id_library_move
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: button;id_library_copy
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: button;id_library_delete cskinssettingspage;control;9
#: cdeletefiledlg;control;3
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: button;id_library_folder_enqueue
msgid "Play Album"
msgstr "播放专辑"

#: button;id_library_folder_download
msgid "Download All Files"
msgstr "下载所有文件"

#: button;id_media_play
msgid "Play   "
msgstr "播放   "

#: button;id_media_pause button;id_hitmonitor_pause tip;id_media_pause
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: cmediaframe.basic;label-text;1 cmediaframe;label-text;1
msgid "Seek:"
msgstr "搜索:"

#: cmediaframe.basic;label-tip;1 cmediaframe;label-tip;1
msgid "Seek to a position in the media file"
msgstr "查询在媒体文件中的位置"

#: cmediaframe.basic;label-text;2 cmediaframe;label-text;3
msgid "Volume:"
msgstr "音量:"

#: cmediaframe.basic;label-tip;2 cmediaframe;label-tip;3
msgid "Adjust the audio volume"
msgstr "调节音量"

#: button;id_media_open cdownloadmonitordlg;control;15
msgid "Open File"
msgstr "打开文件"

#: button;id_media_previous
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#: button;id_media_next string;20135
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: button;id_media_playlist
msgid "Playlist"
msgstr "播放列表"

#: cmediaframe;label-text;2 string;8321 cconnectionsettingspage;control;4
#: cconnectionsettingspage;control;13
msgid "Speed:"
msgstr "速度:"

#: cmediaframe;label-tip;2
msgid "Adjust the speed of the media file"
msgstr "调整媒体文件的播放速度"

#: button;id_media_clear button;id_hitmonitor_clear string;8158
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: button;id_media_save
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: tip;id_irc_connect
msgid "Connect to IRC"
msgstr "连接到 IRC"

#: button;id_irc_disconnect button;id_neighbours_disconnect
#: button;id_hostcache_disconnect button;id_chat_disconnect string;8072
msgid "Disconnect"
msgstr "断开"

#: tip;id_irc_disconnect
msgid "Disconnect from IRC"
msgstr "从 IRC 断开"

#: button;id_irc_settings button;id_neighbours_settings
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: tip;id_irc_settings
msgid "Configure IRC Settings"
msgstr "配置 IRC 设置"

#: button;id_network_g2 cscheduletaskpage;control;9
msgid "Gnutella2"
msgstr "Gnutella2"

#: button;id_network_g1 cscheduletaskpage;control;8
msgid "Gnutella1"
msgstr "Gnutella1"

#: button;id_network_ed2k dialog;cdonkeysettingspage
msgid "eDonkey"
msgstr "eDonkey"

#: button;id_network_dc cscheduletaskpage;control;11
msgid "DC++"
msgstr "DC++"

#: button;id_network_bt dialog;cbittorrentsettingspage
#: cscheduletaskpage;control;12
msgid "BitTorrent"
msgstr "BitTorrent"

#: button;id_network_connect_to button;id_hostcache_connect
msgid "Connect To"
msgstr "连接到"

#: button;id_security_edit
msgid "Edit Rule"
msgstr "编辑规则"

#: button;id_security_add
msgid "Add Rule"
msgstr "添加规则"

#: button;id_security_remove
msgid "Remove Rule"
msgstr "删除规则"

#: button;id_security_move_up
msgid "Move Up"
msgstr "上移"

#: button;id_security_move_down
msgid "Move Down"
msgstr "下移"

#: button;id_security_reset
msgid "Reset List"
msgstr "重置列表"

#: button;id_security_import
msgid "Import List"
msgstr "导入列表"

#: button;id_security_export
msgid "Export List"
msgstr "导出列表"

#: button;id_scheduler_edit
msgid "Edit Task"
msgstr "编辑任务"

#: button;id_scheduler_activate
msgid "Activate"
msgstr "启用"

#: button;id_scheduler_deactivate
msgid "Deactivate"
msgstr "禁用"

#: button;id_scheduler_add
msgid "Add Task"
msgstr "添加任务"

#: button;id_scheduler_remove
msgid "Remove Task"
msgstr "删除任务"

#: button;id_scheduler_remove_all
msgid "Remove All"
msgstr "删除所有"

#: button;id_hitmonitor_search
msgid "Requery"
msgstr "再查询"

#: button;id_hostcache_remove string;17021 cfavouritesprofilepage;control;8
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: button;id_hostcache_g2_horizon
msgid "G2 Cluster"
msgstr "G2 群"

#: button;id_hostcache_g2_cache
msgid "G2 Cache"
msgstr "G2 缓存"

#: button;id_hostcache_g1_cache
msgid "G1 Cache"
msgstr "G1 缓存"

#: button;id_hostcache_ed2k_cache
msgid "eDonkey Cache"
msgstr "eDonkey 缓存"

#: button;id_hostcache_bt_cache
msgid "BitTorrent Cache"
msgstr "BT 缓存"

#: button;id_hostcache_kad_cache
msgid "Kademlia Cache"
msgstr "KAD 缓存"

#: button;id_hostcache_dc_cache
msgid "DC++ Cache"
msgstr "DC++ 缓存"

#: button;id_chat_bold
msgid "B"
msgstr "B"

#: button;id_chat_italic
msgid "I"
msgstr "I"

#: button;id_chat_underline
msgid "U"
msgstr "U"

#: button;id_chat_colour
msgid "C"
msgstr "C"

#: button;id_chat_priority
msgid "Grant Priority"
msgstr "准予优先权"

#: button;id_musicbrainz_matches
msgid "View Album Matches"
msgstr "查看匹配的专辑"

#: button;id_musicbrainz_albums
msgid "View All Albums"
msgstr "查看所有专辑"

#: button;imageviewer_actualsize
msgid "Actual Size"
msgstr "实际大小"

#: button;imageviewer_bestfit
msgid "Best Fit"
msgstr "最佳适合"

#: button;imageviewer_close string;20001 cfolderscandlg;control;7
#: cdonkeyimportdlg;control;5 cwarningsdlg;control;7 chelpdlg;control;1
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: simple;item;id_child_close child;item;id_child_close
msgid "_Close Window"
msgstr "关闭窗口(_C)"

#: child;item;id_child_maximise cmainwnd.windowed;22;item;id_window_cascade
#: cmediaframe.basic;53;item;id_media_fullscreen
#: cmediaframe;56;item;id_media_fullscreen
msgid "_Full Screen"
msgstr "全屏(_F)"

#: child;item;id_child_restore
msgid "_Restore"
msgstr "重置(_R)"

#: child;item;id_child_minimise
msgid "_Minimise"
msgstr "最小化(_M)"

#: cmainwnd.basic;1 cmainwnd.tabbed;9 cmainwnd.tabbed;11;item;id_tab_network
#: cmainwnd.windowed;18 cmainwnd.view.tabbed;item;id_tab_network
#: chomewnd.tabbed;item;id_tab_network
msgid "_Network"
msgstr "网络(_N)"

#: cmainwnd.basic;1;item;id_network_connect
#: cmainwnd.tabbed;9;item;id_network_connect
#: cmainwnd.windowed;18;item;id_network_connect
#: cneighbourswnd;59;item;id_network_connect
#: cprivatechatwnd;item;id_chat_connect
msgid "_Connect"
msgstr "连接(_C)"

#: cmainwnd.basic;1;2 cmainwnd.tabbed;9;10 cmainwnd.windowed;18;19
msgid "Choose _Networks"
msgstr "选择网络(_N)"

#: cmainwnd.basic;1;2;item;id_network_g2
#: cmainwnd.tabbed;9;10;item;id_network_g2
#: cmainwnd.windowed;18;19;item;id_network_g2
msgid "Connect to _Gnutella2"
msgstr "连接到 Gnutella2(_G)"

#: cmainwnd.basic;1;2;item;id_network_g1
#: cmainwnd.tabbed;9;10;item;id_network_g1
#: cmainwnd.windowed;18;19;item;id_network_g1
msgid "Connect to Gnutella_1"
msgstr "连接到 Gnutella1(_1)"

#: cmainwnd.basic;1;2;item;id_network_ed2k
#: cmainwnd.tabbed;9;10;item;id_network_ed2k
#: cmainwnd.windowed;18;19;item;id_network_ed2k
msgid "Connect to _eDonkey"
msgstr "连接到 edonkey(_E)"

#: cmainwnd.basic;1;2;item;id_network_dc
#: cmainwnd.tabbed;9;10;item;id_network_dc
#: cmainwnd.windowed;18;19;item;id_network_dc
msgid "Connect to _DC++"
msgstr "连接至 DC++(_D)"

#: cmainwnd.basic;1;2;item;id_network_bt
#: cmainwnd.tabbed;9;10;item;id_network_bt
#: cmainwnd.windowed;18;19;item;id_network_bt
msgid "Connect to _BitTorrent"
msgstr ""

#: cmainwnd.basic;1;item;id_network_auto_close
#: cmainwnd.tabbed;9;item;id_network_auto_close
#: cmainwnd.tray;item;id_network_auto_close
#: cremotewnd;item;id_network_auto_close
msgid "Exit _After Transfers"
msgstr "传送后退出(_A)"

#: cmainwnd.basic;1;item;id_network_exit
#: cmainwnd.tabbed;9;item;id_network_exit
#: cmainwnd.windowed;18;item;id_network_exit
#: cmainwnd.tray;item;id_network_exit cremotewnd;item;id_network_exit
msgid "E_xit"
msgstr "退出(_X)"

#: cmainwnd.basic;3 cmainwnd.tabbed;11 cmainwnd.windowed;20
msgid "_View"
msgstr "视图(_V)"

#: cmainwnd.basic;3;item;id_tab_home cmainwnd.tabbed;11;item;id_tab_home
#: cmainwnd.view.basic;item;id_tab_home cmainwnd.view.tabbed;item;id_tab_home
#: chomewnd.basic;item;id_tab_home chomewnd.tabbed;item;id_tab_home
msgid "_Home"
msgstr "首页(_H)"

#: cmainwnd.basic;3;item;id_tab_library cmainwnd.tabbed;11;item;id_tab_library
#: cmainwnd.tabbed;11;12;item;id_view_library
#: cmainwnd.windowed;20;item;id_view_library
#: cmainwnd.view.basic;item;id_tab_library
#: cmainwnd.view.tabbed;item;id_tab_library
#: cmainwnd.view.windowed;item;id_view_library
#: chomewnd.basic;item;id_tab_library chomewnd.tabbed;item;id_tab_library
msgid "_Library"
msgstr "收藏(_L)"

#: cmainwnd.basic;3;item;id_tab_media cmainwnd.tabbed;11;item;id_tab_media
#: cmainwnd.tabbed;11;12;item;id_view_media
#: cmainwnd.windowed;20;item;id_view_media
#: cmainwnd.view.basic;item;id_tab_media
#: cmainwnd.view.tabbed;item;id_tab_media
#: cmainwnd.view.windowed;item;id_view_media chomewnd.basic;item;id_tab_media
#: chomewnd.tabbed;item;id_tab_media
msgid "_Media Player"
msgstr "媒体播放器(_M)"

#: cmainwnd.basic;3;item;id_tab_search cmainwnd.tabbed;11;item;id_tab_search
#: cmainwnd.view.basic;item;id_tab_search
#: cmainwnd.view.tabbed;item;id_tab_search chomewnd.basic;item;id_tab_search
#: chomewnd.tabbed;item;id_tab_search
msgid "_Search"
msgstr "搜索(_S)"

#: cmainwnd.basic;3;item;id_tab_transfers
#: cmainwnd.tabbed;11;12;item;id_view_downloads
#: cmainwnd.windowed;20;item;id_view_downloads
#: cmainwnd.view.basic;item;id_tab_transfers
#: cmainwnd.view.windowed;item;id_view_downloads
#: chomewnd.basic;item;id_tab_transfers
msgid "_Downloads"
msgstr "下载(_D)"

#: cmainwnd.basic;3;item;id_window_remote
msgid "_Remote"
msgstr "遥控器(_R)"

#: cmainwnd.basic;3;item;id_tab_irc cmainwnd.tabbed;11;item;id_tab_irc
#: cmainwnd.view.tabbed;item;id_tab_irc chomewnd.tabbed;item;id_tab_irc
msgid "_Chat"
msgstr "聊天(_C)"

#: cmainwnd.basic;3;4 cmainwnd.tabbed;11;12 cmainwnd.view.basic;26
#: chomewnd.basic;27 cdownloadswnd.download;39
msgid "_Advanced"
msgstr "高级(_A)"

#: cmainwnd.basic;3;4;item;id_view_neighbours
#: cmainwnd.tabbed;11;12;item;id_view_neighbours
#: cmainwnd.windowed;20;item;id_view_neighbours
#: cmainwnd.view.basic;26;item;id_view_neighbours
#: cmainwnd.view.windowed;item;id_view_neighbours
#: chomewnd.basic;27;item;id_view_neighbours
msgid "_Neighbours"
msgstr "邻居(_N)"

#: cmainwnd.basic;3;4;item;id_view_uploads
#: cmainwnd.tabbed;11;12;item;id_view_uploads
#: cmainwnd.windowed;20;item;id_view_uploads
#: cmainwnd.view.basic;26;item;id_view_uploads
#: cmainwnd.view.windowed;item;id_view_uploads
#: chomewnd.basic;27;item;id_view_uploads
msgid "_Uploads"
msgstr "上传(_U)"

#: cmainwnd.basic;3;4;item;id_view_security
#: cmainwnd.tabbed;11;item;id_view_security
#: cmainwnd.tabbed;11;12;item;id_view_security
#: cmainwnd.windowed;20;item;id_view_security
#: cmainwnd.view.basic;26;item;id_view_security
#: cmainwnd.view.tabbed;item;id_view_security
#: cmainwnd.view.windowed;item;id_view_security
#: chomewnd.basic;27;item;id_view_security
#: chomewnd.tabbed;item;id_view_security
msgid "Se_curity"
msgstr "安全(_C)"

#: cmainwnd.basic;3;4;item;id_view_hosts cmainwnd.tabbed;11;item;id_view_hosts
#: cmainwnd.tabbed;11;12;item;id_view_hosts
#: cmainwnd.windowed;20;item;id_view_hosts
#: cmainwnd.view.basic;26;item;id_view_hosts
#: cmainwnd.view.tabbed;item;id_view_hosts
#: cmainwnd.view.windowed;item;id_view_hosts
#: chomewnd.basic;27;item;id_view_hosts chomewnd.tabbed;item;id_view_hosts
msgid "H_ost Cache"
msgstr "主机缓存(_O)"

#: cmainwnd.basic;3;4;item;id_view_discovery
#: cmainwnd.tabbed;11;12;item;id_view_discovery
#: cmainwnd.windowed;20;item;id_view_discovery
#: cmainwnd.view.tabbed;item;id_view_discovery
#: cmainwnd.view.windowed;item;id_view_discovery
#: chomewnd.tabbed;item;id_view_discovery
msgid "Disco_very"
msgstr "发现服务(_V)"

#: cmainwnd.basic;3;4;item;id_view_scheduler
#: cmainwnd.tabbed;11;item;id_view_scheduler
#: cmainwnd.tabbed;11;12;item;id_view_scheduler
#: cmainwnd.windowed;20;item;id_view_scheduler
#: cmainwnd.view.basic;26;item;id_view_scheduler
#: cmainwnd.view.tabbed;item;id_view_scheduler
#: cmainwnd.view.windowed;item;id_view_scheduler
#: chomewnd.basic;27;item;id_view_scheduler
#: chomewnd.tabbed;item;id_view_scheduler
msgid "Sch_eduler"
msgstr "计划任务(_E)"

#: cmainwnd.basic;3;item;id_view_basic cmainwnd.windowed;20;item;id_view_basic
msgid "_Basic Mode"
msgstr "普通模式(_N)"

#: cmainwnd.basic;3;item;id_view_tabbed
msgid "_Power Mode"
msgstr "增强模式(_P)"

#: cmainwnd.basic;5 cmainwnd.tabbed;13 cmainwnd.windowed;21
msgid "_Tools"
msgstr "工具(_T)"

#: cmainwnd.basic;5;item;id_library_folders
#: cmainwnd.tabbed;13;item;id_library_folders
#: cmainwnd.windowed;21;item;id_library_folders
#: clibrarytree.physical.basic;item;id_library_folders
#: clibrarytree.physical;item;id_library_folders
msgid "Share _Files..."
msgstr "共享文件(_F)..."

#: cmainwnd.basic;5;item;id_tools_download
#: cmainwnd.tabbed;13;item;id_tools_download
#: cmainwnd.windowed;21;item;id_tools_download
msgid "_Download File/Torrent..."
msgstr "下载文件/Torrent(_D)..."

#: cmainwnd.basic;5;item;id_tools_skin cmainwnd.tabbed;13;item;id_tools_skin
#: cmainwnd.windowed;21;item;id_tools_skin
msgid "Choose a S_kin..."
msgstr "选择皮肤(_K)..."

#: cmainwnd.basic;5;item;id_tools_language
#: cmainwnd.tabbed;13;item;id_tools_language
#: cmainwnd.windowed;21;item;id_tools_language
msgid "Choose a _Language..."
msgstr "选择语言(_L)..."

#: cmainwnd.basic;5;item;id_tools_profile
#: cmainwnd.tabbed;13;item;id_tools_profile
#: cmainwnd.windowed;21;item;id_tools_profile
msgid "Edit My _Profile..."
msgstr "编辑个人资料(_P)..."

#: cmainwnd.basic;5;item;id_tools_wizard
#: cmainwnd.tabbed;13;item;id_tools_wizard
#: cmainwnd.windowed;21;item;id_tools_wizard
msgid "QuickStart _Wizard..."
msgstr "快速启动向导(_W)..."

#: cmainwnd.basic;5;item;id_tools_settings
#: cmainwnd.tabbed;13;item;id_tools_settings
#: cmainwnd.windowed;21;item;id_tools_settings
msgid "_Shareaza Settings..."
msgstr "Shareaza 设置(_S)..."

#: cmainwnd.basic;6 cmainwnd.tabbed;15 cmainwnd.windowed;23
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: cmainwnd.basic;6;item;id_help_faq cmainwnd.tabbed;15;item;id_help_faq
#: cmainwnd.windowed;23;item;id_help_faq
msgid "Shareaza _FAQ"
msgstr "Shareaza 常见问题(_F)"

#: cmainwnd.basic;6;item;id_help_test cmainwnd.tabbed;15;item;id_help_test
#: cmainwnd.windowed;23;item;id_help_test
msgid "_Connection Test"
msgstr "连接测试(_C)"

#: cmainwnd.basic;6;7 cmainwnd.tabbed;15;16 cmainwnd.windowed;23;24
msgid "_Guides"
msgstr "指南(_G)"

#: cmainwnd.basic;6;7;item;id_help_guide
#: cmainwnd.tabbed;15;16;item;id_help_guide
#: cmainwnd.windowed;23;24;item;id_help_guide
msgid "Shareaza _Users Guide"
msgstr "Shareaza 用户指南(_U)"

#: cmainwnd.basic;6;7;item;id_help_router
#: cmainwnd.tabbed;15;16;item;id_help_router
#: cmainwnd.windowed;23;24;item;id_help_router
msgid "_Router Help"
msgstr "路由器帮助(_R)"

#: cmainwnd.basic;6;7;item;id_help_security
#: cmainwnd.tabbed;15;16;item;id_help_security
#: cmainwnd.windowed;23;24;item;id_help_security
msgid "_Security Help"
msgstr "安全帮助(_C)"

#: cmainwnd.basic;6;7;item;id_help_codec
#: cmainwnd.tabbed;15;16;item;id_help_codec
#: cmainwnd.windowed;23;24;item;id_help_codec
msgid "_Codec Help"
msgstr "解码器帮助(_C)"

#: cmainwnd.basic;6;8 cmainwnd.tabbed;15;17 cmainwnd.windowed;23;25
msgid "_Websites"
msgstr "网站(_W)"

#: cmainwnd.basic;6;8;item;id_help_homepage
#: cmainwnd.tabbed;15;17;item;id_help_homepage
#: cmainwnd.windowed;23;25;item;id_help_homepage
msgid "_Shareaza site"
msgstr "Shareaza 网站(_S)"

#: cmainwnd.basic;6;8;item;id_help_forums
#: cmainwnd.tabbed;15;17;item;id_help_forums
#: cmainwnd.windowed;23;25;item;id_help_forums
msgid "Shareaza _Forums"
msgstr "Shareaza 论坛(_F)"

#: cmainwnd.basic;6;8;item;id_help_web_6
#: cmainwnd.tabbed;15;17;item;id_help_web_6
#: cmainwnd.windowed;23;25;item;id_help_web_6
msgid "Shareaza S_kin Site"
msgstr "Shareaza 皮肤站点(_K)"

#: cmainwnd.basic;6;item;id_help_version_check
#: cmainwnd.tabbed;15;item;id_help_version_check
#: cmainwnd.windowed;23;item;id_help_version_check
msgid "Check for new _version"
msgstr "检查更新版本(_V)"

#: cmainwnd.basic;6;item;id_help_about cmainwnd.tabbed;15;item;id_help_about
#: cmainwnd.windowed;23;item;id_help_about
msgid "_About Shareaza..."
msgstr "关于 Shareaza(_A)..."

#: cmainwnd.tabbed;9;item;id_network_disconnect
#: cmainwnd.windowed;18;item;id_network_disconnect
#: chostcachewnd;item;id_hostcache_disconnect
#: cdownloadswnd.source;item;id_transfers_disconnect
#: cneighbourswnd.basic;item;id_neighbours_disconnect
#: cneighbourswnd;item;id_neighbours_disconnect
#: cneighbourswnd;59;item;id_network_disconnect
#: cprivatechatwnd;item;id_chat_disconnect
msgid "_Disconnect"
msgstr "断开(_D)"

#: cmainwnd.tabbed;9;item;id_network_connect_to
#: cmainwnd.windowed;18;item;id_network_connect_to
msgid "Connect _To..."
msgstr "连接到(_T)..."

#: cmainwnd.tabbed;9;item;id_network_browse_to
#: cmainwnd.windowed;18;item;id_network_browse_to
msgid "_Browse User..."
msgstr "浏览主机(_B)..."

#: cmainwnd.tabbed;9;item;id_network_chat_to
#: cmainwnd.windowed;18;item;id_network_chat_to
msgid "Chat to _User..."
msgstr "聊天...(_U)"

#: cmainwnd.tabbed;11;item;id_tab_transfers
#: cmainwnd.view.tabbed;item;id_tab_transfers
#: chomewnd.tabbed;item;id_tab_transfers
msgid "_Transfers"
msgstr "传送(_T)"

#: cmainwnd.tabbed;11;12;item;id_view_system
#: cmainwnd.windowed;20;item;id_view_system
#: cmainwnd.view.windowed;item;id_view_system
msgid "S_ystem"
msgstr "系统(_Y)"

#: cmainwnd.tabbed;11;12;item;id_tab_irc
msgid "IR_C"
msgstr "聊天(_C)"

#: cmainwnd.tabbed;11;12;item;id_view_traffic
#: cmainwnd.windowed;20;item;id_view_traffic
#: cmainwnd.view.tabbed;item;id_view_traffic
#: cmainwnd.view.windowed;item;id_view_traffic
#: chomewnd.tabbed;item;id_view_traffic
msgid "_Graph"
msgstr "图表(_G)"

#: cmainwnd.tabbed;11;12;item;id_view_packets
#: cmainwnd.windowed;20;item;id_view_packets
#: cmainwnd.view.tabbed;item;id_view_packets
#: cmainwnd.view.windowed;item;id_view_packets
#: chomewnd.tabbed;item;id_view_packets
msgid "_Packet Dump"
msgstr "数据包转储(_P)"

#: cmainwnd.tabbed;11;12;item;id_view_search_monitor
#: cmainwnd.windowed;20;item;id_view_search_monitor
#: cmainwnd.view.tabbed;item;id_view_search_monitor
#: cmainwnd.view.windowed;item;id_view_search_monitor
#: chomewnd.tabbed;item;id_view_search_monitor
msgid "Se_arch Monitor"
msgstr "搜索监视器(_A)"

#: cmainwnd.tabbed;11;12;item;id_view_results_monitor
#: cmainwnd.windowed;20;item;id_view_results_monitor
#: cmainwnd.view.tabbed;item;id_view_results_monitor
#: cmainwnd.view.windowed;item;id_view_results_monitor
#: chomewnd.tabbed;item;id_view_results_monitor
msgid "H_it Monitor"
msgstr "命中监视器(_I)"

#: cmainwnd.tabbed;11;item;id_view_basic
msgid "N_ormal Mode"
msgstr "普通模式(_O)"

#: cmainwnd.tabbed;11;item;id_view_tabbed
#: cmainwnd.windowed;20;item;id_view_tabbed
msgid "T_abbed Mode"
msgstr "标签模式(_A)"

#: cmainwnd.tabbed;11;item;id_view_windowed
#: cmainwnd.windowed;20;item;id_view_windowed
msgid "_Windowed Mode"
msgstr "视窗模式(_W)"

#: cmainwnd.tabbed;13;item;id_import_downloads
#: cmainwnd.windowed;21;item;id_import_downloads
msgid "_Import eMule partial downloads..."
msgstr "导入电驴部分下载...(_I)"

#: cmainwnd.tabbed;13;item;id_open_downloads_folder
#: cmainwnd.windowed;21;item;id_open_downloads_folder
msgid "_Open my folder of completed Downloads"
msgstr "打开我的已完成文件夹(_O)"

#: cmainwnd.tabbed;14 cmainwnd.windowed;22
msgid "_Window"
msgstr "窗口(_W)"

#: cmainwnd.tabbed;14;item;id_window_navbar
#: cmainwnd.windowed;22;item;id_window_navbar
msgid "Show _Navigation Bar"
msgstr "显示导航栏(_N)"

#: cmainwnd.tabbed;14;item;id_window_toolbar
#: cmainwnd.windowed;22;item;id_window_toolbar
msgid "Show _Tool Bar"
msgstr "显示工具栏(_T)"

#: cmainwnd.tabbed;14;item;id_window_tabbar
#: cmainwnd.windowed;22;item;id_window_tabbar
msgid "Show Tab _Bar"
msgstr "显示标签栏(_B)"

#: cmainwnd.tabbed;14;item;id_window_monitor
#: cmainwnd.windowed;22;item;id_window_monitor
msgid "Show _Monitor"
msgstr "显示监视器(_M)"

#: cmainwnd.tabbed;14;item;id_window_remote
#: cmainwnd.windowed;22;item;id_window_remote
msgid "Show _Remote"
msgstr "显示遥控器(_R)"

#: cmainwnd.windowed;18;item;id_network_search
#: cmainwnd.view.windowed;item;id_network_search
#: cmainwnd.tray;item;id_network_search cremotewnd;item;id_network_search
msgid "New _Search..."
msgstr "新建搜索(_S)..."

#: cmainwnd.windowed;18;item;id_network_auto_close
msgid "Close _After Transfers"
msgstr "传送后关闭(_A)"

#: cmainwnd.windowed;20;item;id_tab_irc
msgid "IR_C Chat"
msgstr "IRC 聊天(_C)"

#: cmainwnd.windowed;22;item;id_window_tile_horz
msgid "Tile _Horizontal"
msgstr "横向平铺(_H)"

#: cmainwnd.windowed;22;item;id_window_tile_vert
msgid "Tile _Vertical"
msgstr "纵向平铺(_V)"

#: cmainwnd.tray;item;id_tray_open cremotewnd;item;id_tray_open
msgid "_Open Shareaza"
msgstr "恢复窗口(_O)"

#: cmainwnd.tray;item;id_tools_download cremotewnd;item;id_tools_download
msgid "_Download File..."
msgstr "下载文件(_D)..."

#: cmainwnd.tray;item;id_media_play cremotewnd;item;id_media_play
msgid "_Play Media"
msgstr "播放媒体(_P)"

#: cmainwnd.tray;item;id_media_pause cremotewnd;item;id_media_pause
msgid "Pa_use Media"
msgstr "暂停媒体(_U)"

#: cmainwnd.tray;item;id_media_stop cremotewnd;item;id_media_stop
msgid "_Stop Media"
msgstr "停止媒体(_S)"

#: cmainwnd.tray;item;id_media_previous cremotewnd;item;id_media_previous
msgid "P_revious Track"
msgstr "上一曲目(_R)"

#: cmainwnd.tray;item;id_media_next cremotewnd;item;id_media_next
msgid "_Next Track"
msgstr "下一曲目(_N)"

#: chostcachewnd;item;id_hostcache_connect
msgid "_Connect Now"
msgstr "立即连接(_C)"

#: chostcachewnd;item;id_neighbours_copy
#: cneighbourswnd.basic;item;id_neighbours_copy
#: cneighbourswnd;item;id_neighbours_copy
msgid "Copy _URI"
msgstr "复制 URI(_U)"

#: chostcachewnd;item;id_hostcache_priority
msgid "_Priority Server"
msgstr "优先服务器(_P)"

#: chostcachewnd;item;id_hostcache_remove
msgid "_Remove Host(s)"
msgstr "移除主机(_S)"

#: chostcachewnd;28
msgid "_Filter"
msgstr "过滤器(_F)"

#: chostcachewnd;28;item;id_hostcache_g2_horizon
msgid "Gnutella2 Cl_uster"
msgstr "Gnutella2 群(_U)"

#: chostcachewnd;28;item;id_hostcache_g2_cache
msgid "Gnutella_2 Cache"
msgstr "Gnutella2 缓存(_2)"

#: chostcachewnd;28;item;id_hostcache_g1_cache
msgid "Gnutella_1 Cache"
msgstr "Gnutella1 缓存(_1)"

#: chostcachewnd;28;item;id_hostcache_ed2k_cache
msgid "_eDonkey Servers"
msgstr "eDonkey 服务器(_E)"

#: chostcachewnd;28;item;id_hostcache_bt_cache
msgid "_BitTorrent Cache"
msgstr "BT 缓存(_B)"

#: chostcachewnd;28;item;id_hostcache_kad_cache
msgid "_Kademlia Cache"
msgstr "KAD 缓存(_K)"

#: chostcachewnd;28;item;id_hostcache_dc_cache
msgid "_DC++ Cache"
msgstr "DC++ 缓存(_D)"

#: chostcachewnd;item;id_hostcache_import
msgid "_Import MET File..."
msgstr "导入 MET 文件(_I)..."

#: chostcachewnd;item;id_hostcache_ed2k_download
msgid "Download MET..."
msgstr "下载 MET..."

#: csearchwnd.basic;item;id_search_download csearchwnd;item;id_search_download
#: cbrowsehostwnd.basic;item;id_search_download
#: cbrowsehostwnd;item;id_search_download
#: chitmonitorwnd;item;id_search_download
msgid "_Download"
msgstr "下载(_D)"

#: csearchwnd.basic;item;id_search_copy csearchwnd;item;id_search_copy
#: cbrowsehostwnd.basic;item;id_search_copy cbrowsehostwnd;item;id_search_copy
#: chitmonitorwnd;item;id_search_copy
#: cdownloadswnd.download.basic;item;id_downloads_copy
#: cdownloadswnd.download;39;item;id_downloads_copy
#: cdownloadswnd.source;item;id_downloads_copy
#: cdownloadswnd.completed;item;id_downloads_copy
#: cdownloadswnd.seeding;item;id_downloads_copy
#: clibraryfileview.physical.basic;item;id_library_url
#: clibraryfileview.physical;item;id_library_url
#: clibraryfileview.virtual.basic;item;id_library_url
#: clibraryfileview.virtual;item;id_library_url
msgid "Copy _URI..."
msgstr "复制链接(_U)"

#: csearchwnd.basic;item;id_browse_launch csearchwnd;item;id_browse_launch
#: chitmonitorwnd;item;id_browse_launch
#: cdownloadswnd.source;item;id_browse_launch
#: cuploadswnd.upload.basic;item;id_browse_launch
#: cuploadswnd.upload;item;id_browse_launch
#: cneighbourswnd.basic;item;id_browse_launch
#: cneighbourswnd;item;id_browse_launch
#: csearchmonitorwnd;item;id_browse_launch cprivatechatwnd;item;id_chat_browse
msgid "_Browse User"
msgstr "浏览用户(_B)"

#: csearchwnd.basic;item;id_search_chat csearchwnd;item;id_search_chat
#: cbrowsehostwnd.basic;item;id_search_chat cbrowsehostwnd;item;id_search_chat
#: chitmonitorwnd;item;id_search_chat
#: cdownloadswnd.source;item;id_transfers_chat
#: cuploadswnd.upload.basic;item;id_uploads_chat
#: cuploadswnd.upload;item;id_uploads_chat
#: cneighbourswnd.basic;item;id_neighbours_chat
#: cneighbourswnd;item;id_neighbours_chat
msgid "_Chat to User"
msgstr "与用户聊天(_C)"

#: csearchwnd.basic;29 csearchwnd;31 cbrowsehostwnd.basic;33 cbrowsehostwnd;35
#: chitmonitorwnd;37 clibraryfileview.physical.basic;40
#: clibraryfileview.physical;43 clibraryfileview.virtual.basic;46
#: clibraryfileview.virtual;49
msgid "_Search For"
msgstr "搜索(_S)"

#: csearchwnd.basic;29;item;id_search_for_similar
#: csearchwnd;31;item;id_search_for_similar
#: cbrowsehostwnd.basic;33;item;id_search_for_similar
#: cbrowsehostwnd;35;item;id_search_for_similar
#: chitmonitorwnd;37;item;id_search_for_similar
#: clibraryfileview.physical.basic;40;item;id_search_for_similar
#: clibraryfileview.physical;43;item;id_search_for_similar
#: clibraryfileview.virtual.basic;46;item;id_search_for_similar
#: clibraryfileview.virtual;49;item;id_search_for_similar
msgid "_Similar Files"
msgstr "相似文件"

#: csearchwnd.basic;29;item;id_search_for_artist
#: csearchwnd;31;item;id_search_for_artist
#: cbrowsehostwnd.basic;33;item;id_search_for_artist
#: cbrowsehostwnd;35;item;id_search_for_artist
#: chitmonitorwnd;37;item;id_search_for_artist
#: clibraryfileview.physical.basic;40;item;id_search_for_artist
#: clibraryfileview.physical;43;item;id_search_for_artist
#: clibraryfileview.virtual.basic;46;item;id_search_for_artist
#: clibraryfileview.virtual;49;item;id_search_for_artist
msgid "_Music by the same Artist"
msgstr "同一艺术家的音乐"

#: csearchwnd.basic;29;item;id_search_for_album
#: csearchwnd;31;item;id_search_for_album
#: cbrowsehostwnd.basic;33;item;id_search_for_album
#: cbrowsehostwnd;35;item;id_search_for_album
#: chitmonitorwnd;37;item;id_search_for_album
#: clibraryfileview.physical.basic;40;item;id_search_for_album
#: clibraryfileview.physical;43;item;id_search_for_album
#: clibraryfileview.virtual.basic;46;item;id_search_for_album
#: clibraryfileview.virtual;49;item;id_search_for_album
msgid "Music in the same _Album"
msgstr "同一专辑的音乐"

#: csearchwnd.basic;29;item;id_search_for_series
#: csearchwnd;31;item;id_search_for_series
#: cbrowsehostwnd.basic;33;item;id_search_for_series
#: cbrowsehostwnd;35;item;id_search_for_series
#: chitmonitorwnd;37;item;id_search_for_series
#: clibraryfileview.physical.basic;40;item;id_search_for_series
#: clibraryfileview.physical;43;item;id_search_for_series
#: clibraryfileview.virtual.basic;46;item;id_search_for_series
#: clibraryfileview.virtual;49;item;id_search_for_series
msgid "_Episodes in the same Series"
msgstr "同一系列的情节"

#: csearchwnd.basic;30 csearchwnd;32 cbrowsehostwnd.basic;34 cbrowsehostwnd;36
#: chitmonitorwnd;38 clibraryfileview.physical.basic;41
#: clibraryfileview.physical;44 clibraryfileview.virtual.basic;47
#: clibraryfileview.virtual;50
msgid "_Web Services"
msgstr "网页服务(_W)"

#: csearchwnd;item;id_search_downloadnow
#: cbrowsehostwnd.basic;item;id_search_downloadnow
#: cbrowsehostwnd;item;id_search_downloadnow
msgid "Download _Now"
msgstr "立即下载"

#: csearchwnd;item;id_security_ban cuploadswnd.upload;item;id_security_ban
#: cneighbourswnd;item;id_security_ban csearchmonitorwnd;item;id_security_ban
msgid "_Ban User"
msgstr "禁止用户(_B)"

#: csearchwnd;31;item;id_search_for_this
#: cbrowsehostwnd;35;item;id_search_for_this
#: chitmonitorwnd;37;item;id_search_for_this
#: clibraryfileview.physical.basic;40;item;id_search_for_this
#: clibraryfileview.physical;43;item;id_search_for_this
#: clibraryfileview.virtual.basic;46;item;id_search_for_this
#: clibraryfileview.virtual;49;item;id_search_for_this
msgid "_This File"
msgstr "此文件"

#: csearchwnd;item;id_search_filter cbrowsehostwnd;item;id_search_filter
#: chitmonitorwnd;item;id_search_filter
msgid "_Filter Results..."
msgstr "过滤结果(_F)..."

#: csearchwnd;item;id_search_filter_remove
#: cbrowsehostwnd;item;id_search_filter_remove
#: chitmonitorwnd;item;id_search_filter_remove
msgid "_Remove Filter"
msgstr "移除过滤器(_R)"

#: csearchwnd;item;id_search_clear
msgid "C_lear Results"
msgstr "清除结果(_L)"

#: csearchwnd;item;id_search_columns cbrowsehostwnd;item;id_search_columns
#: chitmonitorwnd;item;id_search_columns
msgid "Edit C_olumns..."
msgstr "编辑列(_O)..."

#: chitmonitorwnd;item;id_hitmonitor_pause
#: csearchmonitorwnd;item;id_searchmonitor_pause
msgid "_Pause Display"
msgstr "暂停显示(_P)"

#: chitmonitorwnd;item;id_hitmonitor_clear
msgid "C_lear Display"
msgstr "清除显示(_L)"

#: cdownloadswnd.download.basic;item;id_downloads_launch_copy
#: cdownloadswnd.download;item;id_downloads_launch_copy
msgid "Previe_w File"
msgstr "预览文件(_W)"

#: cdownloadswnd.download.basic;item;id_downloads_remote_preview
#: cdownloadswnd.download;item;id_downloads_remote_preview
msgid "R_emote Preview"
msgstr "远程预览(_E)"

#: cdownloadswnd.download.basic;item;id_downloads_view_reviews
#: cdownloadswnd.download;item;id_downloads_view_reviews
msgid "_View Reviews"
msgstr "查看评价(_V)"

#: cdownloadswnd.download.basic;item;id_downloads_resume
#: cdownloadswnd.download;item;id_downloads_resume
msgid "_Resume Download"
msgstr "续传(_R)"

#: cdownloadswnd.download.basic;item;id_downloads_pause
#: cdownloadswnd.download;item;id_downloads_pause
msgid "P_ause Download"
msgstr "暂停(_A)"

#: cdownloadswnd.download.basic;item;id_downloads_clear_incomplete
#: cdownloadswnd.download;item;id_downloads_clear_incomplete
msgid "_Cancel Download"
msgstr "取消下载(_C)"

#: cdownloadswnd.download.basic;item;id_downloads_sources
#: cdownloadswnd.download;item;id_downloads_sources
msgid "_Find More Sources"
msgstr "查找更多资源(_F)"

#: cdownloadswnd.download.basic;item;id_downloads_help
#: cdownloadswnd.download;item;id_downloads_help
#: cdownloadswnd.seeding;item;id_downloads_help
#: cdownloadswnd.nothing;item;id_downloads_help
#: cuploadswnd.nothing;item;id_uploads_help
msgid "_Help..."
msgstr "帮助(_H)..."

#: cdownloadswnd.download.basic;item;id_shell_menu
#: cdownloadswnd.download;item;id_shell_menu
#: cdownloadswnd.completed.basic;item;id_shell_menu
#: cdownloadswnd.completed;item;id_shell_menu
#: cdownloadswnd.seeding;item;id_shell_menu
#: clibrarytree.physical.basic;item;id_shell_menu
#: clibrarytree.physical;item;id_shell_menu
#: clibraryfileview.physical;item;id_shell_menu
#: clibraryfileview.virtual.basic;item;id_shell_menu
#: clibraryfileview.virtual;item;id_shell_menu
msgid "S_hell menu"
msgstr "外部菜单(_H)"

#: cdownloadswnd.download;item;id_downloads_launch
msgid "Prev_iew Partial File"
msgstr "预览部分文件(_I)"

#: cdownloadswnd.download;item;id_downloads_enqueue
#: cdownloadswnd.completed.basic;item;id_downloads_enqueue
#: cdownloadswnd.completed;item;id_downloads_enqueue
#: clibraryfileview.physical.basic;item;id_library_enqueue
#: clibraryfileview.physical;item;id_library_enqueue
#: clibraryfileview.virtual.basic;item;id_library_enqueue
#: clibraryfileview.virtual;item;id_library_enqueue
msgid "Add to Pla_ylist"
msgstr "加入播放列表(_Y)"

#: cdownloadswnd.download;39;item;id_downloads_share
msgid "_Share File"
msgstr "共享文件(_S)"

#: cdownloadswnd.download;39;item;id_downloads_url
msgid "_Add Source..."
msgstr "添加资源(_A)..."

#: cdownloadswnd.download;39;item;id_downloads_monitor
msgid "Monitor _Window"
msgstr "监视器(_W)"

#: cdownloadswnd.download;39;item;id_downloads_move_up
#: csecuritywnd;item;id_security_move_up
msgid "Move _Up"
msgstr "上移(_U)"

#: cdownloadswnd.download;39;item;id_downloads_move_down
#: csecuritywnd;item;id_security_move_down
msgid "Move _Down"
msgstr "下移(_D)"

#: cdownloadswnd.download;39;item;id_downloads_boost
msgid "_Ignore Bandwidth Limit"
msgstr "忽略带宽限制(_I)"

#: cdownloadswnd.download;item;id_downloads_edit
#: cdownloadtabbar;item;id_download_group_properties
#: clibrarytileview;item;id_library_album_properties
#: clibraryfileview.physical.basic;item;id_library_properties
#: clibraryfileview.physical;item;id_library_properties
#: clibraryfileview.virtual.basic;item;id_library_properties
#: clibraryfileview.virtual;item;id_library_properties
#: csecuritywnd;item;id_security_edit cdiscoverywnd;item;id_discovery_edit
msgid "_Properties"
msgstr "属性(_P)"

#: cdownloadswnd.source;item;id_transfers_connect
msgid "_Access"
msgstr "访问(_A)"

#: cdownloadswnd.source;item;id_transfers_forget
msgid "_Forget"
msgstr "忽略(_F)"

#: cdownloadswnd.completed.basic;item;id_downloads_launch_complete
#: cdownloadswnd.completed;item;id_downloads_launch_complete
#: cdownloadswnd.seeding;item;id_downloads_launch_complete
#: clibraryfileview.physical.basic;item;id_library_launch
#: clibraryfileview.physical;item;id_library_launch
#: clibraryfileview.virtual.basic;item;id_library_launch
#: clibraryfileview.virtual;item;id_library_launch
msgid "_Open or Play"
msgstr "打开或播放(_O)"

#: cdownloadswnd.completed.basic;item;id_downloads_clear_complete
#: cdownloadswnd.completed;item;id_downloads_clear_complete
#: cuploadswnd.upload;item;id_uploads_clear ctrafficwnd;item;id_traffic_clear
msgid "_Clear"
msgstr "清除(_C)"

#: cdownloadswnd.completed.basic;item;id_downloads_file_delete
#: cdownloadswnd.completed;item;id_downloads_file_delete
msgid "_Delete File"
msgstr "删除文件(_D)"

#: cdownloadswnd.completed;item;id_downloads_rate
#: cmedialist;item;id_media_rate
msgid "_Rate File..."
msgstr "文件评级(_R)..."

#: cdownloadswnd.seeding;item;id_downloads_clear_complete
msgid "_Stop Seeding"
msgstr "停止做种(_S)"

#: cdownloadswnd.seeding;item;id_downloads_edit
#: cmedialist;item;id_media_properties
msgid "_Properties..."
msgstr "属性(_P)"

#: cdownloadswnd.nothing;item;id_downloads_clear_completed
#: cuploadswnd.queue;item;id_uploads_clear_completed
#: cuploadswnd.nothing;item;id_uploads_clear_completed
msgid "C_lear Completed"
msgstr "清除完成文件(_L)"

#: cdownloadswnd.nothing;item;id_downloads_auto_clear
#: cuploadswnd.queue;item;id_uploads_auto_clear
#: cuploadswnd.nothing;item;id_uploads_auto_clear
msgid "Aut_o Clear"
msgstr "自动清除(_O)"

#: cdownloadtabbar;item;id_download_group_resume
msgid "_Resume All"
msgstr "全部续传(_R)"

#: cdownloadtabbar;item;id_download_group_pause
msgid "P_ause All"
msgstr "全部暂停(_A)"

#: cdownloadtabbar;item;id_download_group_clear
msgid "_Clear All"
msgstr "全部清除(_C)"

#: cdownloadtabbar;item;id_download_group_new
msgid "_New Group..."
msgstr "新建群组(_N)..."

#: cdownloadtabbar;item;id_download_group_remove
msgid "Remove _Group"
msgstr "移除群组(_G)"

#: cdownloadtabbar;item;id_download_group_show
#: cdownloadswnd.filter;item;id_download_group_show
msgid "_Show Groups"
msgstr "显示群组(_S)"

#: cdownloadswnd.filter;item;id_downloads_filter_all
#: cuploadswnd.filter;item;id_uploads_filter_all
msgid "Show _All"
msgstr "显示全部(_A)"

#: cdownloadswnd.filter;item;id_downloads_filter_active
#: cuploadswnd.filter;item;id_uploads_filter_active
msgid "Show A_ctive"
msgstr "显示活动的(_C)"

#: cdownloadswnd.filter;item;id_downloads_filter_queued
msgid "Show P_ending"
msgstr "显示等待的(_E)"

#: cdownloadswnd.filter;item;id_downloads_filter_sources
msgid "Show _No Sources"
msgstr "显示无资源的(_N)"

#: cdownloadswnd.filter;item;id_downloads_filter_paused
msgid "Show _Paused"
msgstr "显示暂停的(_P)"

#: cdownloadswnd.filter;item;id_downloads_show_sources
msgid "Show All _Sources"
msgstr "显示全部资源(_S)"

#: cuploadswnd.upload;item;id_uploads_start
msgid "_Start Now"
msgstr "立即开始(_S)"

#: cuploadswnd.queue;item;id_uploads_edit_queue
msgid "_Queue Settings"
msgstr "队列设置(_Q)"

#: cuploadswnd.filter;item;id_uploads_filter_queued
msgid "Show _Queued"
msgstr "显示队列的"

#: cuploadswnd.filter;item;id_uploads_filter_torrent
msgid "Show _BitTorrent"
msgstr "显示 BitTorrent"

#: cuploadswnd.filter;item;id_uploads_filter_history
msgid "Show _History"
msgstr "显示历史"

#: clibrarytree.physical.basic;item;id_library_explore
#: clibrarytree.physical;item;id_library_explore
#: path.menu;item;id_path_explore
msgid "_Explore"
msgstr "浏览(_E)"

#: clibrarytree.physical.basic;item;id_library_remove
#: clibrarytree.physical;item;id_library_remove
#: cmedialist;item;id_media_remove csecuritywnd;item;id_security_remove
#: cschedulerwnd;item;id_scheduler_remove
#: cdiscoverywnd;item;id_discovery_remove clibrarysettingspage;control;19
#: clibrarysettingspage;control;23 cmediasettingspage;control;8
#: cwebsettingspage;control;13 cwizardsharepage;control;6
#: cavatarprofilepage;control;6 cfilesourcespage;control;6
#: cgraphlistdlg;control;4 cgraphitemdlg;control;12 csharemanagerdlg;control;4
#: cdownloadgroupdlg;control;8
msgid "_Remove"
msgstr "移除(_R)"

#: clibrarytree.physical.basic;item;id_library_shared_folder
#: clibrarytree.physical;item;id_library_shared_folder
#: clibraryfileview.physical.basic;item;id_library_shared_file
#: clibraryfileview.physical;item;id_library_shared_file
#: clibraryfileview.virtual.basic;item;id_library_shared_file
#: clibraryfileview.virtual;item;id_library_shared_file
msgid "_Shared"
msgstr "共享(_S)"

#: clibrarytree.physical.basic;item;id_library_folder_createtorrent
#: clibrarytree.physical;item;id_library_folder_createtorrent
#: clibraryfileview.physical;44;item;id_library_createtorrent
#: clibraryfileview.virtual;50;item;id_library_createtorrent
msgid "Create ._torrent File"
msgstr "创建种子文件(_T)"

#: clibrarytree.physical;item;id_library_scan
msgid "S_can"
msgstr "扫描(_C)"

#: clibrarytree.physical;item;id_library_rebuild
#: clibrarytree.virtual;item;id_library_rebuild
#: clibraryfileview.physical;item;id_library_file_rebuild
#: clibraryfileview.virtual;item;id_library_file_rebuild
msgid "Re_build"
msgstr "重建(_B)"

#: clibrarytree.physical;item;id_library_folder_file_properties
#: clibrarytree.virtual.basic;item;id_library_folder_file_properties
#: clibrarytree.virtual;item;id_library_folder_file_properties
msgid "File _Properties"
msgstr "文件属性(_P)"

#: clibrarytree.virtual.basic;item;id_library_folder_enqueue
#: clibrarytree.virtual;item;id_library_folder_enqueue
#: clibraryfileview.virtual.basic;item;id_library_folder_enqueue
msgid "Play _Album"
msgstr "播放专辑(_P)"

#: clibrarytree.virtual.basic;item;id_library_folder_delete
#: clibrarytree.virtual;item;id_library_folder_delete
#: clibrarytileview;item;id_library_album_delete
#: clibraryfileview.physical.basic;item;id_library_delete
#: clibraryfileview.physical;item;id_library_delete
#: clibraryfileview.virtual.basic;item;id_library_delete
#: clibraryfileview.virtual;item;id_library_delete
#: cuploadssettingspage;control;21 cfiltersearchdlg;control;28
msgid "_Delete"
msgstr "删除(_D)"

#: clibrarytree.virtual.basic;item;id_library_folder_properties
#: clibrarytree.virtual;item;id_library_folder_properties
msgid "Album _Properties"
msgstr "专辑属性(_A)"

#: clibrarytree.virtual;item;id_library_export_collection
#: cmedialist;item;id_media_export_collection
msgid "_Export Collection..."
msgstr "导出收集(_E)..."

#: clibrarytree.virtual;item;id_library_folder_new
msgid "_New Folder..."
msgstr "新建文件夹(_N)..."

#: clibrarytileview;item;id_library_album_open
msgid "_Open"
msgstr "打开(_O)"

#: clibraryfileview.physical.basic;41;item;id_webservices_musicbrainz
#: clibraryfileview.physical;44;item;id_webservices_musicbrainz
#: webservices.list.menu;item;id_webservices_musicbrainz
msgid "_MusicBrainz"
msgstr "MusicBrainz(_M)"

#: clibraryfileview.physical.basic;42 clibraryfileview.physical;45
#: clibraryfileview.virtual.basic;48 clibraryfileview.virtual;51
msgid "O_rganise"
msgstr "O_rganise"

#: clibraryfileview.physical.basic;42;item;id_library_rename
#: clibraryfileview.physical;45;item;id_library_rename
#: clibraryfileview.virtual.basic;48;item;id_library_rename
#: clibraryfileview.virtual;51;item;id_library_rename
msgid "_Rename File"
msgstr "重命名文件(_R)"

#: clibraryfileview.physical.basic;42;item;id_library_move
#: clibraryfileview.physical;45;item;id_library_move
#: clibraryfileview.virtual.basic;48;item;id_library_move
#: clibraryfileview.virtual;51;item;id_library_move
msgid "_Move Files..."
msgstr "移动文件(_M)"

#: clibraryfileview.physical.basic;42;item;id_library_copy
#: clibraryfileview.physical;45;item;id_library_copy
#: clibraryfileview.virtual.basic;48;item;id_library_copy
#: clibraryfileview.virtual;51;item;id_library_copy
msgid "_Copy Files..."
msgstr "复制文件(_C)"

#: clibraryfileview.physical.basic;item;id_library_rebuild_ansi
#: clibraryfileview.physical;item;id_library_rebuild_ansi
#: clibraryfileview.virtual.basic;item;id_library_rebuild_ansi
#: clibraryfileview.virtual;item;id_library_rebuild_ansi
msgid "_Localise Metadata"
msgstr "本地化元数据(_L)"

#: clibraryfileview.physical.basic;item;id_library_refresh_metadata
#: clibraryfileview.physical;item;id_library_refresh_metadata
#: clibraryfileview.virtual.basic;item;id_library_refresh_metadata
#: clibraryfileview.virtual;item;id_library_refresh_metadata
msgid "_Refresh Metadata"
msgstr "刷新元数据(_R)"

#: clibraryfileview.physical;item;id_library_columns
#: clibraryfileview.virtual;item;id_library_columns
msgid "Choose _Columns..."
msgstr "选择列(_C)..."

#: clibraryfileview.virtual.basic;48;item;id_library_unlink
#: clibraryfileview.virtual;51;item;id_library_unlink
msgid "Remove _Files"
msgstr "删除文件(_F)"

#: cmediaframe.basic;item;id_media_play cmediaframe;item;id_media_play
#: cmedialist;item;id_media_select
msgid "_Play"
msgstr "播放(_P)"

#: cmediaframe.basic;item;id_media_pause cmediaframe;item;id_media_pause
msgid "Pa_use"
msgstr "暂停(_U)"

#: cmediaframe.basic;item;id_media_stop cmediaframe;item;id_media_stop
msgid "_Stop"
msgstr "停止(_S)"

#: cmediaframe.basic;item;id_media_open cmediaframe;item;id_media_open
msgid "_Open Media File..."
msgstr "打开媒体文件(_O)..."

#: cmediaframe.basic;52 cmediaframe;55
msgid "Play_list"
msgstr "播放列表"

#: cmediaframe.basic;52;item;id_media_previous
#: cmediaframe;55;item;id_media_previous
msgid "Pre_vious"
msgstr "上一个(_V)"

#: cmediaframe.basic;52;item;id_media_next cmediaframe;55;item;id_media_next
msgid "_Next"
msgstr "下一个(_N)"

#: cmediaframe.basic;52;item;id_media_random
#: cmediaframe;55;item;id_media_random
msgid "_Random"
msgstr "随机(_R)"

#: cmediaframe.basic;52;item;id_media_repeat
#: cmediaframe;55;item;id_media_repeat
msgid "R_epeat"
msgstr "重复(_E)"

#: cmediaframe.basic;52;item;id_media_playlist
#: cmediaframe.basic;54;item;id_media_playlist
#: cmediaframe;55;item;id_media_playlist cmediaframe;57;item;id_media_playlist
#: cmedialist;item;id_media_playlist
msgid "Show _Playlist"
msgstr "显示播放列表(_P)"

#: cmediaframe.basic;53 cmediaframe;56
msgid "Video Si_ze"
msgstr "视频大小(_Z)"

#: cmediaframe.basic;53;item;id_media_size_one
#: cmediaframe;56;item;id_media_size_one
#: cmediaframe.zoom;item;id_media_size_one
msgid "_Original Size"
msgstr "原始大小(_O)"

#: cmediaframe.basic;53;item;id_media_size_two
#: cmediaframe;56;item;id_media_size_two
#: cmediaframe.zoom;item;id_media_size_two
msgid "_Double Size"
msgstr "双倍大小(_D)"

#: cmediaframe.basic;53;item;id_media_size_three
#: cmediaframe;56;item;id_media_size_three
#: cmediaframe.zoom;item;id_media_size_three
msgid "_Triple Size"
msgstr "三倍大小(_T)"

#: cmediaframe.basic;53;item;id_media_size_fill
#: cmediaframe;56;item;id_media_size_fill
#: cmediaframe.zoom;item;id_media_size_fill
msgid "_Largest"
msgstr "最大化(_L)"

#: cmediaframe.basic;53;item;id_media_size_distort
#: cmediaframe;56;item;id_media_size_distort
#: cmediaframe.zoom;item;id_media_size_distort
msgid "_Fill Window"
msgstr "适合窗口(_W)"

#: cmediaframe.basic;53;item;id_media_aspect_default
#: cmediaframe;56;item;id_media_aspect_default
#: cmediaframe.zoom;item;id_media_aspect_default
msgid "Default _Aspect"
msgstr "默认比例(_A)"

#: cmediaframe.basic;53;item;id_media_aspect_4_3
#: cmediaframe;56;item;id_media_aspect_4_3
#: cmediaframe.zoom;item;id_media_aspect_4_3
msgid "_4:3 Ratio (TV)"
msgstr "4:3 电视比例(_4)"

#: cmediaframe.basic;53;item;id_media_aspect_16_9
#: cmediaframe;56;item;id_media_aspect_16_9
#: cmediaframe.zoom;item;id_media_aspect_16_9
msgid "_16:9 (Film)"
msgstr "16:9 电影比例(_1)"

#: cmediaframe.basic;54 cmediaframe;57
msgid "Setti_ngs"
msgstr "设置"

#: cmediaframe.basic;54;item;id_media_vis cmediaframe;57;item;id_media_vis
msgid "Choose _Visualisation..."
msgstr "选择可视化效果(_V)..."

#: cmediaframe.basic;54;item;id_media_status
#: cmediaframe;57;item;id_media_status
msgid "Show _Status Line"
msgstr "显示状态条(_S)"

#: cmediaframe.basic;54;item;id_media_settings
#: cmediaframe;57;item;id_media_settings
msgid "_Media Settings..."
msgstr "媒体设置(_M)..."

#: cmediaframe;item;id_media_close
msgid "_Close File"
msgstr "关闭文件(_C)"

#: cmedialist;item;id_media_add
msgid "_Add File..."
msgstr "添加文件(_A)..."

#: cmedialist;item;id_media_add_folder
msgid "Add _Folder..."
msgstr "添加文件夹(_F)..."

#: cmedialist;item;id_media_random
msgid "Ra_ndom Mode"
msgstr "随机模式"

#: cmedialist;item;id_media_repeat
msgid "Rep_eat Mode"
msgstr "重复模式"

#: cmedialist;item;id_media_open
msgid "_Open Playlist..."
msgstr "打开播放列表(_O)..."

#: cmedialist;item;id_media_save
msgid "_Save Playlist..."
msgstr "保存播放列表(_S)..."

#: cmedialist;item;id_media_clear
msgid "_Clear Playlist"
msgstr "清除播放列表(_C)"

#: csystemwnd;58
msgid "_Verbose Mode"
msgstr "详细模式(_V)"

#: csystemwnd;58;item;id_system_verbose_error
msgid "_Error"
msgstr "错误(_E)"

#: csystemwnd;58;item;id_system_verbose_warning
msgid "_Warning"
msgstr "警告(_W)"

#: csystemwnd;58;item;id_system_verbose_notice
msgid "_Notice"
msgstr "注意(_N)"

#: csystemwnd;58;item;id_system_verbose_info
msgid "_Info"
msgstr "信息(_I)"

#: csystemwnd;58;item;id_system_verbose_debug
msgid "_Debug"
msgstr "调试(_D)"

#: csystemwnd;item;id_system_timestamp cprivatechatwnd;item;id_chat_timestamp
msgid "Timestam_p"
msgstr "时间戳(_P)"

#: csystemwnd;item;id_system_copy path.menu;item;id_path_copy
#: curlexportdlg;control;7
msgid "_Copy"
msgstr "复制(_C)"

#: csystemwnd;item;id_system_clear
#: csearchmonitorwnd;item;id_searchmonitor_clear
msgid "Clear _Buffer"
msgstr "清除缓存(_B)"

#: cneighbourswnd;59
msgid "_Networks"
msgstr "网络(_N)"

#: cneighbourswnd;59;item;id_network_g2
msgid "_Gnutella2"
msgstr "Gnutella2(_G)"

#: cneighbourswnd;59;item;id_network_g1
msgid "Gnutella_1"
msgstr "Gnutella1(_1)"

#: cneighbourswnd;59;item;id_network_ed2k
msgid "_eDonkey"
msgstr "edonkey(_E)"

#: cneighbourswnd;59;item;id_network_dc
msgid "_DC++"
msgstr "DC++(_D)"

#: cneighbourswnd;59;item;id_network_bt
msgid "_BitTorrent"
msgstr ""

#: cneighbourswnd;60
msgid "_Monitor"
msgstr "监视器(_M)"

#: cneighbourswnd;60;item;id_neighbours_view_all
msgid "View _All Traffic"
msgstr "查看全部通讯量(_A)"

#: cneighbourswnd;60;item;id_neighbours_view_incoming
msgid "View _Incoming Traffic"
msgstr "查看传入通讯量(_I)"

#: cneighbourswnd;60;item;id_neighbours_view_outgoing
msgid "View _Outgoing Traffic"
msgstr "查看传出通讯量(_O)"

#: csearchmonitorwnd;item;id_hitmonitor_search
msgid "_Search for This"
msgstr "搜索(_S)"

#: ctrafficwnd;item;id_traffic_setup
msgid "_Select Graphs..."
msgstr "选择图表(_S)..."

#: ctrafficwnd;item;id_traffic_grid
msgid "_Grid Lines"
msgstr "网格线(_G)"

#: ctrafficwnd;item;id_traffic_axis
msgid "_Axis"
msgstr "轴线(_A)"

#: ctrafficwnd;item;id_traffic_legend
msgid "_Legend"
msgstr "图例(_L)"

#: ctrafficwnd;item;id_traffic_window
msgid "_New Window"
msgstr "新建窗口(_N)"

#: csecuritywnd;item;id_security_add
msgid "_Add Rule..."
msgstr "添加规则(_A)..."

#: csecuritywnd;item;id_security_reset
msgid "Rese_t"
msgstr "重置(_T)"

#: csecuritywnd;item;id_security_import
msgid "_Import..."
msgstr "导入(_I)..."

#: csecuritywnd;item;id_security_export
msgid "E_xport..."
msgstr "导出(_E)..."

#: csecuritywnd;61
msgid "Default P_olicy"
msgstr "默认策略(_O)"

#: csecuritywnd;61;item;id_security_policy_accept
msgid "_Accept"
msgstr "接受(_A)"

#: csecuritywnd;61;item;id_security_policy_deny
msgid "_Deny"
msgstr "拒绝(_D)"

#: cschedulerwnd;item;id_scheduler_add
msgid "_Add Scheduled Task"
msgstr "添加计划任务(_A)"

#: cschedulerwnd;item;id_scheduler_activate
msgid "A_ctivate"
msgstr "启用(_C)"

#: cschedulerwnd;item;id_scheduler_deactivate
msgid "_Deactivate"
msgstr "禁用(_D)"

#: cschedulerwnd;item;id_scheduler_edit
msgid "_Edit"
msgstr "编辑(_E)"

#: cschedulerwnd;item;id_scheduler_remove_all
msgid "Remove Al_l"
msgstr "删除所有(_L)"

#: cdiscoverywnd;item;id_discovery_query
msgid "_Query Now"
msgstr "查询(_Q)"

#: cdiscoverywnd;item;id_discovery_advertise
msgid "A_dvertise"
msgstr "公告(_D)"

#: cdiscoverywnd;item;id_discovery_browse
msgid "Browse _Statistics"
msgstr "浏览统计信息(_S)"

#: cdiscoverywnd;item;id_discovery_gnutella
msgid "Show _Bootstraps"
msgstr "显示引导程序(_B)"

#: cdiscoverywnd;item;id_discovery_webcache
msgid "Show _GWebCaches"
msgstr "显示 G 网缓存(_G)"

#: cdiscoverywnd;item;id_discovery_servermet
msgid "Show Ser_ver.met's"
msgstr "显示 eDonkey 服务器(_V)"

#: cdiscoverywnd;item;id_discovery_add
msgid "_Add Service..."
msgstr "添加服务(_A)..."

#: cprivatechatwnd;item;id_chat_priority
msgid "Grant _Priority"
msgstr "准予优先权(_P)"

#: cprivatechatwnd;62
msgid "_Format"
msgstr "格式(_F)"

#: cprivatechatwnd;62;item;id_chat_bold
msgid "Set _Bold"
msgstr "设为粗体(_B)"

#: cprivatechatwnd;62;item;id_chat_italic
msgid "Set _Italic"
msgstr "设为斜体(_I)"

#: cprivatechatwnd;62;item;id_chat_underline
msgid "Set _Underline"
msgstr "加下划线(_I)"

#: cprivatechatwnd;62;item;id_chat_colour
msgid "Set _Colour"
msgstr "设置颜色(_C)"

#: cprivatechatwnd;62;item;id_chat_emoticons
msgid "_Emoticons"
msgstr "表情(_E)"

#: cprivatechatwnd;item;id_chat_clear
msgid "C_lear Window"
msgstr "清除窗口(_L)"

#: imageviewer_context;item;imageviewer_bestfit
msgid "_Best Fit"
msgstr "最佳适合(_B)"

#: imageviewer_context;item;imageviewer_actualsize
msgid "_Actual Size"
msgstr "实际大小(_A)"

#: imageviewer_context;item;imageviewer_refresh ctorrenttrackerspage;control;5
msgid "_Refresh"
msgstr "刷新(_R)"

#: imageviewer_context;item;imageviewer_close
#: circtabrclick;item;id_irc_closetab
msgid "_Close"
msgstr "关闭(_C)"

#: circuserlist;item;id_irc_whois
msgid "_Whois"
msgstr "是谁(_W)"

#: circuserlist;item;id_irc_query
msgid "_Query"
msgstr "查询(_Q)"

#: circuserlist;63 dialog;cdownloadactionspage
msgid "Actions"
msgstr "动作"

#: circuserlist;63;item;id_irc_time
msgid "_Time"
msgstr "时间(_T)"

#: circuserlist;63;item;id_irc_version
msgid "_Version"
msgstr "版本(_V)"

#: circuserlist;63;item;id_irc_browse
msgid "_Browse"
msgstr "浏览(_B)"

#: circuserlist;64
msgid "Control"
msgstr "控制"

#: circuserlist;64;item;id_irc_ignore
msgid "_Ignore"
msgstr "忽略(_I)"

#: circuserlist;64;item;id_irc_unignore
msgid "_Unignore"
msgstr "取消忽略(_U)"

#: circuserlist;64;item;id_irc_op
msgid "_Op"
msgstr "带帽(_O)"

#: circuserlist;64;item;id_irc_deop
msgid "_Deop"
msgstr "摘帽(_D)"

#: circuserlist;64;item;id_irc_voice
msgid "_Voice"
msgstr "私聊(_V)"

#: circuserlist;64;item;id_irc_devoice
msgid "D_evoice"
msgstr "关闭私聊(_E)"

#: circuserlist;64;item;id_irc_kick
msgid "_Kick"
msgstr "踢出(_K)"

#: circuserlist;64;item;id_irc_kickwhy
msgid "Kick (why?)"
msgstr "踢出 (为什么？)"

#: circuserlist;64;item;id_irc_ban
msgid "_Ban"
msgstr "屏蔽(_B)"

#: circuserlist;64;item;id_irc_unban
msgid "_Unban"
msgstr "取消屏蔽(_U)"

#: circuserlist;64;item;id_irc_bankick
msgid "Kick+Ban"
msgstr "踢出并屏蔽"

#: circuserlist;64;item;id_irc_bankickwhy
msgid "Kick+Ban (why?)"
msgstr "踢出并屏蔽 (为什么？)"

#: chomeviewctrl;heading;1000
msgid "G E T   C O N N E C T E D"
msgstr "准 备   连 接"

#: chomeviewctrl;text;1001 cwizardwelcomepage;control;1
msgid "Welcome to Shareaza!"
msgstr "欢迎来到 Shareaza ！ 您现在没有连接到任何 P2P 网络。  "

#: chomeviewctrl;text;1002
msgid "You are not currently connected to any peer to peer networks.  "
msgstr "您现在没有连接到任何 P2P 网络。"

#: chomeviewctrl;link;1003
msgid "Click here to start!"
msgstr "点击这里开始！"

#: chomeviewctrl;heading;2000
msgid "S T A R T   D O W N L O A D"
msgstr "开 始 下 载"

#: chomeviewctrl;link;2001
msgid "Click here to start"
msgstr "点击这里开始"

#: chomeviewctrl;text;2002
msgid "  downloading a new file or torrent."
msgstr "正在下载新文件或种子。"

#: chomeviewctrl;heading;3000
msgid "S E A R C H   F O R   A   F I L E"
msgstr "搜 索   文 件"

#: chomeviewctrl;heading;4000
msgid "U P G R A D E   N O T I C E"
msgstr "升 级   公 告"

#: chomeviewctrl;link;4002
msgid "Click here to upgrade"
msgstr "点击这里升级"

#: chomeviewctrl;heading;5000
msgid "W A R N I N G   -   Y O U   A R E   F I R E W A L L E D"
msgstr "警 告   -   您 位 于 防 火 墙 后"

#: chomeviewctrl;text;5001
msgid ""
"Shareaza has detected that you are behind a NAT router or firewall,\n"
"\t\t\t\tand are unable to receive connections from the Internet.  "
msgstr ""
"Shareaza 发现您位于 NAT 路由器或防火墙之后，\n"
"\t\t\t并且不能从 Internet 接受连接。"

#: chomeviewctrl;text;5002
msgid "This may cause poor download and search performance."
msgstr "这可能导致较差的下载和搜索效果。"

#: chomeviewctrl;link;5003 chomeviewctrl;link;6003 chomeviewctrl;link;7003
msgid "Click here to learn how to configure your router or firewall"
msgstr "点击这里了解如何设置您的路由器和防火墙"

#: chomeviewctrl;heading;6000
msgid "W A R N I N G   -   Y O U R   T C P   P O R T   I S   F I R E W A L L E D"
msgstr "警 告  —— 您 的 TCP 端 口 已 被 阻 止"

#: chomeviewctrl;text;6001
msgid ""
"Shareaza has detected that you are behind a NAT router or firewall,\n"
"\t\t\t\tand are unable to receive TCP connections from the Internet.  "
msgstr ""
"Shareaza 发现您位于 NAT 路由器或防火墙之后，\n"
"\t\t\t并且不能从互联网接受 TCP 连接。"

#: chomeviewctrl;text;6002
msgid "This may cause poor download performance."
msgstr "这可能导致较差的下载效果。"

#: chomeviewctrl;heading;7000
msgid "W A R N I N G   -   Y O U R   U D P   P O R T   I S   F I R E W A L L E D"
msgstr "警 告  —— 您 的 UDP 端 口 已 被 阻 止"

#: chomeviewctrl;text;7001
msgid ""
"Shareaza has detected that you are behind a NAT router or firewall,\n"
"\t\t\t\tand are unable to receive UDP messages from the Internet.  "
msgstr ""
"Shareaza 发现您位于 NAT 路由器或防火墙之后，\n"
"\t\t\t并且不能从互联网接收 UDP 消息。"

#: chomeviewctrl;text;7002
msgid "This may cause poor search performance."
msgstr "这可能导致较差的下载效果。"

#: chomeviewctrl;heading;8000
msgid "C U S T O M I S E   S H A R E A Z A"
msgstr "定 制 S H A R E A Z A"

#: chomeviewctrl;link;8001 dialog;cskinssettingspage
msgid "Skins"
msgstr "皮肤"

#: chomeviewctrl;text;8002
msgid " - Change Shareaza's look & feel"
msgstr "- 更改 Shareaza 的外观"

#: chomeviewctrl;link;8003
msgid "Settings Wizard"
msgstr "设置向导"

#: chomeviewctrl;text;8004
msgid " - Edit Shareaza Settings"
msgstr "- 编辑 Shareaza 的设置"

#: chomeviewctrl;link;8005
msgid "Quick Help"
msgstr "快速帮助"

#: chomeviewctrl;text;8006
msgid " - Get some basic help using Shareaza"
msgstr "- 获取使用 Shareaza 的基本帮助"

#: chomeviewctrl;link;8007
msgid "Security Filters"
msgstr "安全"

#: chomeviewctrl;text;8008
msgid " - Add/Remove filters to improve your search results"
msgstr "- 添加/删除过滤以改进搜索结果"

#: chomeviewctrl;heading;9000
msgid "R E M O T E   A C C E S S   I S   E N A B L E D"
msgstr "远 程 访 问 已 启 用"

#: chomeviewctrl;text;9001
msgid "Shareaza Remote Access is enabled. Control Shareaza using your web browser at:"
msgstr "Shareaza 远程访问已启用。可以通过浏览器控制 Shareaza 在："

#: chomeviewctrl;text;9003
msgid " - or - "
msgstr "- 或 -"

#: document;chomedownloadsbox
msgid "My Downloads"
msgstr "下载"

#: chomedownloadsbox;text;1
msgid "You are not downloading any files yet."
msgstr "您还没有下载任何文件。"

#: chomedownloadsbox;link;2;downloadsnone
msgid "Go to Downloads"
msgstr "切换到下载"

#: chomedownloadsbox;link;3;downloadsone
msgid "Go to Download (1)"
msgstr "切换到下载 (1)"

#: chomedownloadsbox;link;4;downloadsmany
msgid "Go to Downloads (%i)"
msgstr "切换到下载 (%i)"

#: document;chomelibrarybox
msgid "My Library"
msgstr "收藏"

#: chomelibrarybox;text;1
msgid "You have not downloaded any new files recently."
msgstr "您最近没有下载完成的文件。"

#: chomelibrarybox;text;2 chomelibrarybox;text;8
msgid "%lu"
msgstr "%lu"

#: chomelibrarybox;text;3
msgid "files,"
msgstr "个文件，"

#: chomelibrarybox;text;4 sharehelp.alreadyshared;text;3
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: chomelibrarybox;link;5
msgid "Go to My Library"
msgstr "切换到收藏"

#: chomelibrarybox;link;6
msgid "Open my Downloads folder"
msgstr "打开我的下载文件夹"

#: chomelibrarybox;text;7
msgid "Shareaza is scanning and processing"
msgstr "%lu"

#: chomelibrarybox;text;9
msgid "files."
msgstr "文件。"

#: chomelibrarybox;link;10
msgid "Click here to hash faster"
msgstr "点击这里加快哈希速度"

#: chomelibrarybox;link;11
msgid "Click here to hash slower"
msgstr "点击这里降低哈希速度"

#: document;chomeconnectionbox dialog;cconnectionsettingspage
msgid "Connection"
msgstr "连接"

#: chomeconnectionbox;text;1
msgid "Not connected"
msgstr "未能连接"

#: chomeconnectionbox;link;2
msgid "Click here to connect"
msgstr "点击这里连接"

#: chomeconnectionbox;text;3
msgid "Gnutella2:"
msgstr "Gnutella2:"

#: chomeconnectionbox;text;4 chomeconnectionbox;text;10
#: chomeconnectionbox;text;16 chomeconnectionbox;text;20
msgid "Disconnected"
msgstr "断开连接"

#: chomeconnectionbox;text;5 chomeconnectionbox;text;11
#: chomeconnectionbox;text;17 chomeconnectionbox;text;21 string;8070
msgid "Connecting..."
msgstr "连接中..."

#: chomeconnectionbox;text;6 chomeconnectionbox;text;12
#: chomeconnectionbox;text;18 chomeconnectionbox;text;22 string;8071
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#: chomeconnectionbox;text;7
msgid "%i hubs"
msgstr "%i 个集端"

#: chomeconnectionbox;text;8 chomeconnectionbox;text;14
msgid "%i leaves"
msgstr "%i 个子端"

#: chomeconnectionbox;text;9
msgid "Gnutella1:"
msgstr "Gnutella1:"

#: chomeconnectionbox;text;13
msgid "%i ultrapeers"
msgstr "%i 超级点"

#: chomeconnectionbox;text;15
msgid "eDonkey:"
msgstr "eDonkey:"

#: chomeconnectionbox;text;19
msgid "DC++:"
msgstr "您已连接"

#: chomeconnectionbox;text;23
msgid "You have been connected for"
msgstr "分钟。"

#: chomeconnectionbox;text;24 chomeconnectionbox;text;26
msgid "%i"
msgstr "%i"

#: chomeconnectionbox;text;25
msgid "hours and"
msgstr "小时"

#: chomeconnectionbox;text;27
msgid "minutes."
msgstr "分钟。"

#: document;chomeuploadsbox string;window_uploads string;8317
#: dialog;cuploadssettingspage column;uploads
msgid "Uploads"
msgstr "上传"

#: chomeuploadsbox;text;1
msgid "No active uploads"
msgstr "没有活动的上传"

#: chomeuploadsbox;link;2;uploadsone
msgid "1 active upload"
msgstr "1 个活动上传"

#: chomeuploadsbox;link;3;uploadsmany
msgid "%i active uploads"
msgstr "%i 个活动上传"

#: chomeuploadsbox;text;4
msgid "You have not uploaded any files today."
msgstr "今天您没有上传任何文件。"

#: chomeuploadsbox;text;5
msgid "You have uploaded 1 file (%s)."
msgstr "您已上传了 1 个文件 (%s)。"

#: chomeuploadsbox;text;6
msgid "You have uploaded %i files (%s)."
msgstr "您上传了 %i 个文件 (%s)。"

#: document;chometorrentsbox
msgid "Torrents"
msgstr "Torrent"

#: chometorrentsbox;text;1
msgid "No seeding torrents"
msgstr "无做种的 Torrent"

#: chometorrentsbox;text;2
msgid "1 seeding torrent"
msgstr "1 个做种的 Torrent"

#: chometorrentsbox;text;3
msgid "%i seeding torrents"
msgstr "%i 个做种的 Torrent"

#: chometorrentsbox;link;4;reseedtorrent
msgid "Re-seed %s"
msgstr "重新做种 %s"

#: chometorrentsbox;link;5;seedtorrent
msgid "Seed another torrent"
msgstr "其他 Torrent 做种"

#: chometorrentsbox;link;6;seedtorrent
msgid "Seed a torrent"
msgstr "做种"

#: document;cgeneralsettingsgroup cgeneralsettingsgroup;text;3
#: dialog;cgeneralsettingsgroup dialog;cgeneralsettingspage
#: dialog;cfilegeneralpage
msgid "General"
msgstr "常规"

#: cgeneralsettingsgroup;text;1 cinternetsettingsgroup;text;1
msgid "Welcome to Shareaza's Settings Manager"
msgstr "欢迎来到设置管理器"

#: cgeneralsettingsgroup;text;2
msgid ""
"The Shareaza Settings Manager allows advanced users to completely customise how\n"
"\t\t\t\tShareaza works. The settings in the"
msgstr "设置管理器使得高级用户可以完全定制 Shareaza 的工作方式。此"

#: cgeneralsettingsgroup;text;4
msgid "section relate to the user experience."
msgstr "部分的设置与用户的经验存在密切关系。"

#: cgeneralsettingsgroup;link;5
msgid "General:"
msgstr "常规:"

#: cgeneralsettingsgroup;text;6
msgid "Common user interface settings like tooltips, minimise behaviour, number formats, prompts, etc."
msgstr "普通用户界面，工具提示，最小化习惯，数字格式，弹出提示等。"

#: cgeneralsettingsgroup;link;7
msgid "Library:"
msgstr "收藏:"

#: cgeneralsettingsgroup;text;8
msgid "Presentation, access, and management of the file library."
msgstr "描述，存取和管理收藏的文件，查看文件。"

#: cgeneralsettingsgroup;link;9
msgid "Media Player:"
msgstr "媒体:"

#: cgeneralsettingsgroup;text;10
msgid "When and where to use the built-in Shareaza Media Centre."
msgstr "何时何地使用内置的媒体播放器。"

#: cgeneralsettingsgroup;link;11
msgid "Community:"
msgstr "社区:"

#: cgeneralsettingsgroup;text;12
msgid "Your profile, chat and instant messaging settings."
msgstr "个人资料，聊天和及时讯息的设置。"

#: cgeneralsettingsgroup;link;13
msgid "Chat:"
msgstr "聊天:"

#: cgeneralsettingsgroup;text;14
msgid "IRC chatroom visual appearances and connection settings."
msgstr "IRC 聊天室视觉显示和连接设置。"

#: cgeneralsettingsgroup;link;15
msgid "Web Integration:"
msgstr "网页集成:"

#: cgeneralsettingsgroup;text;16
msgid "Integrate Shareaza with your web browser to accept peer-to-peer links and download content."
msgstr "集成 Shareaza 到浏览器以便允许对等连接和下载。"

#: document;cinternetsettingsgroup cinternetsettingsgroup;text;3
#: dialog;cinternetsettingsgroup
msgid "Internet"
msgstr "互联"

#: cinternetsettingsgroup;text;2
msgid ""
"The Shareaza Settings Manager allows advanced users to completely customise \n"
"\t\t\t\thow Shareaza works. The settings in the"
msgstr "设置管理器使得高级用户可以完全定制 Shareaza 的工作方式。此"

#: cinternetsettingsgroup;text;4
msgid "section control how Shareaza interacts with other nodes within distributed peer-to-peer networks."
msgstr "部分的设置决定 Shareaza 如何与其他 P2P 网络交换信息。"

#: cinternetsettingsgroup;link;5 cconnectionsettingspage;control;21
msgid "Connection:"
msgstr "连接:"

#: cinternetsettingsgroup;text;6
msgid "The speeds and capabilities of your Internet connection."
msgstr "互联网连接的速度和兼容性。"

#: cinternetsettingsgroup;link;7
msgid "Downloads:"
msgstr "下载:"

#: cinternetsettingsgroup;text;8
msgid "Download throughput, scheduling, verification, timeouts and management."
msgstr "下载吞吐量，策略，认证，超时，管理。"

#: cinternetsettingsgroup;link;9
msgid "Uploads:"
msgstr "上传:"

#: cinternetsettingsgroup;text;10
msgid "Upload capacity, queuing, banning, timeouts and special requests."
msgstr "上传兼容性，队列，禁止用户，超时和特殊请求。"

#: cinternetsettingsgroup;link;11
msgid "Remote:"
msgstr "远程:"

#: cinternetsettingsgroup;text;12
msgid "Set up the ability to control Shareaza remotely through a web browser."
msgstr "设置通过网页浏览器远程控制 Shareaza 的功能。"

#: cbrowsehostprofile.1;heading;2000
msgid "'s Profile"
msgstr "个人资料"

#: cbrowsehostprofile.1;text;2001 column;name
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: cbrowsehostprofile.1;text;2003 string;8306
msgid "Location"
msgstr "地域"

#: cbrowsehostprofile.1;text;2005
msgid "Demographic"
msgstr "个人简况"

#: cbrowsehostprofile.1;text;2006
msgid "Male"
msgstr "男"

#: cbrowsehostprofile.1;text;2007
msgid "Female"
msgstr "女"

#: cbrowsehostprofile.1;text;2008
msgid ","
msgstr "，"

#: cbrowsehostprofile.1;text;2010
msgid "Contact Information"
msgstr "岁"

#: cbrowsehostprofile.1;text;2017
msgid "Interests"
msgstr "兴趣"

#: cbrowsehostprofile.1;text;2019 dialog;cbioprofilepage
msgid "Bio"
msgstr "个人自述"

#: cbrowsehostprofile.2;link;2
msgid "View Shared Files"
msgstr "查看已共享文件"

#: cbrowsehostprofile.2;text;3 dialog;ccommunitysettingspage
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: cbrowsehostprofile.2;text;5
msgid "Favourite Web Links"
msgstr "最爱的网页链接"

#: downloadhelp.select;text;1
msgid "Downloads Area"
msgstr "下载区域"

#: downloadhelp.select;text;2
msgid ""
"This is where files currently being downloaded are displayed. You can view\n"
"\t\t\tindividual sources by expanding each file with the small + on the left."
msgstr ""
"这里显示当前下载的文件。您可以通过\n"
"\t\t左侧的 + 号来展开文件以查看单个资源。"

#: downloadhelp.select;text;3
msgid ""
"Drag'n'Drop downloads higher in the list for priority, or onto Download Group \n"
"\t\t\ttabs for better organisation (in Power Mode)."
msgstr ""
"向上托拽任务列表中的下载以提高优先级,\n"
"\t\t或用上方的下载分组标签以获得更好的管理方式 （在增强模式下）。"

#: downloadhelp.select;text;4
msgid ""
"You can also use this command to get help information on a specific download.\n"
"\t\t\tSimply select a download and choose this Help command again."
msgstr ""
"您同样可以使用此命令获得某一特定下载的帮助信息。\n"
"\t\t只需简单地选择一个下载并重新选择此命令。"

#: downloadhelp.seeding;text;1
msgid "This Torrent is Seeding"
msgstr "该文件正在做种"

#: downloadhelp.seeding;text;2
msgid ""
"Shareaza has verified this complete download, and is actively sharing it\n"
"\t\t\twith other downloaders through BitTorrent. Please share at least 100%."
msgstr ""
"Shareaza 已经验证此文件被完整下载，并且通过\n"
"\t\t BitTorrent 主动和其他下载者分享。请至少分享 100%."

#: downloadhelp.completed;text;1
msgid "This Download has Completed"
msgstr "此下载已完成"

#: downloadhelp.completed;text;2
msgid ""
"Shareaza has finished downloading this file, and has verified that it\n"
"\t\t\tis 100% correct. It has also moved the file to your downloads folder."
msgstr ""
"Shareaza 已经完成下载此文件，并且已经对它进行了校验，\n"
"\t\t结果为 100% 正确。而且它已经被移动到了您的下载文件夹中。"

#: downloadhelp.moving;text;1
msgid "This Download is Moving"
msgstr "此下载正在移动中"

#: downloadhelp.moving;text;2
msgid ""
"Shareaza has finished downloading this file, and has verified that\n"
"\t\t\tit is correct. It is currently being moved and/or unpacked to your downloads folder."
msgstr ""
"Shareaza 已经完成下载此文件，并且它的校验结果是正确的。\n"
"\t\t它现在正在被移动到或解压到您的下载文件夹中。"

#: downloadhelp.paused;text;1
msgid "This Download is Paused"
msgstr "此下载已暂停"

#: downloadhelp.paused;text;2
msgid ""
"You have paused this download. If you want it to resume downloading, you\n"
"\t\t\tcan click the '"
msgstr ""
"您已经暂停了此下载。如果您想进行续传，\n"
"\t\t您可以单击 '"

#: downloadhelp.paused;text;4
msgid "' command."
msgstr "' 命令。"

#: downloadhelp.diskfull;text;1
msgid "The Disk is Full"
msgstr "磁盘已满"

#: downloadhelp.diskfull;text;2
msgid ""
"Shareaza has paused this download automatically because the hard disk\n"
"\t\t\tappears to be full, or the download file cannot be written to. If you wish\n"
"\t\t\tto continue downloading, please free some space on your hard disk and/or check\n"
"\t\t\tto make sure the incomplete file folder is accessible, and then resume the\n"
"\t\t\tdownload."
msgstr ""
"Shareaza 已经自动暂停了此下载因为硬盘可能已满，或者此\n"
"\t\t下载文件不能写入。如果您希望继续下载，\n"
"\t\t请释放一些硬盘空间或单击确定未完成文件的文件夹可以访问，\n"
"\t\t然后进行续传。"

#: downloadhelp.verifying;text;1
msgid "This Download is Verifying"
msgstr "此下载正在校验"

#: downloadhelp.verifying;text;2
msgid ""
"This download has finished, and Shareaza is now checking it to ensure\n"
"\t\t\tthat it is exactly the same as the original file. If any damaged parts are\n"
"\t\t\tfound, Shareaza will repair them automatically."
msgstr ""
"此下载已完成，Shareaza 正在检查文件以确定它与原始文件完全一致。\n"
"\t\t如果发现任何损坏的部分，Shareaza 将自动修复它们。"

#: downloadhelp.downloading;text;1
msgid "This Download is Active!"
msgstr "此下载活动中！"

#: downloadhelp.downloading;text;2
msgid ""
"This download is currently in progress. If it is downloading too slowly,\n"
"\t\t\tyou could try searching the network for more sources with the '"
msgstr ""
"此下载当前正在进行中。如果它下载太慢，您可以试着搜索网络以获取\n"
"\t\t更多资源，请使用 '"

#: downloadhelp.downloading;text;3 downloadhelp.searching;text;3
msgid "Find More Sources"
msgstr "查找更多资源"

#: downloadhelp.downloading;text;4
msgid ""
"' command. If the speed does not \n"
"\t\t\timprove it may be due to limited upload speeds of the users you are downloading \n"
"\t\t\tfrom. Download speed usually increases over time."
msgstr ""
"' 命令。如果速度未得到提升，\n"
"\t\t其可能是因为您下载的用户限制了上传速度。下载速度通常会随着时间而增快。"

#: downloadhelp.pending;text;1
msgid "This Download is Pending"
msgstr "此下载等待中"

#: downloadhelp.pending;text;2
msgid ""
"This download is waiting for someone to start uploading.\n"
"\t\t\tShareaza is ready to start downloading this file, but no-one is sending it at\n"
"\t\t\tthe moment. You are probably waiting in other user's queues, and the download\n"
"\t\t\tmay start transferring at any time. You can examine the individual sources to \n"
"\t\t\tsee each queue you are waiting in. If you are sharing files yourself, it may\n"
"\t\t\timprove the chances of a download transfer starting quickly."
msgstr ""
"此下载正在等待别人开始上传。\n"
"\t\tShareaza 正准备开始下载此文件，但此刻没有人向您发送\n"
"\t\t您需要的部分。您可能正处于他人的队列中，并且此下载\n"
"\t\t可能在任何时间启动。您可以检查个别的资源以便查看您所\n"
"\t\t等待的队列。如果您自己正在与他人共享某些文件，则有可能\n"
"\t\t增加快速启动下载传输的机会。"

#: downloadhelp.queued;text;1
msgid "This Download is Queued"
msgstr "此下载处于队列中"

#: downloadhelp.queued;text;2
msgid ""
"This download is waiting for some of your other downloads to complete.\n"
"\t\t\tYour download settings limit the number of downloads which may be active at\n"
"\t\t\tany given time, to ensure that each download gets a good share of the available\n"
"\t\t\tbandwidth. You can change these settings via Tools, Shareaza Settings.\n"
"\t\t\tAlternatively, you may manually start this download with the resume command."
msgstr ""
"此下载正在等待您完成其他的下载。\n"
"\t\t您的下载设置限制了在某一时间内可以激活的下载\n"
"\t\t的数量，请确定每个下载都获得了一部分可用带宽。\n"
"\t\t您可以通过 Shareaza 设置中的工具来改变这些设置。"

#: downloadhelp.searching;text;1
msgid "This Download is Searching"
msgstr "正在搜索此下载"

#: downloadhelp.searching;text;2
msgid ""
"There are no known sources for this download, so Shareaza is searching\n"
"\t\t\tall connected P2P networks for new sources. Once sources are found, the\n"
"\t\t\tdownload will start automatically. Shareaza searches for sources automatically,\n"
"\t\t\thowever you can speed up the process using the"
msgstr ""
"这里没有关于此下载的的已知资源，所以 Shareaza 正在搜索所有已连接的\n"
"\t\tP2P 网络以获得新的资源。一旦发现资源，下载将自动开始。\n"
"\t\tShareaza 将会自动搜索资源，然而您也可以使用"

#: downloadhelp.searching;text;4
msgid "command."
msgstr "命令加快此进程。"

#: downloadhelp.searching;text;5
msgid ""
"Unfortunately in many cases there may be no users online who have the\n"
"\t\t\tfile you are looking for. The only course of action here is to wait for\n"
"\t\t\tsomeone to come online, or cancel it and try to find a similar file which is\n"
"\t\t\tmore widely available."
msgstr ""
"不幸的是在许多情况下在线的用户中没有人拥有您所搜寻的文件。\n"
"\t\t而唯一的办法就是等待一些用户上线，\n"
"\t\t或者取消此下载并找一个可得的类似文件。"

#: downloadhelp.creating;text;1
msgid "This Download is Creating"
msgstr "此下载正被创建"

#: downloadhelp.creating;text;2
msgid ""
"Shareaza is pre-allocating a file in which to store this download, to\n"
"\t\t\tsave time later."
msgstr "Shareaza 正在预先分配一个文件以储存此下载，以便以后保存。"

#: downloadhelp.tracker;text;1
msgid "BitTorrent Tracker Down"
msgstr "BitTorrent Tracker 故障"

#: downloadhelp.tracker;text;2
msgid ""
"The BitTorrent tracker server for this download appears to be\n"
"\t\t\tdown or malfunctioning. Shareaza is unable to contact it to receive\n"
"\t\t\ta list of peers."
msgstr ""
"BitTorrent 关于此下载的 Tracker 似乎出现故障或无法正常工作。\n"
"\t\tShareaza 无法连接它以获得对等下载者的列表。"

#: uploadhelp;text;1
msgid "Uploads Area"
msgstr "上传区域"

#: uploadhelp;text;2
msgid ""
"This is where queues and uploads are displayed. You can expand each queue\n"
"\t\t\twith the small + on the left, and filter what is displayed with the button on the\n"
"\t\t\tright of the window's toolbar."
msgstr ""
"这里显示队列和上传。您可以通过\n"
"\t\t左侧的 + 号来展开每个队列，并通过窗口工具栏右侧的按钮\n"
"\t\t来过滤显示的内容。"

#: generalhelp.diskspace;text;1
msgid "Disk Space is Low"
msgstr "磁盘空间低"

#: generalhelp.diskspace;text;2
msgid "The amount of free space on one or more drives used by Shareaza is low."
msgstr "Shareaza 使用的一个或多个分区上的剩余磁盘空间低。"

#: generalhelp.diskspace;text;3
msgid ""
"You should always attempt to keep a reasonable amount of disk space free. Programs \n"
"\t\t\tcan become unstable if the drives become full, and temporary files may be lost. You should \n"
"\t\t\trun a disk clean-up, delete unwanted files, or uninstall software you no longer need."
msgstr ""
"您应该随时保证一个合理的剩余磁盘空间。\n"
"\t\t如果磁盘已满程序可能会不稳定，并且临时文件可能丢失。\n"
"\t\t您应该运行一下磁盘空间清理程序，删除不需要的文件，或卸载您\n"
"\t\t不再需要的程序。"

#: generalhelp.diskwritefail;text;1
msgid "A Required Directory is Non-writable"
msgstr "所需目录不可写"

#: generalhelp.diskwritefail;text;2
msgid "A disk or directory Shareaza needs cannot be written to."
msgstr "Shareaza 所需要的磁盘或目录无法写入。"

#: generalhelp.diskwritefail;text;3
msgid ""
"A network drive may have been disconnected, or you may not have write permission \n"
"\t\t\tto a selected directory. Please check directories and permissions, or change the\n"
"\t\t\ttemporary files location."
msgstr ""
"网络驱动器可能已经断开，或者您没有写入到选定目录\n"
"\t\t的权限。请检查目录和权限，或更改临时文件夹的位置。"

#: generalhelp.connectionfail;text;1
msgid "Internet Connection Has Been Lost"
msgstr "Internet 连接已丢失"

#: generalhelp.connectionfail;text;2
msgid "Windows reports that there is no internet connection is available."
msgstr "系统报告无可用的 Internet 连接。"

#: generalhelp.connectionfail;text;3
msgid ""
"It is likely that a modem or router has dropped, meaning the internet cannot\n"
"\t\t\tbe accessed. You may need to manually re-connect or reset your connection."
msgstr ""
"可能是因为调制解调器或路由已丢失，这意味这将无法访问互联网。\n"
"\t\t您可能需要手动重新连接或重置您的连接。"

#: generalhelp.connectionfail;text;4
msgid "Shareaza has ceased connection attempts to avoid losing all cached hosts."
msgstr "Shareaza 已停止连接，以防止丢失已存入缓存的主机。"

#: generalhelp.adultfilter;text;1
msgid "Adult content filter enabled"
msgstr "成人内容过滤已启用"

#: generalhelp.adultfilter;text;2
msgid ""
"Please note that (as with any automated filter) it may not be 100% effective at\n"
"\t\t\tscreening content. It is designed simply to filter out excess unwanted results, rather than \n"
"\t\t\tas a 100% safe block."
msgstr ""
"请注意(依靠任何自动的过滤器)它不能 100% 有效地屏蔽内容。它只是\n"
"\t\t被设计用来简单地过滤一些额外的不需要的内容，而不是一个 100% 安全的屏蔽器。"

#: generalhelp.adultfilter;text;3
msgid "Children's Internet use (including P2P file sharing) should always be under parental supervision."
msgstr "儿童使用 Internet (包括 P2P 文件共享) 必须总是位于父母的监视之下进行。"

#: generalhelp.badtorrentencoding;text;1
msgid "This torrent appears to have an encoding error"
msgstr "此 Torrent 文件可能存在编码错误"

#: generalhelp.badtorrentencoding;text;2
msgid ""
"Windows has reported a translation fault while decoding text in this torrent. It is\n"
"\t\t\tpossible that the torrent is corrupt, or just incorrectly encoded. The torrent may\n"
"\t\t\tstill download properly, although some file names could be incorrect."
msgstr ""
"系统在解码此 Torrent 文件中的文字时报告存在翻译错误。原因可能\n"
"\t\t是此 Torrent 文件已损坏，或可能是没有被正确编码。尽管文件的名称可能\n"
"\t\t无法正确显示，但文件仍可以正常下载。"

#: generalhelp.badtorrentencoding;text;3
msgid ""
"Most torrent creation programs should allow you to repair this torrent, which\n"
"\t\t\twill ensure it works properly in all BitTorrent applications."
msgstr ""
"大多数 Torrent 制作程序允许您修复此 Torrent，以便保证其在所有的\n"
"\t\tBitTorrent 客户端中正常工作。"

#: generalhelp.badtorrentencoding;link;4
msgid "Click here for additional help"
msgstr "单击这里以获得额外的帮助"

#: generalhelp.badtorrentencoding;text;5
msgid ", or to download software to repair the torrent."
msgstr " 或下载软件修复此 Torrent 文件。"

#: generalhelp.donkeyserverlist;text;1
msgid "Your eDonkey server list is empty"
msgstr "您的 eDonkey 服务器列表没有内容"

#: generalhelp.donkeyserverlist;text;2
msgid ""
"There are no servers in your eDonkey server list. You need to download an\n"
"\t\t\tup to date server list (met file) to connect to ED2K."
msgstr ""
"您的 edonkey 服务器列表中没有服务器。\n"
"\t\t您需要下载一个较新的服务器列表 (met 文件) 以连接到 ED2K。"

#: generalhelp.donkeyserverlist;text;3
msgid ""
"You can download a server list from the ed2k setting page, or the discovery\n"
"\t\t\tservices window. (Press F9 to open the discovery services window)"
msgstr "您可以从 ED2K 设置页面或发现服务窗口下载服务器列表。"

#: generalhelp.uploadwarning;text;1
msgid "Limiting uploads may slow downloads"
msgstr "限制上传可能减慢下载"

#: generalhelp.uploadwarning;text;2
msgid ""
"Several networks Shareaza connects to enforce ratios, limit uploads to\n"
"\t\t\tclients that do not share, or simply preference uploading to known sharers."
msgstr ""
"Shareaza 连接的一些网络会强制分享率，限制向\n"
"\t\t未共享客户端的上传，或简单地优先向已知共享者上传。"

#: generalhelp.uploadwarning;text;3
msgid ""
"Fortunately, broadband DSL connections are like a two-lane highway: you have\n"
"\t\t\tseparate allocations for upload and download. If your client is properly configured, \n"
"\t\t\tyou should be able to upload at a good rate while retaining full download capacity."
msgstr ""
"幸运的是，宽带 DSL 连接就像双向地高速公路: 您的上传和下载\n"
"\t\t存在独立的分配带宽。如果您的客户端已正确设置，您可以以一个较好\n"
"\t\t的速率上传而同时保持全速下载的能力。"

#: generalhelp.uploadwarning;text;4
msgid ""
"By default, your upload limit is set to about 85% of available upstream bandwidth,\n"
"\t\t\twhile downloads are unlimited. That configuration should give you the fastest possible \n"
"\t\t\tdownloads that are available."
msgstr ""
"在默认设置下，您的上传限制被设定为可用上传带宽的 85%，\n"
"\t\t而下载未做限制。此设置将给予您最快的可能下载速率。"

#: searchhelp.badsearch1;text;1 searchhelp.badsearch2;text;1
#: searchhelp.badsearch3;text;1
msgid "Please re-phrase the search"
msgstr "请重新定义搜索"

#: searchhelp.badsearch1;text;2
msgid ""
"This search is poorly formatted, and may not function correctly. \n"
"\t\t\tSearches should include several terms where possible, and should specify a schema \n"
"\t\t\t(file type). Furthermore, searches must not be limited to numbers or negative\n"
"\t\t\tterms only, and you should avoid overly general queries."
msgstr ""
"此搜索格式不正确，可能无法正常工作。\n"
"\t\t搜索应该包含几个可能的项目，并且应当指定一个结构\n"
"\t\t(文件类型)。此外，搜索不能仅限制数量或负项。\n"
"\t\t并且您应当避免过度的整体查询。"

#: searchhelp.badsearch1;text;3
msgid ""
"Most clients on the network will ignore a search for all MP3 files, for example, \n"
"\t\t\tbecause it is not specific enough, and would generate too many results."
msgstr ""
"许多网络中客户端都将会忽略搜索，例如，所有的 MP3 文件，\n"
"\t\t因为这样定义地太过宽泛而产生过多的结果。"

#: searchhelp.badsearch2;text;2
msgid ""
"This search does not contain enough terms to function properly. All searches need\n"
"\t\t\ta minimum number of valid, alphabetic characters to be able to start."
msgstr ""
"此搜索格式不正确，可能无法正常工作。\n"
"\t\t所有的搜索启动需要达到最小字母、字符数的要求。"

#: searchhelp.badsearch2;text;3
msgid ""
"While common file extensions (and numbers) can be searched for, you must enter\n"
"\t\t\tother terms as well when creating the search. Punctuation and wildcards are not used \n"
"\t\t\tin searches, just the text you enter."
msgstr ""
"虽然可以搜索通常文件的扩展名和数字，但在创建搜索时，\n"
"\t\t您必须同时输入其他项目进行配合。"

#: searchhelp.badsearch3;text;2
msgid ""
"This search seems to contain only common file extensions, or no searchable\n"
"\t\t\twords."
msgstr "此搜索可能只包含通常的文件扩展名，或没有可搜索的词。"

#: searchhelp.badsearch3;text;3
msgid ""
"If you are having trouble creating searches, keep in mind that it's quite similar\n"
"\t\t\tto a web search. Specific terms or phrases are best- Unique names, titles and\n"
"\t\t\tkeywords."
msgstr ""
"如果您设置搜索存在困难，请记住它和进行网页搜索非常类似:\n"
"\t\t指定一些最具有唯一性的名称、标题和关键词。"

#: searchhelp.badsearch3;text;4
msgid ""
"General terms cannot be searched for efficiently and may result in poor\n"
"\t\t\tsearch performance, as well as high bandwidth use during searches."
msgstr ""
"常规的条件无法进行有效的搜索并且可能导致\n"
"\t\t较差的搜索性能，如在搜索时使用较高的带宽。"

#: searchhelp.badsearch3;text;5
msgid "Further help is available on the Shareaza web site."
msgstr "进一步的帮助可以参考 Shareaza 的网页。"

#: searchhelp.adultsearch;text;1
msgid "This search cannot be started"
msgstr "此搜索不能启动"

#: searchhelp.adultsearch;text;2
msgid ""
"The specified search would probably return a large number of results with adult \n"
"\t\t\tcontent, and this has been turned off in the settings. You should either re-phrase the \n"
"\t\t\tsearch, or disable the filter."
msgstr ""
"此指定的搜索可能返回大量的成人内容，而此类搜索\n"
"\t\t已经在设置中禁用。您可以重新定义搜索内容，或者禁用此类过滤。"

#: searchhelp.adultsearch;text;3
msgid ""
"To disable the filter, go into Tools > Settings > General and uncheck the\n"
"\t\t\tadult content filter."
msgstr "要禁用此类过滤，请到工具 > 设置 > 常规选项，并取消勾选成人内容过滤器。"

#: sharehelp.alreadyshared;text;1
msgid "Already Shared"
msgstr "已经共享"

#: sharehelp.alreadyshared;text;2
msgid "The folder you have selected is already being shared as part of an existing share."
msgstr "您选定的文件夹已经被作为所有共享的一部分而共享。"

#: sharehelp.badshare;text;1
msgid "This folder should not be shared"
msgstr "此文件夹不应共享"

#: sharehelp.badshare;text;2
msgid ""
"This folder is (or contains) a system folder. Sharing this folder is not\n"
"\t\t\trecommended, since most of the files in it are of no use to other people."
msgstr ""
"此文件夹是(或包含)一个系统文件夹。不建议共享此文件夹，\n"
"\t\t因为此文件夹中的大多数文件对他人来说没有任何用处。"

#: sharehelp.badshare;text;3
msgid ""
"Folders such as the Windows directory, Program Files, and similar folders\n"
"\t\t\tdo not usually contain files suitable for sharing. Any files of interest would be in\n"
"\t\t\tsub-folders located"
msgstr ""
"文件夹例如“Windows”，“Program Files”，和类似文件夹\n"
"\t\t通常不包含适合共享的文件。任何有用的文件应该位于这些文件夹"

#: sharehelp.badshare;text;4
msgid "inside"
msgstr "内"

#: sharehelp.badshare;text;5
msgid ""
"these folders.\n"
"\t\t\tPlease share those instead."
msgstr "的子目录中。请共享这些文件夹。"

#: sharehelp.badshare;text;6
msgid ""
"The Shareaza 'incomplete' folder should also not be shared through the\n"
"\t\t\tlibrary, since attempting to hash downloads in progress may impact on performance."
msgstr ""
"Shareaza 的“incomplete”文件夹同样不应该在收藏夹中共享，\n"
"\t\t因为试图对下载项执行 Hash 可能会影响到软件的运行。"

#: message;afx_ids_app_title string;window_main
msgid "Shareaza"
msgstr "Shareaza"

#: message;afx_ids_idlemessage
msgid "Ready"
msgstr "准备就绪"

#: message;afx_ids_mdichild
msgid "Activate this window"
msgstr "启用此窗口"

#: message;afx_ids_preview_close
msgid "Close print preview mode"
msgstr "关闭打印预览模式"

#: tip;afx_ids_preview_close
msgid "Cancel Preview"
msgstr "取消预览"

#: message;afx_ids_scclose
msgid "Close the active window and prompts to save the documents"
msgstr "关闭活动窗口并提示保存文档"

#: message;afx_ids_scmaximize
msgid "Enlarge the window to full size"
msgstr "窗口最大化"

#: message;afx_ids_scminimize
msgid "Reduce the window to an icon"
msgstr "将窗口缩为图标"

#: message;afx_ids_scmove
msgid "Change the window position"
msgstr "改变窗口位置"

#: message;afx_ids_scnextwindow
msgid "Switch to the next document window"
msgstr "切换到下一个文档窗口"

#: message;afx_ids_scprevwindow
msgid "Switch to the previous document window"
msgstr "切换到上一个文档窗口"

#: message;afx_ids_screstore
msgid "Restore the window to normal size"
msgstr "将窗口恢复到正常大小"

#: message;afx_ids_scsize
msgid "Change the window size"
msgstr "改变窗口大小"

#: message;afx_ids_sctasklist
msgid "Activate Task List"
msgstr "启用任务列表"

#: message;id_browse_files
msgid "View the user's shared files"
msgstr "查看用户的共享文件"

#: message;id_browse_launch
msgid "Browse the selected user's profile and shared files."
msgstr "浏览选定用户的个人资料和共享文件。"

#: message;id_browse_profile
msgid "Browse the user's profile."
msgstr "浏览用户的个人资料。"

#: message;id_browse_refresh
msgid "Refresh the list of files available on this host."
msgstr "刷新该主机上的文件列表。"

#: message;id_browse_stop
msgid "Stop browsing files on this host."
msgstr "停止浏览该主机的文件。"

#: message;id_chat_bold
msgid "Apply bold formatting (Ctrl+B)"
msgstr "应用粗体格式 (Ctrl+B)"

#: message;id_chat_browse
msgid "Browse the user's profile and shared files."
msgstr "浏览用户的个人资料和共享文件。"

#: message;id_chat_clear
msgid "Clear the message text in this window."
msgstr "清除此窗口的历史消息文本。"

#: message;id_chat_colour
msgid "Select a text colour (Ctrl+K)"
msgstr "选择文本颜色 (Ctrl+K)"

#: message;id_chat_connect
msgid "Connect to the chat session."
msgstr "连接至聊天方式。"

#: message;id_chat_disconnect
msgid "Disconnect the chat session."
msgstr "断开聊天方式。"

#: message;id_chat_emoticons
msgid "Insert an emoticon."
msgstr "插入一个表情符号。"

#: message;id_chat_italic
msgid "Apply italic formatting (Ctrl+I)"
msgstr "应用斜体格式 (Ctrl+I)"

#: message;id_chat_priority
msgid "Grant upload priority to this user."
msgstr "确定该用户的上传优先级。"

#: message;id_chat_timestamp
msgid "Show the time when each message was received."
msgstr "显示收到消息的时间。"

#: message;id_chat_underline
msgid "Apply underline formatting (Ctrl+U)"
msgstr "应用下划线格式 (Ctrl+U)"

#: message;id_child_close
msgid "Close the active window."
msgstr "关闭活动的窗口。"

#: message;id_child_maximise
msgid "Enlarge the active window to fill the window."
msgstr "最大化活动窗口。"

#: message;id_child_minimise
msgid "Minimise the selected window to the tab bar."
msgstr "最小化选定的窗口到标签栏。"

#: message;id_child_restore
msgid "Open the selected window."
msgstr "打开选定的窗口。"

#: message;id_discovery_add
msgid "Add a new discovery service..."
msgstr "添加新的探索服务..."

#: message;id_discovery_advertise
msgid "Advertise the selected GWebCache service to a random existing GWebCache."
msgstr "通告选择的 G网缓存 服务至一个已存在的随机 G网缓存。"

#: message;id_discovery_blocked
msgid "Show blocked services in the Discovery window."
msgstr "在发现窗口显示被封锁的服务。"

#: message;id_discovery_browse
msgid "Browse statistics for the selected GWebCache service on the Web."
msgstr "浏览 G网缓存 服务网络上的统计数据。"

#: message;id_discovery_edit
msgid "View the properties for the selected discovery service."
msgstr "查看选定探索服务的属性。"

#: message;id_discovery_gnutella
msgid "Show bootstrap services in the Discovery window."
msgstr "显示引导服务于探索服务窗口。"

#: message;id_discovery_query
msgid "Query the selected discovery services now."
msgstr "马上查询选定的探索服务。"

#: message;id_discovery_remove
msgid "Remove the selected discovery services."
msgstr "移除选定的探索服务。"

#: message;id_discovery_servermet
msgid "Show eDonkey Server.met services in the Discovery window."
msgstr "在探索窗口中显示 edonkey 服务器服务。"

#: message;id_discovery_webcache
msgid "Show GWebCache services in the Discovery window."
msgstr "显示 G网缓存 服务于探索服务窗口。"

#: message;id_download_group_clear
msgid "Cancel and remove all downloads in this group."
msgstr "取消和移除此群组中的下载。"

#: message;id_download_group_new
msgid "Create a new download group..."
msgstr "创建新的下载组..."

#: message;id_download_group_pause
msgid "Pause all downloads in this group."
msgstr "暂停此群组中的所有下载。"

#: message;id_download_group_properties
msgid "Edit the properties of the selected download group."
msgstr "编辑选定下载群组的属性。"

#: message;id_download_group_remove
msgid "Remove the selected download group."
msgstr "移除选定的下载群组。"

#: message;id_download_group_resume
msgid "Resume all downloads in this group."
msgstr "续传此群组中的所有下载。"

#: message;id_download_group_show
msgid "Show or hide the download group bar."
msgstr "显示或隐藏下载群组栏。"

#: message;id_downloads_auto_clear
msgid "Automatically clear downloads which have been completed."
msgstr "自动清除已经完成的下载。"

#: message;id_downloads_boost
msgid "Boost the performance of the selected download by removing bandwidth limits."
msgstr "通过移除带宽限制来加快下载。"

#: message;id_downloads_clear
msgid "Clear/remove the selected download(s)."
msgstr "清除/移除选定的下载。"

#: message;id_downloads_clear_complete
msgid "Remove the selected download(s) from the list."
msgstr "从列表中移除选定的下载。"

#: message;id_downloads_clear_completed
msgid "Clear downloads which have been completed."
msgstr "清除已经完成的下载。"

#: message;id_downloads_clear_incomplete
msgid "Cancel the selected incomplete download(s)."
msgstr "取消选定的未完成的下载。"

#: message;id_downloads_clear_paused
msgid "Clear downloads which have been paused."
msgstr "清除被暂停的下载。"

#: message;id_downloads_copy message;id_library_url message;id_search_copy
msgid "Copy the URI of the selected file."
msgstr "复制选定文件的链接。"

#: message;id_downloads_edit
msgid "Show the advanced download properties..."
msgstr "显示下载的高级属性..."

#: message;id_downloads_enqueue
msgid "Add the selected download(s) to your media playlist."
msgstr "添加选定的下载到播放列表。"

#: message;id_downloads_file_delete
msgid "Delete the selected completed file(s)."
msgstr "删除选定的已完成的下载文件。"

#: message;id_downloads_filter_active
msgid "Show downloads which are active."
msgstr "显示所有活动的下载。"

#: message;id_downloads_filter_all
msgid "Show all downloads."
msgstr "显示所有下载。"

#: message;id_downloads_filter_menu
msgid "Choose which types of downloads to show and which types to hide in this view."
msgstr "选择在此视图中要显示或隐藏的下载类型。"

#: message;id_downloads_filter_paused
msgid "Show downloads which are paused."
msgstr "显示暂停的下载。"

#: message;id_downloads_filter_queued
msgid "Show downloads which are waiting in queues."
msgstr "显示队列中等待的下载。"

#: message;id_downloads_filter_sources
msgid "Show downloads which are waiting for sources."
msgstr "显示等待资源的下载。"

#: message;id_downloads_help
msgid "View help information on this download..."
msgstr "查看此下载的帮助信息..."

#: message;id_downloads_launch
msgid "Preview the selected file(s) in place."
msgstr "在此预览选定的文件。"

#: message;id_downloads_launch_complete message;id_library_launch
msgid "Open or play the selected file(s)."
msgstr "打开或播放选定的文件。"

#: message;id_downloads_launch_copy
msgid "SmartPreview the selected download(s)."
msgstr "智能预览选定的下载。"

#: message;id_downloads_monitor
msgid "Open a download monitor window for this download..."
msgstr "打开此下载的监视器窗口..."

#: message;id_downloads_move_down
msgid "Move the selected download(s) down the priority list."
msgstr "降低选定下载的优先级。"

#: message;id_downloads_move_up
msgid "Move the selected download(s) up the priority list."
msgstr "提升选定下载的优先级。"

#: message;id_downloads_pause
msgid "Pause the selected download(s)."
msgstr "暂停选定的下载。"

#: message;id_downloads_rate
msgid "Rate the selected download."
msgstr "评价此选定的下载。"

#: message;id_downloads_remote_preview
msgid "Download preview image for the selected download."
msgstr "为选中的文件下载预览。"

#: message;id_downloads_resume
msgid "Resume the selected download(s)."
msgstr "续传选定的下载。"

#: message;id_downloads_settings
msgid "Configure download settings..."
msgstr "配置下载设置..."

#: message;id_downloads_share
msgid "Share this partially downloaded file with other users."
msgstr "将未完全下载的文件同样共享给其它用户。"

#: message;id_downloads_show_sources
msgid "Display sources which are not currently being used."
msgstr "显示目前未被使用的资源。"

#: message;id_downloads_sources
msgid "Search for more sources for the selected download(s)."
msgstr "为选定的文件搜索更多的资源。"

#: message;id_downloads_url
msgid "Add a source URL to the selected download..."
msgstr "添加一个资源链接到选定的下载..."

#: message;id_downloads_view_reviews
msgid "View reviews for the selected download."
msgstr "查看选定下载的评价"

#: message;id_help_about
msgid "Display the Shareaza about dialog..."
msgstr "显示 Shareaza 关于对话框..."

#: message;id_help_codec
msgid "All about codecs and video problems."
msgstr "全部有关解码器和视频的问题。"

#: message;id_help_faq
msgid "View the Shareaza FAQ."
msgstr "访问 Shareaza 用户指南。"

#: message;id_help_forums
msgid "Visit the Shareaza Discussion Forums."
msgstr "访问 Shareaza 论坛。"

#: message;id_help_guide
msgid "Visit the Shareaza Users Guide."
msgstr "访问 Shareaza 用户指南。"

#: message;id_help_homepage
msgid "Visit the Shareaza web site."
msgstr "访问 Shareaza 网站。"

#: message;id_help_router
msgid "Get help configuring your router or firewall."
msgstr "获取配置您的路由器或防火墙的帮助。"

#: message;id_help_security
msgid "Help protecting your system from hostile programs."
msgstr "帮助保护您的系统避免受到敌意程序的破坏"

#: message;id_help_test
msgid "Run the connection test."
msgstr "运行连接测试"

#: message;id_help_update
msgid "Check for news and updates."
msgstr "检查新闻和更新。"

#: message;id_help_version_check
msgid "Check for new version"
msgstr "检查新版本"

#: message;id_help_web_1 message;id_help_web_2 message;id_help_web_3
#: message;id_help_web_4 message;id_help_web_5 message;id_help_web_6
msgid "Visit this website"
msgstr "访问此网站"

#: message;id_hitmonitor_clear
msgid "Clear the hit monitor buffer."
msgstr "清除命中监视器缓存。"

#: message;id_hitmonitor_pause
msgid "Pause hit monitoring."
msgstr "暂停命中监视器。"

#: message;id_hitmonitor_search
msgid "Search the network for the selected term."
msgstr "在网络上搜索选定的条件。"

#: message;id_hostcache_bt_cache
msgid "Show BitTorrent cached hosts."
msgstr "显示 BT 缓存的主机。"

#: message;id_hostcache_connect
msgid "Connect to the selected host(s)."
msgstr "连接到选定的主机。"

#: message;id_hostcache_dc_cache
msgid "Show DC++ cached hubs."
msgstr "显示 DC++ 缓存的中心。"

#: message;id_hostcache_disconnect
msgid "Disconnect from the selected neighbour(s)."
msgstr "断开选定邻居的连接。"

#: message;id_hostcache_ed2k_cache
msgid "Show eDonkey servers."
msgstr "显示 edonkey 服务器。"

#: message;id_hostcache_ed2k_download
msgid "Download an eDonkey \"server.met\" file..."
msgstr "下载 edonkey \"server.met\" 文件..."

#: message;id_hostcache_g1_cache
msgid "Show Gnutella1 cached hosts."
msgstr "显示 Gnutella1 缓存中的主机。"

#: message;id_hostcache_g2_cache
msgid "Show Gnutella2 cached hosts."
msgstr "显示 Gnutella2 缓存缓存中的主机。"

#: message;id_hostcache_g2_horizon
msgid "Show Gnutella2 horizon hubs."
msgstr "显示 Gnutella2 同级集端。"

#: message;id_hostcache_import
msgid "Import a list of known hosts, such as a \"server.met\" file..."
msgstr "导入知名的主机，比如 \"server.met\" 文件..."

#: message;id_hostcache_kad_cache
msgid "Show Kademlia cached hosts."
msgstr "显示 KAD 缓存的主机。"

#: message;id_hostcache_priority
msgid "Try to connect to this server before other servers."
msgstr "尝试在其它服务之前连接到该服务器。"

#: message;id_hostcache_remove
msgid "Remove the selected hosts from the host cache."
msgstr "移除主机缓存中选定的主机。"

#: message;id_import_downloads
msgid "Import eMule partial downloads..."
msgstr "导入电驴部分下载..."

#: message;id_library_add
msgid "Add a new folder to your library..."
msgstr "添加新的文件夹到您的收藏..."

#: message;id_library_album_delete message;id_library_folder_delete
msgid "Delete the selected album folder."
msgstr "删除选定的专辑文件夹。"

#: message;id_library_album_open
msgid "Open the selected album folder."
msgstr "打开选定的专辑文件夹。"

#: message;id_library_album_properties message;id_library_folder_properties
msgid "View and edit the properties of the selected album folder..."
msgstr "查看或编辑选定专辑文件夹的属性..."

#: message;id_library_columns message;id_search_columns
msgid "Select metadata columns to be displayed..."
msgstr "选择显示元数据列设置..."

#: message;id_library_copy
msgid "Copy the selected files to another library folder..."
msgstr "将选定的文件复制到收藏中其它的文件夹..."

#: message;id_library_createtorrent
msgid "Create a .torrent for this file to upload to a website."
msgstr "为此文件创建一个 .torrent 文件以上传至网页。"

#: message;id_library_delete
msgid "Delete the selected files permanently."
msgstr "永久删除选定的文件。"

#: message;id_library_enqueue
msgid "Add the selected file(s) to your media playlist."
msgstr "添加选定的文件到播放列表。"

#: message;id_library_explore
msgid "Open the selected folder(s)."
msgstr "打开选定的文件夹。"

#: message;id_library_export_collection
msgid "Export the selected album folder to collection files..."
msgstr "将选定的专辑文件夹导出到一个收集文件中..."

#: message;id_library_file_rebuild
msgid "Rebuild metadata and hashes for the selected file(s)."
msgstr ""

#: message;id_library_folder_download
msgid "Download all files in the selected collection."
msgstr "下载选定收集中的所有文件。"

#: message;id_library_folder_enqueue
msgid "Add every file in the selected album folder(s) to your playlist."
msgstr "添加选定专辑文件夹中所有文件到播放列表。"

#: message;id_library_folder_file_properties
msgid "View and edit the properties of all files in the selected folder(s)..."
msgstr "查看和编辑选定文件夹中所有文件的属性..."

#: message;id_library_folder_metadata
msgid "Apply common metadata from the album folder to all of its files."
msgstr "对专辑文件夹内所有文件应用元数据。"

#: message;id_library_folder_new
msgid "Create a new album folder here..."
msgstr "在此创建新的专辑文件夹..."

#: message;id_library_folders
msgid "Manage the physical folders in your library..."
msgstr "管理您收藏中的物理文件夹。..."

#: message;id_library_hash_priority
msgid "Boost the speed of file scanning and hashing."
msgstr "加快文件扫描速度和 Hash 速度。"

#: message;id_library_move
msgid "Move the selected files to another library folder..."
msgstr "将选定的文件移动到收藏中其它的文件夹..."

#: message;id_library_panel
msgid "Show or hide the library detail panel."
msgstr "显示或隐藏收藏的详情面板。"

#: message;id_library_parent
msgid "Move up to the parent folder."
msgstr "上移至父级文件夹。"

#: message;id_library_properties
msgid "View and edit the properties of the selected files..."
msgstr "查看和编辑选定文件的属性..."

#: message;id_library_rebuild
msgid "Rebuild metadata and hashes for the selected folders or files."
msgstr "重建元数据和 Hash 选定文件夹或文件。"

#: message;id_library_rebuild_ansi
msgid "Rebuild metadata using other language."
msgstr "使用您的本地语言重建元数据。"

#: message;id_library_refresh
msgid "Refresh the library view."
msgstr "刷新收藏视图。"

#: message;id_library_refresh_metadata
msgid "Refresh file metadata"
msgstr "更新文件元数据"

#: message;id_library_remove
msgid "Remove the selected shared folders."
msgstr "移除选定的文件夹。"

#: message;id_library_rename
msgid "Rename the selected file in-place."
msgstr "就地更名选定的文件。"

#: message;id_library_scan
msgid "Scan the selected folders or files for changes."
msgstr "扫描选定文件(夹)的变更。"

#: message;id_library_search message;id_library_search_quick
msgid "Search your file library..."
msgstr "搜索您的收藏..."

#: message;id_library_seed_torrent message;id_tools_seedtorrent
msgid "Seed the selected Torrent on BitTorrent."
msgstr "在 BitTorrent 中将选定的 Torrent 做种。"

#: message;id_library_select_all
msgid "Select and view all folders in your library."
msgstr "选定和查看你收藏中的所有文件夹。"

#: message;id_library_shared_file
msgid "Share or unshare the selected files."
msgstr "确定或取消对选定的文件共享。"

#: message;id_library_shared_folder
msgid "Share or unshare the selected folder(s)."
msgstr "对于选定文件确定或取消共享。"

#: message;id_library_tree_physical
msgid "View the physical folders in your library."
msgstr "查看收藏中的物理文件夹。"

#: message;id_library_tree_virtual
msgid "Organise your library."
msgstr "分组您的文件。"

#: message;id_library_unlink
msgid "Remove the select files from the current album folder."
msgstr "从专辑文件夹中移除选定的文件。"

#: message;id_library_view
msgid "Select a library view..."
msgstr "显示收藏视图..."

#: message;id_library_view_album
msgid "Show an album view"
msgstr "显示专辑视图"

#: tip;id_library_view_album
msgid "Album View"
msgstr "专辑视图"

#: message;id_library_view_collection
msgid "Show the rich collection view"
msgstr "显示丰富收集视图"

#: tip;id_library_view_collection
msgid "Collection View"
msgstr "收集视图"

#: message;id_library_view_detail
msgid "Show file name, details and metadata"
msgstr "显示文件名，详情和元数据"

#: tip;id_library_view_detail
msgid "Detail View"
msgstr "详情视图"

#: message;id_library_view_home
msgid "Library home page view"
msgstr "收藏首页视图"

#: tip;id_library_view_home
msgid "Home View"
msgstr "首页视图"

#: message;id_library_view_icon
msgid "Show files as icons"
msgstr "以图标方式显示文件"

#: tip;id_library_view_icon
msgid "Icon View"
msgstr "图标视图"

#: message;id_library_view_list
msgid "Show files in a horizontal list"
msgstr "以水平列表方式显示文件"

#: tip;id_library_view_list
msgid "List View"
msgstr "列表视图"

#: message;id_library_view_thumbnail
msgid "Show thumbnails for files"
msgstr "以缩图方式显示文件"

#: tip;id_library_view_thumbnail
msgid "Thumbnail View"
msgstr "缩图视图"

#: message;id_library_view_tile
msgid "Show a list of album folders."
msgstr "显示专辑文件夹列表"

#: tip;id_library_view_tile
msgid "Tile View"
msgstr "平铺视图"

#: message;id_media_add
msgid "Add a media file to the playlist..."
msgstr "添加媒体文件到播放列表..."

#: message;id_media_add_folder
msgid "Add a folder of media files to the playlist..."
msgstr "添加媒体文件夹到播放列表..."

#: message;id_media_aspect_16_9
msgid "Lock video to 16:9 aspect ratio, suitable for film."
msgstr "锁定视频为 16:9 电影比例。"

#: message;id_media_aspect_4_3
msgid "Lock video to 4:3 aspect ratio, suitable for TV."
msgstr "锁定视频为 4:3 电视比例。"

#: message;id_media_aspect_default
msgid "Use the video's default aspect ratio."
msgstr "使用视频的默认比例。"

#: message;id_media_clear
msgid "Clear (empty) the playlist."
msgstr "清空播放列表。"

#: message;id_media_close
msgid "Close the current media file, freeing up memory."
msgstr "关闭当前媒体文件以便释放内存。"

#: message;id_media_export_collection
msgid "Save the playlist as a collection file..."
msgstr "将此播放列表保存为收集文件..."

#: message;id_media_fullscreen
msgid "Toggle full-screen video mode."
msgstr "全屏模式。"

#: message;id_media_mute
msgid "Mute audio playback"
msgstr "音频播放静音"

#: message;id_media_next
msgid "Skip ahead to the next file in the current playlist."
msgstr "跳到播放列表中的后个文件"

#: tip;id_media_next
msgid "Next File"
msgstr "下一个文件"

#: message;id_media_open
msgid "Open and play a media file or playlist..."
msgstr "打开和播放媒体文件或播放列表..."

#: message;id_media_pause
msgid "Pause playback of the media file."
msgstr "暂停回放媒体文件"

#: message;id_media_play
msgid "Start playing the current media file."
msgstr "开始播放当前媒体文件"

#: tip;id_media_play
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: message;id_media_playlist
msgid "Show or hide the playlist editor."
msgstr "显示或隐藏播放列表编辑器。"

#: message;id_media_position
msgid "Seek to a position in the media file."
msgstr "查询在媒体文件中的位置。"

#: tip;id_media_position
msgid "Seek"
msgstr "搜索"

#: message;id_media_previous
msgid "Skip back to the previous file in the current playlist."
msgstr "跳回播放列表中的前个文件"

#: tip;id_media_previous
msgid "Previous File"
msgstr "上一个文件"

#: message;id_media_properties
msgid "View and edit the properties of the selected files."
msgstr "查看并编辑选择文件的属性。"

#: message;id_media_random
msgid "Toggle random (shuffle) mode in the current playlist."
msgstr "当前播放列表使用随机模式。"

#: message;id_media_rate
msgid "Rate the selected files."
msgstr "为选择的文件评级。"

#: message;id_media_remove
msgid "Remove the selected media file from the playlist."
msgstr "从播放列表中移除选定的媒体文件。"

#: message;id_media_repeat
msgid "Repeat the current media file."
msgstr "重复当前媒体文件。"

#: message;id_media_save
msgid "Save the current playlist to a file..."
msgstr "保存当前播放列表到文件..."

#: message;id_media_select
msgid "Select and play this file."
msgstr "选定和播放选定的文件。"

#: message;id_media_settings
msgid "Display the media settings page..."
msgstr "显示媒体设置页面..."

#: message;id_media_size_distort
msgid "Stretch the video to fill the window, potentially distorting it."
msgstr "拉伸视频适配窗口，可能会发生扭曲。"

#: message;id_media_size_fill
msgid "Choose the best size for the video based on its aspect ratio."
msgstr "选择文件的默认大小放大后进行播放。"

#: message;id_media_size_one
msgid "Show the video at its original (natural) size."
msgstr "以原始大小显示视频。"

#: message;id_media_size_three
msgid "Show the video at triple its original (natural) size."
msgstr "以三倍大小显示视频。"

#: message;id_media_size_two
msgid "Show the video at double its original (natural) size."
msgstr "以双倍大小显示视频。"

#: message;id_media_speed
msgid "Adjust the speed of the media file."
msgstr "调整媒体文件的播放速度。"

#: tip;id_media_speed column;speed
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: message;id_media_status
msgid "Show or hide the media status line."
msgstr "显示或隐藏媒体状态栏。"

#: message;id_media_stop
msgid "Stop playing the media file."
msgstr "停止播放媒体文件。"

#: message;id_media_vis
msgid "Select an audio visualisation plugin..."
msgstr "选择音频可视化效果插件..."

#: message;id_media_volume
msgid "Adjust the audio volume."
msgstr "调整媒体文件的播放速度。"

#: tip;id_media_volume
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: message;id_media_zoom
msgid "Adjust video zoom and aspect ratio settings."
msgstr "调整视频缩放和尺寸比例设置。"

#: message;id_monitor_close
msgid "Close the monitor window."
msgstr "关闭监视器窗口。"

#: message;id_musicbrainz_albums
msgid "Look at all albums for this artist."
msgstr "在所有专辑中查找该艺术家。"

#: message;id_musicbrainz_matches
msgid "Search for albums matching the selected file."
msgstr "搜索选中文件的专辑。"

#: message;id_neighbours_chat message;id_search_chat message;id_transfers_chat
#: message;id_uploads_chat
msgid "Open a chat session with the selected user."
msgstr "与选定的用户进行聊天。"

#: message;id_neighbours_copy
msgid "Copy a URI to access the selected host."
msgstr "复制 URI 以便进入选定的主机。"

#: message;id_neighbours_disconnect
msgid "Disconnect the selected neighbour(s)."
msgstr "断开选定的邻居。"

#: message;id_neighbours_settings
msgid "Configure network settings..."
msgstr "配置网络设定..."

#: message;id_neighbours_view_all
msgid "Open a new Packet Dump window monitoring this neighbour."
msgstr "打开此邻居的数据包转储监视器。"

#: message;id_neighbours_view_incoming
msgid "Open a new Packet Dump window monitoring incoming traffic from this neighbour."
msgstr "打开此邻居的传入通讯数据包转储监视器。"

#: message;id_neighbours_view_outgoing
msgid "Open a new Packet Dump window monitoring outgoing traffic to this neighbour."
msgstr "打开此邻居的传出通讯数据包转储监视器。"

#: message;id_network_auto_close
msgid "Automatically close Shareaza when transfers have completed."
msgstr "传送完毕后自动关闭 Shareaza。"

#: message;id_network_browse_to
msgid "Browse a user, showing their profile and shared files..."
msgstr "浏览到用户，显示其个人资料和共享文件..."

#: message;id_network_bt
msgid "Connect to the BitTorrent network."
msgstr ""

#: message;id_network_chat_to
msgid "Open a chat session with a user..."
msgstr "开启一个用户会话..."

#: message;id_network_connect
msgid "Connect to selected networks."
msgstr "连接到网络。"

#: message;id_network_connect_to
msgid "Manually connect to a host..."
msgstr "手动连接到主机..."

#: message;id_network_dc
msgid "Connect to the DC++ network."
msgstr "连接到 DC++ 网络。"

#: message;id_network_disconnect
msgid "Disconnect from all networks, this will also stop all downloads and uploads."
msgstr "从网络断开。"

#: message;id_network_ed2k
msgid "Connect to the eDonkey network."
msgstr "连接到 edonkey 网络。"

#: message;id_network_exit
msgid "Exit Shareaza"
msgstr "退出 Shareaza"

#: message;id_network_g1
msgid "Connect to the original Gnutella network."
msgstr "连接到原始的 Gnutella 网络。"

#: message;id_network_g2
msgid "Connect to the Gnutella2 network (highly recommended)."
msgstr "连接到 Gnutella2 网络(强力推荐)。"

#: message;id_network_search
msgid "Start a new search of the network..."
msgstr "在网络上进行新的搜索..."

#: message;id_next_pane
msgid "Switch to the next window pane"
msgstr "切换到下一个窗格"

#: tip;id_next_pane
msgid "Next Pane"
msgstr "下一个窗格"

#: message;id_open_downloads_folder
msgid "Open my folder of completed Downloads"
msgstr "打开我的已完成下载文件夹"

#: message;id_prev_pane
msgid "Switch back to the previous window pane"
msgstr "返回上一个窗格"

#: tip;id_prev_pane
msgid "Previous Pane"
msgstr "上一个窗格"

#: message;id_path_copy
msgid "Copy this path to clipboard."
msgstr ""

#: message;id_path_explore
msgid "Explore this path."
msgstr ""

#: message;id_scheduler_activate
msgid "Activates selected task(s) from the list."
msgstr "从列表中启用选中任务。"

#: message;id_scheduler_add
msgid "Adds a new task to scheduler list."
msgstr "添加一个新任务到计划列表。"

#: message;id_scheduler_deactivate
msgid "Deactivates selected tasks."
msgstr "取消选中的任务。"

#: message;id_scheduler_edit
msgid "Edit the selected task..."
msgstr "编辑选中的任务..."

#: message;id_scheduler_remove
msgid "Removes selected task(s) from the list."
msgstr "从列表中删除选中的任务。"

#: message;id_scheduler_remove_all
msgid "Removes all scheduled tasks."
msgstr "删除所有计划任务。"

#: message;id_search_clear
msgid "Clear the search results."
msgstr "清除搜索结果。"

#: message;id_search_details
msgid "Display detailed information on the selected file."
msgstr "显示选定文件的详细信息。"

#: message;id_search_download
msgid "Download the selected file(s)."
msgstr "下载选定的文件。"

#: message;id_search_downloadnow
msgid "Download the selected file(s) with priority."
msgstr "优先下载选定的文件。"

#: message;id_search_filter message;id_search_filter_raw
msgid "Filter the search results by certain words and conditions..."
msgstr "过滤某种词组或情况..."

#: message;id_search_filter_remove
msgid "Remove filtering from the results."
msgstr "从结果中移除过滤器。"

#: message;id_search_for_album
msgid "Search for music files in the same album as the selected file."
msgstr "搜索选定文件同一专辑的音乐。"

#: message;id_search_for_artist
msgid "Search for music files by the same artist as the selected file."
msgstr "搜索选定文件同一艺术家的音乐。"

#: message;id_search_for_series
msgid "Search for video files in the same series as the selected file."
msgstr "搜索选定文件同一系列的视频文件。"

#: message;id_search_for_similar
msgid "Search for files which are similar to the selected file."
msgstr "搜索选定文件的其它相似副本。"

#: message;id_search_for_this
msgid "Search for other copies of the selected file."
msgstr "搜索选定文件的其它副本。"

#: message;id_search_panel
msgid "Display the quick search panel on the left of the Search window."
msgstr "显示快速搜索栏在搜索窗口的左边。"

#: message;id_search_search
msgid "Search the network again..."
msgstr "再次搜索网络..."

#: message;id_search_stop
msgid "Stop receiving results in this window."
msgstr "停止此窗口的结果。"

#: message;id_searchmonitor_clear
msgid "Clear the search monitor buffer."
msgstr "清除搜索监视器缓存。"

#: message;id_searchmonitor_pause
msgid "Pause search monitoring."
msgstr "暂停搜索监视器。"

#: message;id_security_add
msgid "Add a new rule to the security chain..."
msgstr "添加新的规则到选定的安全链..."

#: message;id_security_ban
msgid "Ban the selected host for the duration of this session."
msgstr "禁止选定主机在此期间的活动。"

#: message;id_security_edit
msgid "Edit the selected security rule..."
msgstr "编辑选定的安全策略..."

#: message;id_security_export
msgid "Export the selected security rules to a file..."
msgstr "导出选定的安全策略到文件..."

#: message;id_security_import
msgid "Import security rules from a file..."
msgstr "导入选定的安全策略于文件..."

#: message;id_security_move_down
msgid "Move the selected security rules down the precedence list."
msgstr "降低选定安全策略的优先级。"

#: message;id_security_move_up
msgid "Move the selected security rules up the precedence list."
msgstr "提升选定安全策略的优先级。"

#: message;id_security_policy_accept
msgid "Set the default security policy to allow all hosts."
msgstr "对所有的主机使用默认的安全策略。"

#: message;id_security_policy_deny
msgid "Set the default security policy to deny all hosts."
msgstr "使用默认的安全策略拒绝主机。"

#: message;id_security_remove
msgid "Remove the selected security rules."
msgstr "清除选定的安全策略。"

#: message;id_security_reset
msgid "Reset the hit counts on the selected rules."
msgstr "重置选定规则的命中计数器。"

#: message;id_system_clear
msgid "Clear the status log."
msgstr "清除状态日志。"

#: message;id_system_copy
msgid "Copy selected line(s) of status log."
msgstr "复制选中的状态日志。"

#: message;id_system_timestamp
msgid "Record a timestamp for each line."
msgstr "记录每行的时间戳。"

#: message;id_system_verbose
msgid "Display a detailed system activity log."
msgstr "显示详细的系统活动日志。"

#: message;id_system_verbose_debug
msgid "Display all."
msgstr "显示所有。"

#: message;id_system_verbose_error
msgid "Display errors only."
msgstr "仅显示错误的。"

#: message;id_system_verbose_info
msgid "Display infos and above."
msgstr "显示信息并置顶。"

#: message;id_system_verbose_notice
msgid "Display notices and above."
msgstr "显示通知并置顶。"

#: message;id_system_verbose_warning
msgid "Display warnings and above."
msgstr "显示警告并置顶。"

#: message;id_tab_connect
msgid "Connect or disconnect from the network."
msgstr "连接或断开网络。"

#: message;id_tab_home
msgid "Return to the Shareaza Home page"
msgstr "返回 Shareaza 首页。"

#: message;id_tab_irc
msgid "Show the IRC Chat window."
msgstr "显示IRC聊天窗口。"

#: message;id_tab_library
msgid "View and manage your local content library."
msgstr "查看和管理收藏的内容。"

#: message;id_tab_media
msgid "Play audio and video media files from your library."
msgstr "在您的收藏中播放视频或音频文件。"

#: message;id_tab_network
msgid "See how well you are connected to the Network."
msgstr "查看网络的连接状况。"

#: message;id_tab_search
msgid "Search the network for files to download"
msgstr "搜索网络以便下载文件。"

#: message;id_tab_transfers
msgid "Monitor uploads and downloads you are performing."
msgstr "监视正在进行的上传和下载。"

#: message;id_tools_download
msgid "Start downloading a new file or BitTorrent torrent..."
msgstr "下载新的文件或者 BitTorrent 文件。"

#: message;id_tools_language
msgid "Select the language you wish to use Shareaza in..."
msgstr "选择您想在 Shareaza 中使用的语言..."

#: message;id_tools_profile
msgid "Edit your user profile..."
msgstr "编辑您的个人资料..."

#: message;id_tools_reskin
msgid "Reload and apply your current skin selection."
msgstr "重新载入当前选定的皮肤。"

#: message;id_tools_settings
msgid "Configure Shareaza settings..."
msgstr "设置 Shareaza..."

#: message;id_tools_skin
msgid "Choose a different skin for Shareaza to use..."
msgstr "为 Shareaza 选择不同的皮肤..."

#: message;id_tools_wizard
msgid "Open the Shareaza QuickStart wizard..."
msgstr "打开 Shareaza 快速启动向导..."

#: message;id_traffic_axis
msgid "Display Vertical Axis"
msgstr "显示垂直轴线"

#: message;id_traffic_clear
msgid "Clear the traffic graph."
msgstr "清除通讯的图表。"

#: message;id_traffic_grid
msgid "Display grid lines."
msgstr "显示网格线。"

#: message;id_traffic_legend
msgid "Display legend."
msgstr "显示图例。"

#: message;id_traffic_setup
msgid "Select and configure items to graph..."
msgstr "选择和配置图表..."

#: message;id_traffic_window
msgid "Open a new graph window..."
msgstr "打开一个新的图表窗口..."

#: message;id_transfers_connect
msgid "Access the selected download source(s) and attempt to download."
msgstr "进入选定的下载并且尝试下载。"

#: message;id_transfers_disconnect
msgid "Disconnect the selected download transfer(s)."
msgstr "断开选定的下载传输。"

#: message;id_transfers_forget
msgid "Disconnect and forget the selected download source(s)."
msgstr "断开并忽略选定的下载资源。"

#: message;id_tray_open
msgid "Open the Shareaza window."
msgstr "打开 Shareaza 窗口。"

#: message;id_uploads_auto_clear
msgid "Automatically clear uploads which have been completed."
msgstr "自动清除完成的上传。"

#: message;id_uploads_clear
msgid "Clear the selected upload(s) from the list."
msgstr "清除列表中选定的上传。"

#: message;id_uploads_clear_completed
msgid "Clear uploads which have been completed."
msgstr "清除完成文件的上传。"

#: message;id_uploads_disconnect
msgid "Disconnect the selected upload transfer(s)."
msgstr "断开选定上传的传送。"

#: message;id_uploads_filter_active
msgid "Show all uploads which are actively sending."
msgstr "显示所有正在传送的上传。"

#: message;id_uploads_filter_all
msgid "Show all uploads."
msgstr "显示所有上传。"

#: message;id_uploads_filter_history
msgid "Show uploads which are no longer connected."
msgstr "显示所有未被连接的上传。"

#: message;id_uploads_filter_menu
msgid "Choose which types of uploads to show and which types to hide in this view."
msgstr "选择在此视图中要显示或隐藏的上传类型。"

#: message;id_uploads_filter_queued
msgid "Show uploads which are waiting in your queues."
msgstr "显示所有正在队列中等待的上传。"

#: message;id_uploads_filter_torrent
msgid "Show BitTorrent uploads."
msgstr "显示 BitTorrent 上传。"

#: message;id_uploads_launch
msgid "Launch the selected shared file(s)."
msgstr "启动选定的共享文件。"

#: message;id_uploads_settings
msgid "Configure upload settings..."
msgstr "配置上传设置..."

#: message;id_uploads_start
msgid "Start the selected queued upload(s)."
msgstr "开始选定的上传队列。"

#: message;id_view_basic
msgid "Use Shareaza in Basic mode."
msgstr "使用 Shareaza 的普通模式。"

#: message;id_view_discovery
msgid "Show or hide the DISCOVERY SERVICES window."
msgstr "显示或隐藏探索服务窗口。"

#: message;id_view_downloads
msgid "Show or hide the DOWNLOADS window."
msgstr "显示或隐藏下载窗口。"

#: message;id_view_hosts
msgid "Show or hide the HOST CACHE window."
msgstr "显示或隐藏主机缓存窗口。"

#: message;id_view_library
msgid "Show or hide the LIBRARY window."
msgstr "显示或隐藏收藏窗口。"

#: message;id_view_media
msgid "Show or hide the MEDIA PLAYER window."
msgstr "显示或隐藏媒体播放器窗口。"

#: message;id_view_neighbours
msgid "Show or hide the NEIGHBOURS window."
msgstr "显示或隐藏邻居窗口。"

#: message;id_view_packets
msgid "Show or hide the PACKET DUMP window."
msgstr "显示或隐藏数据包转储窗口。"

#: message;id_view_results_monitor
msgid "Show or hide the HIT MONITOR window."
msgstr "显示或隐藏命中监视器窗口。"

#: message;id_view_scheduler
msgid "Show or hide SCHEDULER window."
msgstr "显示或隐藏调度程序窗口。"

#: message;id_view_search_monitor
msgid "Show or hide the SEARCH MONITOR window."
msgstr "显示或隐藏搜索监视器窗口。"

#: message;id_view_security
msgid "Show or hide the SECURITY window."
msgstr "显示或隐藏安全窗口。"

#: message;id_view_system
msgid "Show or hide the SYSTEM window."
msgstr "显示或隐藏系统窗口。"

#: message;id_view_tabbed
msgid "Use Shareaza in power Tabbed mode (Home, Library, Media, Transfers, Network)."
msgstr "使用 Shareaza 增强标签模式(首页，收藏，媒体，传送，网络)。"

#: message;id_view_traffic
msgid "Show or hide a GRAPH window."
msgstr "显示或隐藏图表窗口。"

#: message;id_view_uploads
msgid "Show or hide the UPLOADS window."
msgstr "显示或隐藏上传窗口。"

#: message;id_view_windowed
msgid "Use Shareaza in power Windowed mode."
msgstr "使用 Shareaza 增强窗口模式。"

#: message;id_webservices_list
msgid "Choose the web service to get more information about the selected file."
msgstr "选择一个网页服务以获取关于选中文件的更多信息。"

#: message;id_webservices_musicbrainz
msgid "Search for the same artist songs using MusicBrainz service."
msgstr "通过 MusicBrainz 服务搜索同一艺术家的歌曲。"

#: message;id_window_arrange
msgid "Arrange icons at the bottom of the window"
msgstr "在窗口底部重拍图标"

#: tip;id_window_arrange
msgid "Arrange Icons"
msgstr "重排图标"

#: message;id_window_cascade
msgid "Expand all open windows to fill the screen."
msgstr "扩展所有打开的窗口适配屏幕。"

#: message;id_window_monitor
msgid "Show or hide the bandwidth monitor."
msgstr "显示或隐藏带宽监视器。"

#: message;id_window_navbar
msgid "Show or hide the navigation bar."
msgstr "显示或隐藏导航栏。"

#: message;id_window_remote
msgid "Show or hide the Shareaza Remote Control"
msgstr "显示或隐藏 Shareaza 远程控制器"

#: message;id_window_tabbar
msgid "Show or hide the window tab bar."
msgstr "显示或隐藏窗口标签栏。"

#: message;id_window_tile_horz
msgid "Arrange open windows as horizontal, non-overlapping tiles."
msgstr "水平布置窗口，禁止重叠拉伸。"

#: message;id_window_tile_vert
msgid "Arrange open windows as vertical, non-overlapping tiles."
msgstr "垂直布置窗口，禁止重叠拉伸。"

#: message;id_window_toolbar
msgid "Show or hide the toolbar."
msgstr "显示或隐藏工具栏。"

#: message;imageviewer_bestfit
msgid "Resize the image to fit within the window."
msgstr "重设图像大小到适合窗口。"

#: message;imageviewer_actualsize
msgid "Show the image at its natural size."
msgstr "显示图像原始大小。"

#: message;imageviewer_refresh
msgid "Refresh the image."
msgstr "刷新图像。"

#: message;imageviewer_close
msgid "Close the image viewer window."
msgstr "关闭图像显示窗口。"

#: tip;idc_throttle_mode
msgid "In the maximum mode the bandwidth won't exceed the specified value. In the average mode it will fluctuate around the value to both sides."
msgstr "在最大模式下带宽限制不会超过指定的值。平均模式下将会在最大和最小之间浮动。"

#: tip;idc_regexp
msgid "Enter regular expressions in perl syntax.{n}The search keywords can be specified in a form of <n>, where n is number between 1 and 9. If you want to put all keywords each after other, use <_> markup."
msgstr "用 Perl 语法输入常规表达式。{n}搜索关键字将被指定 <n>, 当 n 是一个 1 到 9 的数字。如果您希望使用所有的关键字， 使用 <_> 标记。"

#: tip;idc_share_partials
msgid "This setting has no effect on downloads previously started, also this setting is ignored if the file have the eDonkey hash and the eDonkey network is enabled or if it is a torrent.{n}However this setting isn't ignored if the download is paused.{n}{n}ATTENTION: Use this option only in case of real necessity, if you abuse of the option you may be banned."
msgstr "该设置不会在下载开始前生效，同时如果文件包含 edonkey 哈希而且 edonkey 启用或者是一个 BT 下载该设置也会被忽略{n}然而下载被暂停该设置不会被忽略。{n}{n}注意： 使用该选项仅在真正需要的情况下使用，如果您滥用该选项，您会被屏蔽。"

#: string;window_system
msgid "System"
msgstr "系统"

#: string;window_neighbours
msgid "Neighbours"
msgstr "邻居"

#: string;window_packet
msgid "Packet Dump"
msgstr "数据包转储"

#: string;window_hostcache
msgid "Host Cache"
msgstr "主机缓存"

#: string;window_searchmonitor
msgid "Search Monitor"
msgstr "搜索监视器"

#: string;window_hitmonitor
msgid "Hit Monitor"
msgstr "命中监视器"

#: string;window_traffic
msgid "Graph"
msgstr "图表"

#: string;window_security
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: string;window_discovery
msgid "Discovery Services"
msgstr "探索服务"

#: string;window_browsehost
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: string;window_home
msgid "Shareaza Home"
msgstr "Shareaza 首页"

#: string;window_help dialog;chelpdlg
msgid "Shareaza Help"
msgstr "Shareaza 帮助"

#: string;window_irc
msgid "Shareaza Chat"
msgstr "Shareaza 聊天"

#: string;window_scheduler
msgid "Scheduler"
msgstr "调度程序"

#: string;7000
msgid "Are you sure you want to delete this filter ?"
msgstr "您确定要删除此过滤吗？"

#: string;7001
msgid "&Schemas"
msgstr "构架(&S)"

#: string;7002
msgid "Multiple Values"
msgstr "多重数值"

#: string;7003
msgid "Multiple"
msgstr "多重"

#: string;7004
msgid "There already is a filter called \"%s\", do you want to replace it?"
msgstr "已经存在一个名为 \"%s\" 的过滤，您希望替换吗？"

#: string;7005
msgid "Please give your filter a name."
msgstr "请命名您设置的过滤。"

#: string;7100
msgid "This template is invalid."
msgstr "此模板无效。"

#: string;7101
msgid "This template does not have any customizations."
msgstr "此模板无任何自定义设置。"

#: string;7102
msgid "Are you sure you want to delete the \"%s\" template?\\nThis cannot be undone."
msgstr "您确定要删除 \"%s\" 模板？\\n此操作无法恢复。"

#: string;8000 dialog;csettingsheet
msgid "Shareaza Settings"
msgstr "Shareaza 设置"

#: string;8001 dialog;cwizardwelcomepage
msgid "Welcome to Shareaza"
msgstr "欢迎来到 Shareaza"

#: string;8002
msgid "File Properties"
msgstr "文件属性"

#: string;8003 ccommunitysettingspage;control;3 dialog;cprofilemanagerdlg
msgid "Edit My Profile"
msgstr "编辑个人资料"

#: string;8004
msgid "!Welcome to Shareaza (version) !\\n.\\nShareaza is completely free software.\\nPlease use it responsibly and respect intellectual property law.\\n."
msgstr "!欢迎使用 Shareaza (version) !\\n.\\nShareaza 是完全免费的软件。\\n请遵照知识产权法负责使用。\\n."

#: string;8005
msgid "(closing after transfers)"
msgstr "(传送后关闭)"

#: string;8006
msgid "You're not connected. Click the Connect button to get started."
msgstr "您还未连接。请单击连接按钮开始。"

#: string;8007
msgid "There are no active searches. Click here to search for files."
msgstr "没有活动的搜索。请单击搜索开始。"

#: string;8008
msgid "Shareaza has finished downloading the next Shareaza version (%s). Would you like to upgrade now?\\n\\nIf you select Yes, Shareaza will close temporarily while the upgrade is installed."
msgstr "Shareaza 已经完成下载新的 Shareaza 版本 (%s)。您要立即升级吗？\\n\\n如果您选择是，Shareaza 将暂时关闭并安装升级程序。"

#: string;8009
msgid "Are you sure you want to delete the \"%s\" skin? This cannot be undone."
msgstr "您确定要删除 \"%s\" 皮肤吗？ 此操作不可逆。"

#: string;8011
msgid "Changing view will close any windows you have open. Would you like to change now?"
msgstr "更改显示模式将关闭您已经打开的窗口。您要立即更改吗？"

#: string;8013
msgid "No new Shareaza version detected."
msgstr "没有检测到 Shareaza 的新版本"

#: string;8014 dialog;cdownloadeditpage
msgid "Download Properties"
msgstr "下载属性"

#: string;8060
msgid "Hub/Ultrapeer mode with %lu neighbour(s). %s in local library."
msgstr "集端/超对等模式有 %lu 个邻居。%s 处于本地收藏中。"

#: string;8061
msgid "Ultrapeer mode with %lu neighbour(s). %s in local library."
msgstr "超对等模式有 %lu 个邻居。%s 处于本地收藏中。"

#: string;8062
msgid "Hub mode with %lu neighbour(s). %s in local library."
msgstr "集端模式有 %lu 个邻居。%s 处于本地收藏中。"

#: string;8063
msgid "Connected. %s in local library."
msgstr "已连接。%s 于本地收藏夹。"

#: string;8064
msgid "Connected to %lu neighbour(s). %s in local library."
msgstr "连接到 %lu 个邻居。%s 处于本地收藏中。"

#: string;8065
msgid "Connecting to the network..."
msgstr "连接网络..."

#: string;8066
msgid "Not connected to the network."
msgstr "尚未连接网络。"

#: string;8067
msgid "%s in : %s out [D:%I64i/U:%I64i]"
msgstr "%s传入:%s传出[下载:%I64i/上传:%I64i]"

#: string;8068
msgid "[H:%I64i] %s in : %s out [D:%I64i/U:%I64i]"
msgstr "[活动:%I64i]%s传入:%s传出[下载:%I64i/上传:%I64i]"

#: string;8096
msgid "This area shows more information about files you select."
msgstr "此区域显示选定文件的更多信息。"

#: string;8097
msgid "One source is available (%s)."
msgstr "1 个资源可用 (%s)。 "

#: string;8098
msgid "%i sources are available (%s)."
msgstr "%i 个资源可用 (%s)。 "

#: string;8099
msgid "There is one review."
msgstr "这里有 1 个评价。"

#: string;8100
msgid "There are %i reviews."
msgstr "这里有 %i 个评价。"

#: string;8101
msgid "%s writes:"
msgstr "%s 写入:"

#: string;8102
msgid "%s rates this file:"
msgstr "%s 对此文件评级:"

#: string;8103
msgid "Click to Preview"
msgstr "点击进行预览"

#: string;8104
msgid "Previewing..."
msgstr "正在产生预览..."

#: string;8105
msgid "Unable to download preview content from \"%s\"."
msgstr "未能从 \"%s\" 下载预览内容。"

#: string;8128
msgid "Click here to search again"
msgstr "单击这里重新搜索"

#: string;8129
msgid "No searches have been started in this window yet."
msgstr "此窗口中尚未开始搜索。"

#: string;8130
msgid "Shareaza is searching the network..."
msgstr "Shareaza 正在搜索网络..."

#: string;8131
msgid "The network has not returned any matches yet."
msgstr "网络没有返回任何符合的内容。"

#: string;8132
msgid "Some results are available, but were filtered out."
msgstr "某些结果可用，但已被过滤。"

#: string;8133
msgid "Shareaza is actively searching the network..."
msgstr "Shareaza 正积极地搜索网络..."

#: string;8134
msgid "You are about to start a new search. Would you like to clear the results of your previous search?"
msgstr "立即开始新的搜索。确定要清除之前的搜索吗？"

#: string;8135
msgid "No Metadata"
msgstr "无元数据"

#: string;8136
msgid "Plain Text Search"
msgstr "纯文字搜索"

#: string;8137
msgid "No Schema Columns"
msgstr "没有架构列"

#: string;8141
msgid "Show the Search Panel"
msgstr "显示搜索面板"

#: string;8142
msgid "Hide the Search Panel"
msgstr "隐藏搜索面板"

#: string;8143 string;20120
msgid "Searching"
msgstr "搜索中..."

#: string;8145
msgid "More"
msgstr "更多"

#: string;8147
msgid "Any File Type"
msgstr "所有文件类型"

#: string;8148
msgid "Type your search here:"
msgstr "在此输入您的搜索:"

#: string;8149
msgid "Look for this type of file:"
msgstr "查找此类型的文件:"

#: string;8150
msgid "Searching:"
msgstr "正在搜索:"

#: string;8151
msgid "Found:"
msgstr "成功找到:"

#: string;8152
msgid "%lu hubs, %lu leaves"
msgstr "%lu 个集端，%lu 个子端"

#: string;8153
msgid "Not currently searching"
msgstr "当前未进行搜索"

#: string;8154
msgid "No files found"
msgstr "没有找到文件"

#: string;8155
msgid "%lu file in %lu hit|%lu file in %lu hits|%lu files in %lu hits"
msgstr "%lu 个文件共 %lu 次命中|%lu 个文件共 %lu 次命中|%lu 个文件共 %lu 次命中"

#: string;8157
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: string;8159 dialog;cadvancedsettingspage
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: string;8160
msgid "Establishing a connection to host..."
msgstr "正在建立到主机的连接..."

#: string;8161
msgid "Sent a push request, waiting for connection..."
msgstr "发送获取请求，等待连接..."

#: string;8162
msgid "Connected, requesting browse..."
msgstr "连接完毕，请求浏览..."

#: string;8163
msgid "Downloading browse response (%2.f%%)..."
msgstr "正在下载浏览回应 (%2.f%%)..."

#: string;8164
msgid "Unable to connect to host to browse user."
msgstr "未能连接到主机以浏览用户。"

#: string;8165
msgid "Unable to download file listing. This host may not support browsing."
msgstr "未能下载下载文件列表。此主机可能不支持浏览功能。"

#: string;8166
msgid "Search on this network:"
msgstr "在此网络中搜索:"

#: string;8167
msgid "All Networks"
msgstr "所有网络"

#: string;8176
msgid "Search Shareaza"
msgstr "搜索 Shareaza"

#: string;8177
msgid "Type some keywords to search for:"
msgstr "输入要搜索的关键词:"

#: string;8178
msgid "What type of file is it?"
msgstr "要搜索什么类型的文件？"

#: string;8179
msgid "(Clear Search History)"
msgstr "(清除搜索历史记录)"

#: string;8180
msgid "File size must be"
msgstr "文件大小必须为"

#: string;8181
msgid " to (size from xx TO xx)"
msgstr " 到"

#: string;8208
msgid "Shareaza is creating hashes for %Iu file(s):"
msgstr "Shareaza 正在为 %Iu 个文件创建哈希值:"

#: string;8223
msgid "%i days and %i hours"
msgstr "%i 天 %i 小时"

#: string;8224 cdownloadmonitordlg;control;1
msgid "Shareaza is downloading:"
msgstr "Shareaza 正在下载:"

#: string;8225
msgid "This download is paused:"
msgstr "此下载已暂停:"

#: string;8226
msgid "Shareaza has completed downloading:"
msgstr "Shareaza 已经完成下载:"

#: string;8227
msgid "%i hours and %i minutes"
msgstr "%i 小时 %i 分钟"

#: string;8228
msgid "%i minutes and %i seconds"
msgstr "%i 分钟 %i 秒"

#: string;8229
msgid "%i seconds"
msgstr "%i 秒"

#: string;8230
msgid "Shareaza is looking for sources for:"
msgstr "Shareaza 正在查找资源:"

#: string;8231
msgid "No sources"
msgstr "没有资源"

#: string;8232
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: string;8233
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: string;8235 cdownloadmonitordlg;control;6
msgid "Total transfer speed:"
msgstr "总体传送速度:"

#: string;8236 cdownloadmonitordlg;control;8
msgid "Estimated time remaining:"
msgstr "估计剩余时间:"

#: string;8237 cdownloadmonitordlg;control;10
msgid "Volume downloaded:"
msgstr "完成下载数量:"

#: string;8238 cdownloadmonitordlg;control;12
msgid "Number of sources:"
msgstr "已知资源数量:"

#: string;8239 string;20111
msgid "Completed"
msgstr "完成"

#: string;8240
msgid "Shareaza is moving the download:"
msgstr "Shareaza 正在移动下载:"

#: string;8241
msgid "Shareaza is checking the download for errors:"
msgstr "Shareaza 正在检测下载的错误:"

#: string;8243
msgid "Upload ratio:"
msgstr "已经上传数量:"

#: string;8244
msgid "Number of reviews:"
msgstr "评价数目:"

#: string;8288
msgid "Exploring Your Shareaza Library"
msgstr "正在浏览您的 Shareaza 收藏"

#: string;8289
msgid "Exploring "
msgstr "浏览 "

#: string;8290
msgid "Exploring the contents of %i folders"
msgstr "正在浏览 %i 个文件夹的内容"

#: string;8291
msgid "Multiple folders"
msgstr "多重文件夹"

#: string;8292
msgid "%i files selected"
msgstr "已选定 %i 个文件"

#: string;8293
msgid "No files are selected"
msgstr "没有文件被选定"

#: string;8294
msgid "Recent Additions"
msgstr "最近添加文件"

#: string;8295
msgid "Rate this file"
msgstr "为此文件评级"

#: string;8304
msgid "N/A"
msgstr "不可用"

#: string;8307 column;type
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: string;8308 column;size
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: string;8309
msgid "Partial Source (%.2f%% available)"
msgstr "部分资源 (%.2f%% 可用)"

#: string;8310
msgid "%i upload slots, %i waiting in queue"
msgstr "%i 个上传通道，%i 个在队列中等待"

#: string;8311
msgid "You already have this file in your library."
msgstr "您的收藏中已经存在此文件。"

#: string;8312
msgid "You already have this file on your download list."
msgstr "您的下载列表中已经存在此文件。"

#: string;8313
msgid "This file appears to be spam."
msgstr "此文件可能是广告。"

#: string;8314
msgid "You have downloaded and deleted this file before."
msgstr "您以前已经下载过并删除了此文件。"

#: string;8315
msgid "Blacklisted:"
msgstr "黑名单:"

#: string;8316 column;hits
msgid "Hits"
msgstr "命中"

#: string;8318
msgid "%lu today, %lu total"
msgstr "%lu 今天，%lu 总计"

#: string;8319
msgid "No Hashset"
msgstr "无 Hashset"

#: string;8320 cwizardconnectionpage;control;10
msgid "Status:"
msgstr "状态:"

#: string;8322 string;16778 cfavouritesprofilepage;control;5
msgid "URL:"
msgstr "链接:"

#: string;8323
msgid "User Agent:"
msgstr "代理:"

#: string;8324 string;20264
msgid "Inactive"
msgstr "停止"

#: string;8325 string;20118 string;20263 column;active
msgid "Active"
msgstr "活动"

#: string;8326
msgid "Next in Line"
msgstr "下一个"

#: string;8327
msgid "Total Files:"
msgstr "文件总计:"

#: string;8328
msgid "Total Volume:"
msgstr "大小总计:"

#: string;8329
msgid "of your library"
msgstr "于您的收藏"

#: string;8330 column;folder
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: string;8331
msgid "This source is currently busy"
msgstr "此来源正忙"

#: string;8332
msgid "This source is firewalled"
msgstr "此来源有防火墙"

#: string;8333
msgid "This source may be unstable"
msgstr "此来源可能不稳定"

#: string;8334
msgid "Sources for this file are currently busy"
msgstr "此文件来源正忙"

#: string;8335
msgid "Sources for this file are firewalled"
msgstr "此文件来源有防火墙"

#: string;8336
msgid "Sources for this file may be unstable"
msgstr "此文件来源可能不稳定"

#: string;8337
msgid "Untrusted"
msgstr "未受信任"

#: string;8338
#, fuzzy
msgid "Free:"
msgstr "已经创建:"

#: string;12999
msgid "Client %s has a prohibited user agent \"%s\", banning."
msgstr ""

#: string;13000
msgid "Are you sure you want to delete the selected security rules? This cannot be undone."
msgstr "您是否确定要删除选中的安全规则？该操作无法还原。"

#: string;13001
msgid "Files shared over the Internet"
msgstr "通过互联网分享文件"

#: string;16063
msgid "UPnP port mapping failed after 10 attempts."
msgstr "UPnP 端口映射失败超过10次。"

#: string;16064
msgid "Starting Shareaza network core..."
msgstr "启动 Shareaza 网络内核..."

#: string;16065
msgid "Can't bind to %s port %i for incoming connections. Incoming connections will not be supported."
msgstr "不能绑定正进入连接的主机 %s 的 %i 端口。不支持进入的连接。"

#: string;16066
msgid "Shutting down Shareaza network core..."
msgstr "关闭 Shareaza 网络内核..."

#: string;16067
msgid "Disconnected from the network."
msgstr "从网络断开。"

#: string;16068
msgid "Accepting incoming TCP connections on %s port %i."
msgstr "接受进入连接的 %s 主机的 %i 端口。"

#: string;16069
msgid "Outgoing connections will be from %s port %i."
msgstr "外出连接使用 %s 主机的 %i 端口。"

#: string;16070
msgid "Can't resolve %s for outgoing connections. Outgoing connections will use the default interface."
msgstr "不能完成 %s 主机的外出连接。外出连接将使用默认方式。"

#: string;16071
msgid "Firewalled, not listening for incoming connections."
msgstr "防火墙阻隔，不能侦听进入连接。"

#: string;16072
msgid "Listening for UDP datagrams on %s port %i."
msgstr "正在侦听 %s 主机 %i 端口的UDP数据。"

#: string;16073
msgid "Resolving host \"%s\"..."
msgstr "正在解析 \"%s\" 主机..."

#: string;16074
msgid "Unable to resolve host \"%s\"."
msgstr "不能解析 \"%s\" 主机。"

#: string;16075
msgid "Security manager denied connection from %s."
msgstr "安全管理器拒绝来自 %s 主机的连接。"

#: string;16076
msgid "Security manager barred a connection to %s."
msgstr "安全管理器禁止连接 %s 主机。"

#: string;16077
msgid "The address %s is already blocked by your security rules."
msgstr "您的安全策略已经屏蔽了该地址。"

#: string;16078
msgid "Added a security rule to block %s."
msgstr "添加安全策略屏蔽 %s 主机。"

#: string;16079
msgid "Are you sure you want to disconnect?"
msgstr "您确定要断开连接吗？"

#: string;16080
msgid "Would you like to always connect to this network?"
msgstr "您正运行任务计划在 '只连接 G2 ' 的模式。您是否要关闭该模式？那样所有的活动网络将会被连接。"

#: string;16081
msgid "Sending query for \"%s\" to %s."
msgstr "为 \"%s\" 发送查询到 %s。"

#: string;16083
msgid "Forcing your PC into hub mode may have adverse effects on performance and the P2P network. It is generally better to allow Shareaza to decide whether or not hub mode should be used.\\n\\nHub mode does NOT produce better search results, or have any other advantages for you.\\n\\nDo you really want to do this, despite these disadvantages?"
msgstr "强制您的电脑进入集端模式可能会对机器性能以及 P2P 网络产生负面效用。总体来说更好的方法是让 Shareaza 决定是否使用结端模式。\\n\\nHub 模式并不会对您产生更好的搜索效果，或是任何其他的优越性。\\n\\n尽管存在这些缺点，您还是想这样做吗？"

#: string;16085
msgid "Gnutella2 is Shareaza's premiere network. Disabling support for it may severely limit both the number and quality of your search results. Are you SURE you want to do this?"
msgstr "Gnutella2 是 Shareaza 的首要网络。停止支持它可能会严重影响您搜索结果的数量和质量。您确定要这样做吗？"

#: string;16087
msgid "Your outgoing bandwidth is too low to enable this network"
msgstr "您的传出带宽太低而无法启用此网络"

#: string;16128
msgid "Accepted an incoming connection from %s port %i."
msgstr "接受来自 %s 主机 %i 端口的进入连接。"

#: string;16129
msgid "Initiating a neighbour connection to %s port %i..."
msgstr "初始化一个邻居连接到 %s 主机 %i 端口..."

#: string;16130
msgid "Unable to initiate a neighbour connection with %s."
msgstr "不能初始化到 %s 主机的邻居连接。"

#: string;16131
msgid "Timed out connecting to %s."
msgstr "连接到 %s 主机超时。"

#: string;16132
msgid "Closing connection to neighbour %s due to lack of traffic."
msgstr "因缺少通讯正关闭到邻居中 %s 主机的连接。"

#: string;16133
msgid "Established a connection with neighbour %s, handshaking..."
msgstr "正建立到邻居中 %s 主机的连接，握手中..."

#: string;16134
msgid "Closed connection with neighbour %s."
msgstr "已关闭的到邻居中 %s 主机的连接。"

#: string;16135
msgid "Unable to initiate a neighbour connection with %s (refused)."
msgstr "不能初始化到邻居中 %s 主机的连接(被拒绝)。"

#: string;16136
msgid "Neighbour %s dropped the connection unexpectedly."
msgstr "邻居中 %s 主机已经意外断开。"

#: string;16137
msgid "Refusing duplicate connection from %s."
msgstr "拒绝双重连接 %s 主机。"

#: string;16138
msgid "Already connected to %s, will not establish a second connection."
msgstr "已经连接到 %s 主机，因此不会再建立第二个连接。"

#: string;16139
msgid "Neighbour %s closed connection (%i : %s)."
msgstr "邻居 %s 主机关闭了连接。(%i : %s)"

#: string;16141
msgid "Closed connection with neighbour %s because it is not a hub."
msgstr "关闭到邻居 %s 主机的连接，因为它不是集端。"

#: string;16144
msgid "Timed out handshaking with %s."
msgstr "和 %s 主机的握手超时。"

#: string;16145
msgid "Gnutella connection with neighbour %s established successfully (G%i.%i : %s)."
msgstr "已和 Gnutella 中的 %s 主机成功建立连接 (G%i.%i : %s)。"

#: string;16146
msgid "Handshake with %s failed due to invalid data on the wire."
msgstr "因为传输中的错误数据导致和 %s 主机的握手失败。"

#: string;16147
msgid "Closing surplus connection from %s with host hint (%s port %i)."
msgstr "按照主机意图，关闭到 %s 主机的剩余连接 (%s 主机的 %i 端口)。"

#: string;16148
msgid "Connection to %s rejected (%s)."
msgstr "到 %s 主机的连接被拒绝。"

#: string;16150
msgid "Closing surplus connection from %s."
msgstr "关闭到 %s 主机的剩余连接。"

#: string;16151
msgid "Refusing connection from %s because this is a shielded leaf node."
msgstr "拒绝来自 %s 主机的连接，因为这是一个屏蔽的子端节点。"

#: string;16152
msgid "Hub neighbour %s won't accept us as a hub, closing connection."
msgstr "集端网络的 %s 主机不认可我们为集端，正在关闭连接。"

#: string;16153
msgid "Connecting neighbour %s falling back to shielded leaf mode."
msgstr "到邻居 %s 主机的连接失败使得退回到屏蔽子端模式。"

#: string;16154
msgid "Hub connection established, closing peer connections."
msgstr "集端连接建立完毕，关闭对等连接。"

#: string;16155
msgid "Acting as a hub for leaf neighbour %s."
msgstr "作为集端为子端 %s 主机提供服务。"

#: string;16156
msgid "Neighbour %s wants to be a hub, closing connection."
msgstr "邻居 %s 主机将成为集端，正在关闭连接。"

#: string;16157
msgid "Neighbour %s is not a hub, closing connection."
msgstr "邻居 %s 主机不是集端，正在关闭连接。"

#: string;16158
msgid "Gnutella2 connection with neighbour %s established successfully (%s)."
msgstr "和 Gnutella2 的邻居 %s 主机成功的建立连接 (%s)。"

#: string;16159
msgid "Closing connection to non-Gnutella2 neighbour %s."
msgstr "正在关闭到非 Gnutella2 邻居 %s 主机的连接。"

#: string;16191
msgid "Received a packet from %s for %s which excess query limits, ignoring."
msgstr ""

#: string;16192
msgid "Neighbour %s forwarded a packet of excessive size, dropping connection."
msgstr "邻居 %s 主机发来的数据包超过尺寸，断开连接。"

#: string;16193
msgid "Neighbour %s forwarded a packet with zero TTL, ignoring."
msgstr "邻居 %s 主机发来的数据包 TTL 恒为 0，忽略数据包。"

#: string;16194
msgid "Neighbour %s forwarded a packet with excessive TTL, dropping packet (TTL=%i, Hops=%i)."
msgstr "邻居 %s 主机发来的数据包 TTL 过大，抛弃数据包(TTL=%i，Hops=%i)。"

#: string;16195
msgid "Neighbour %s forwarded a ping packet with invalid length, ignoring."
msgstr "邻居 %s 主机发来的 ping 数据包尺寸不匹配，忽略数据包。"

#: string;16196
msgid "Neighbour %s forwarded a pong packet with invalid length, ignoring."
msgstr "邻居 %s 主机发来的 pong 数据包尺寸不匹配，忽略数据包。"

#: string;16197
msgid "%s -> %s [%i/%i] %s %s"
msgstr "%s -> %s [%i/%i] %s %s"

#: string;16198
msgid "Leaf neighbour %s is forwarding queries, dropping connection."
msgstr "子端邻居 %s 主机发来质询，断开连接。"

#: string;16199
msgid "Neighbour %s forwarded an unrecognised packet (0x%.2x), ignoring."
msgstr "邻居 %s 主机发来未被识别的数据包 (0x%.2x)，忽略数据包。"

#: string;16200
msgid "Neighbour %s forwarded a pong with invalid address data, ignoring."
msgstr "邻居 %s 主机发来非法的 pong 地址，忽略数据包。"

#: string;16201
msgid "Received a malformatted query packet from %s, ignoring."
msgstr "接收到来自 %s 主机的混乱格式的质询，忽略数据包。"

#: string;16202
msgid "Received a malformatted query hit packet from %s, ignoring."
msgstr "接收到来自 %s 主机混乱格式的命中数据包，忽略数据包。"

#: string;16203
msgid "Neighbour %s forwarded a push packet with invalid length, ignoring."
msgstr "邻居 %s 主机发来非法的获取数据包，忽略数据包。"

#: string;16208
msgid "Receiving an unexpected query routing table update from neighbour %s."
msgstr "从邻居 %s 主机接收到非正常的查询路由表。"

#: string;16209
msgid "Neighbour %s sent an invalid query routing table update, dropping connection."
msgstr "邻居 %s 主机发送了非法查询路由表，正在断开连接。 "

#: string;16210
msgid "Neighbour %s updated its query routing table (%i bit = %lu[%i], %i%% full)."
msgstr "邻居主机 %s 更新了它的查询路由表 (%i bit = %lu[%i]， %i%% 满额)。"

#: string;16211
msgid "Neighbour %s forwarded a push request to a firewalled address, ignoring."
msgstr "邻居主机 %s 前送了请求到防火墙阻隔的地址，正被忽略。"

#: string;16212
msgid "Neighbour %s forwarded an extended packet that is not GGEP encoded."
msgstr "邻居主机 %s 前送了非 GGEP 编码得扩展数据包。"

#: string;16213
msgid "Sending query routing table to neighbour %s (%i bit = %lu[%i], %i%% full)"
msgstr "发送查询路由表到邻居主机 %s (%i bit = %lu[%i]， %i%% 满额)。"

#: string;16256
msgid "Added \"%s\" to download queue with %i source(s)."
msgstr "添加 \"%s\" 的 %i 个资源到下载队列。"

#: string;16257
msgid "Completed download of \"%s\"."
msgstr "\"%s\"已经完成的下载。"

#: string;16258
msgid "Pausing download of \"%s\"."
msgstr "暂停下载 \"%s\"。"

#: string;16259
msgid "Resuming download of \"%s\"."
msgstr "续传下载 \"%s\"。"

#: string;16260
msgid "Cleared download \"%s\"."
msgstr "清除下载 \"%s\"。"

#: string;16261
msgid "Creating file \"%s\" for download."
msgstr "为下载 \"%s\" 创建文件。"

#: string;16262
msgid "Unable to create local file \"%s\" for download, aborting."
msgstr "不能为下载创建文件 \"%s\"，正在终止。"

#: string;16263
msgid "Unable to open local file \"%s\" for download, aborting."
msgstr "不能为下载打开文件 \"%s\"，正在终止。"

#: string;16264
msgid "Initiating a connection to %s port %i to download \"%s\"..."
msgstr "初始化一个连接到 %s 主机的 %i端口，下载 \"%s\"..."

#: string;16265
msgid "Unable to connect to download host %s."
msgstr "不能连接到 %s 的主机下载。"

#: string;16266
msgid "Download connection to %s established."
msgstr "到 %s 主机的下载连接已经建立。"

#: string;16267
msgid "Requesting download fragment (%I64u-%I64u) of \"%s\" from %s."
msgstr "请求下载区块 (%I64i-%I64i)，属于 \"%s\"，来自于 %s 。"

#: string;16268
msgid "No more download fragments, closing connection to %s."
msgstr "没有更多的区块可供下载，正在关闭到 %s 主机的连接。"

#: string;16269
msgid "Fragment shortened, closing connection to %s."
msgstr "区块被变短，正在关闭到 %s 主机的连接。"

#: string;16270
msgid "Download request to %s timed out, closing connection."
msgstr "发送到 %s 主机的下载请求超时，正在关闭连接。"

#: string;16271
msgid "Closing download connection %s due to lack of traffic."
msgstr "正在关闭到 %s 主机的下载连接，因为缺少通讯。"

#: string;16272
msgid "Download host %s does not have the file \"%s\"."
msgstr "目标下载主机 %s 没有要下载的 \"%s\" 文件。"

#: string;16273
msgid "Download host %s responded with an invalid HTTP response."
msgstr "目标下载主机 %s 的 HTTP 响应是非法的。"

#: string;16274
msgid "Download host %s responded with %s (%s)."
msgstr "下载主机 %s 响应时伴随 %s (%s)。"

#: string;16275
msgid "Download host %s's version of \"%s\" has a different URN, aborting."
msgstr "下载主机的 \"%s\" 版本有不同的 URN，正在终止。"

#: string;16276
msgid "Download host %s's version of \"%s\" has a different length, aborting."
msgstr "下载主机的 \"%s\" 版本有着不同的长度，正在终止。"

#: string;16277
msgid "Download host %s responded with a useless byte range of \"%s\", pending."
msgstr "下载主机 %s 响应了 \"%s\" 无用的数据范围，待定。"

#: string;16278
msgid "Download connection to %s was lost."
msgstr "到 %s 的下载连接已经丢失。"

#: string;16279
msgid "Receiving download content from host %s (%s)."
msgstr "接收到 %s 的下载内容 (%s)。"

#: string;16280
msgid "Download host %s is busy, retrying in %i seconds."
msgstr "下载主机 %s 过于繁忙，请等待 %i 秒后再试。"

#: string;16281
msgid "Are you sure you want to clear \"%s\"?\\n\\nOnce a download has been cleared from the Downloads window, it cannot be resumed later."
msgstr "您确定要清除 \"%s\" 吗？一旦从下载窗口中清除后，以后将不能重新开始。"

#: string;16282
msgid "Aborting download of \"%s\" from %s (%s), network disabled."
msgstr "终止从 %s 下载 \"%s\" (%s)，网络禁止。"

#: string;16283
msgid "The file \"%s\" is already being downloaded, adding sources."
msgstr "\"%s\" 文件正被下载，仅作为资源被添加。"

#: string;16284
msgid "Received a faulty push connection from %s, closing connection."
msgstr "接收到来自 %s 的进入连接，关闭连接。"

#: string;16285
msgid "Received an unnecessary push connection from %s."
msgstr "接收到来自 %s 不必要的进入连接。"

#: string;16286
msgid "Host %s is pushing download \"%s\", accepting."
msgstr "%s 主机正发送下载 \"%s\"，接受。"

#: string;16287
msgid "Can't fetch more sources for download \"%s\" because there is no network connection."
msgstr "不能获取到 \"%s\" 更多的下载资源，因为现在没有网络连接。"

#: string;16288
msgid "Querying for more sources for download \"%s\" on %i connection(s)..."
msgstr "在 %i 个连接中为下载 \"%s\" 查询更多资源..."

#: string;16289
msgid "Sending push request for download \"%s\"..."
msgstr "发送请求下载 \"%s\"..."

#: string;16290
msgid "Download host %s responded with a different, but useful range (%I64i-%I64i) of \"%s\"."
msgstr "下载主机 %s 相应了不同的，但是有用的范围 (%I64i-%I64i)，属于 \"%s\"。"

#: string;16291
msgid "Moved \"%s\" to \"%s\", download complete."
msgstr "移动 \"%s\" 到 \"%s\"，下载完毕。"

#: string;16292
msgid "Couldn't move download \"%s\" to \"%s\". Check that the incomplete file is not in use, and that your downloads folder exists and is writable."
msgstr "不能移动下载 \"%s\" 到 \"%s\"。检查未完成文件是否正被使用，并且您的下载文件夹存在且可写入。"

#: string;16293
msgid "Resolving \"%s\" to download \"%s\"..."
msgstr "解析 \"%s\" 到下载 \"%s\"..."

#: string;16294
msgid "Unable to resolve \"%s\"."
msgstr "不能解析 \"%s\"。"

#: string;16295
msgid "Boosting download \"%s\" by removing bandwidth caps."
msgstr "移除带宽限制加速 \"%s\" 下载。"

#: string;16296
msgid "Successfully verified download \"%s\"."
msgstr "成功确认下载 \"%s\"。"

#: string;16297
msgid "WARNING: Download \"%s\" failed verification, it may not be the file you intended to download!"
msgstr "警告: 下载 \"%s\" 未被确认，有可能不是您计划要下载的文件！"

#: string;16298
msgid "Download host %s is busy, waiting in queue at position #%i of %i (\"%s\")."
msgstr "下载主机 %s 繁忙，正在队列中的 #%i 总 %i 个等待 (\"%s\")。"

#: string;16299
msgid "Are you sure you want to clear all paused downloads? Once a download has been cleared from the Downloads window, it cannot be resumed."
msgstr "您确定要清除所有暂停的下载吗？一旦下载被清除将被不能重新续传。"

#: string;16300
msgid "Are you sure you want to delete the download \"%s\"?"
msgstr "您确定要删除下载 \"%s\"吗？"

#: string;16301
msgid "Requesting tiger-tree volume for \"%s\" from %s..."
msgstr "向 %s 主机请求 tiger-tree 卷查询 \"%s\"..."

#: string;16302
msgid "Download host %s could not satisfy the tiger-tree request."
msgstr "下载主机 %s 不能满足 tiger-tree 的请求。"

#: string;16303
msgid "Receiving tiger-tree volume from %s (%s)..."
msgstr "正在接收 tiger-tree 卷，来自于 %s (%s)..."

#: string;16304
msgid "Download host's tiger-tree data is corrupt or internally inconsistent, ignoring it."
msgstr "下载主机的 tiger-tree 数据已损坏或是不匹配，忽略。"

#: string;16305
msgid "Download host's tiger-tree does not match expected root value."
msgstr "下载主机的 tiger-tree 与期望 root 值不匹配。"

#: string;16306
msgid "Received tiger-tree volume for \"%s\", %i levels, minimum verifiable chunk %s."
msgstr "已经为 \"%s\"接收 tiger-tree 卷，%i 等级，最小可验证区块 %s。"

#: string;16307
msgid "Closing download connection to %s, no longer required."
msgstr "正在关闭到 %s 的下载连接，不再请求。"

#: string;16308
msgid "Download host %s sent unsolicited data, closing connection."
msgstr "下载主机 %s 发送未经同意的数据，关闭连接。"

#: string;16309
msgid "Requesting metadata for \"%s\" from %s..."
msgstr "为 \"%s\" 从 %s 请求元数据..."

#: string;16310
msgid "Receiving tiger-tree data from %s (%s)..."
msgstr "正在从 %s (%s) 接收 tiger-tree 数据..."

#: string;16311
msgid "Requesting eDonkey hashset for \"%s\" from %s..."
msgstr "为 \"%s\" 从 %s 请求 edonkey Hashset..."

#: string;16312
msgid "Received an invalid eDonkey hashset from %s, dropping source."
msgstr "已经从 %s 接收了一个无效的 edonkey Hashset，丢失资源。"

#: string;16313
msgid "Received eDonkey hashset for \"%s\", minimum verifiable chunk %s."
msgstr "已经为 \"%s\"接收了 edonkey Hashset，最小可验证区块 %s。"

#: string;16314
msgid "Download host's eDonkey hashset is corrupt or internally inconsistent, dropping source."
msgstr "下载主机的 edonkey Hashset 已损坏的或不符合，丢失资源。"

#: string;16315
msgid "Unable to initialize inflate for download \"%s\"."
msgstr "未能为下载 \"%s\" 初始化 inflate。"

#: string;16316
msgid "Timed out waiting for queue update from eDonkey download host %s for file \"%s\"."
msgstr "队列中等待从 edonkey 主机 %s 下载 \"%s\" 超时。"

#: string;16317
msgid "Staying in queue for \"%s\"."
msgstr "正在队列中等待 \"%s\"。"

#: string;16318
msgid "Insufficient disk space to download \"%s\" (%s)."
msgstr "磁盘空间不够，无法下载 \"%s\" (%s)。"

#: string;16319
msgid "Dropping source %s (%s) for sending corrupted parts of \"%s\" (%I64i-%I64i)."
msgstr "丢失资源 %s (%s)，因为发送 \"%s\" 损坏的部分(%I64i-%I64i)。"

#: string;16320
msgid "Upload host %s sent an invalid HTTP request."
msgstr "上传主机 %s 发送了非法的 HTTP 请求。"

#: string;16321
msgid "Initiating a push connection to %s. %s"
msgstr "初始化外送连接到 %s。 %s"

#: string;16322
msgid "Unable to connect to host %s for push."
msgstr "不能连接到  %s 主机进行外传。"

#: string;16323
msgid "Upload connection to %s was closed."
msgstr "到 %s 主机的上传连接被关闭。"

#: string;16324
msgid "Timed out waiting for request from upload host %s."
msgstr "到上传主机 %s 的请求超时。"

#: string;16325
msgid "Upload host %s requested unknown or unavailable object \"%s\"."
msgstr "上传主机 %s 请求了未知的或是不可行的目标 \"%s\"。"

#: string;16326
msgid "Upload host %s requested \"%s\" with different SHA1."
msgstr "上传主机 %s 使用不同的 SHA1 请求了 \"%s\"。"

#: string;16327
msgid "Refusing upload of \"%s\" to %s (%s), busy and client does not support queues."
msgstr "拒绝上传 \"%s\" 到 %s 主机 (%s)，繁忙并且对方不支持队列。"

#: string;16328
msgid "Push connection to %s established, waiting for handshake..."
msgstr "到 %s 主机的外送连接已经建立，握手中..."

#: string;16329
msgid "Can't open \"%s\" to upload to host %s due to disk or file error."
msgstr "不能打开 \"%s\" 以便上传到 %s 主机，磁盘/文件错误。"

#: string;16330
msgid "Sending upload content range %I64i-%I64i from \"%s\" to host %s (%s)."
msgstr "正在上传范围 %I64i-%I64i，其属于 \"%s\"，至 %s 主机 (%s)。"

#: string;16331
msgid "Finished uploading part of \"%s\" to %s."
msgstr "完成对 %s 主机的 \"%s\" 的部分上传。"

#: string;16332
msgid "Incoming connection from %s is a HTTP upload request."
msgstr "来自 %s 主机的进入连接是 HTTP 请求。"

#: string;16333
msgid "Too busy to upload \"%s\" to %s, queued at #%i of %i (\"%s\")."
msgstr "过于繁忙不能上传 \"%s\" 到 %s ，队列中的位置 #%i 总 %i (\"%s\")。"

#: string;16334
msgid "Legacy push request from %s requested an unknown file, connecting anyway..."
msgstr "继承来自 %s 主机查询未知文件的外送连接，无条件连接..."

#: string;16335
msgid "Removed upload of \"%s\" to %s."
msgstr "移除对 %s 主机的上传 \"%s\"。"

#: string;16336
msgid "Upload host %s is on the user-agent block list, denying request."
msgstr "上传主机 %s 在用户代理的屏蔽列表中，禁止连接。"

#: string;16337
msgid "Sending upload headers from \"%s\" to host %s (%s)."
msgstr "发送上传标头从 \"%s\" 到主机 %s (%s)。"

#: string;16338
msgid "Upload host %s requested an unsatisfiable range of file \"%s\"."
msgstr "上传主机 %s 请求了 \"%s\" 文件不被满足的范围。"

#: string;16339
msgid "Sending default HTML response to upload host %s (%s)."
msgstr "发送默认 HTML 回应到上传主机 %s (%s)。"

#: string;16340
msgid "Denied browse user request from %s."
msgstr "拒绝来自 %s 的浏览用户请求。"

#: string;16341
msgid "Upload host %s (%s) sent a browse user request, responding..."
msgstr "上传主机 %s (%s) 发送一个浏览用户请求，回应中..."

#: string;16342
msgid "Closing upload connection %s due to lack of traffic."
msgstr "缺少通讯导致关闭上传连接 %s。"

#: string;16343
msgid "Closing older upload to %s because it has made a fresh connection."
msgstr "关闭到 %s 的陈旧连接，因为已经有了更新的连接。"

#: string;16344
msgid "Refusing new upload to %s because an earlier connection is still pending."
msgstr "拒绝到 %s 的新的上传因为之前的连接仍然待定。"

#: string;16345
msgid "Stopped uploading \"%s\" to %s because the file was deleted."
msgstr "停止上传 \"%s\" 到 %s ，因为文件已被删除。"

#: string;16346
msgid "Sending upload content range %I64i-%I64i from partial file \"%s\" to host %s (%s)."
msgstr "上传文件范围 %I64i-%I64i，其属于未完成文件 \"%s\"，至 %s 主机 (%s)。"

#: string;16347
msgid "Queued upload %s is re-requesting too fast, closing connection."
msgstr "队列上传 %s 被频繁请求，关闭连接。"

#: string;16348
msgid "Refusing push request to %s because it has too many upload connections."
msgstr "拒绝到 %s 的获取请求，因为已经有太多上传连接。"

#: string;16349
msgid "Uploading tiger-tree data for \"%s\" to %s."
msgstr "上传 \"%s\" 的 tiger-tree 到 %s。"

#: string;16350
msgid "Uploading metadata for \"%s\" to %s."
msgstr "上传 \"%s\" 的元数据到 %s。"

#: string;16351
msgid "Refusing upload of \"%s\" to %s (%s), too many concurrent from host."
msgstr "拒绝上传 \"%s\" 到 %s (%s)，存在过多的并发用户连接。"

#: string;16352
msgid "Uploading a preview of \"%s\" to %s."
msgstr "正在上传 \"%s\" 的预览到 %s。"

#: string;16353
msgid "Refusing to upload a preview of \"%s\" to %s, too many preview connections."
msgstr "拒绝上传 \"%s\" 文件的预览到 %s，因为已经存在过多预览连接。"

#: string;16354
msgid "Upload host %s requested a preview of \"%s\", but no preview is available."
msgstr "上传主机 %s 请求 \"%s\" 的预览，但没有可用预览。"

#: string;16355
msgid "Scheduling a dynamic preview of \"%s\" for upload to %s."
msgstr "正在调度 \"%s\" 的动态预览为上传到 %s。"

#: string;16356
msgid "Refusing browse user request from %s, too many browse connections."
msgstr "正拒绝来自于 %s 的浏览用户请求，太多浏览连接。"

#: string;16357
msgid "Uploading file \"%s\" to host %s..."
msgstr "正在上传文件 \"%s\" 到主机 %s..."

#: string;16358
msgid "Upload connection to %s was lost, preserving queue position."
msgstr "连接到 %s 的上传已丢失，保存队列位置。"

#: string;16359
msgid "Offline queued upload host %s expired, removing."
msgstr "离线排队上传主机 %s 过期，移除中。"

#: string;16360
msgid "Refusing upload of \"%s\" to %s (%s), all matching queues are full."
msgstr "拒绝上传 \"%s\" 到 %s (%s)，所有匹配队列已满。"

#: string;16361
msgid "Refusing upload to %s (%s), network disabled."
msgstr "刷新上传到 %s (%s)，网络失效。"

#: string;16362
msgid "eDonkey uploads should not be cancelled. Are you sure you want to cancel this upload?"
msgstr "edonkey 的上传不能被取消。您确定您要取消此上传吗？"

#: string;16363
msgid "Torrent Uploads"
msgstr "Torrent 上传"

#: string;16364
msgid "Completed Uploads"
msgstr "已完成上传"

#: string;16365
msgid "Are you sure you want to cancel/abort every download in this group?"
msgstr "您确定要取消/放弃此组中的每个下载项吗？"

#: string;16366
msgid "Queue"
msgstr "队列"

#: string;16367
msgid "eDonkey Core"
msgstr "eDonkey 内核"

#: string;16368
msgid "eDonkey Partials"
msgstr "eDonkey 部分"

#: string;16369
msgid "eDonkey Guard"
msgstr "eDonkey 保护"

#: string;16370
msgid "Small Files"
msgstr "小型文件"

#: string;16371
msgid "Medium Files"
msgstr "中型文件"

#: string;16372
msgid "Large Files"
msgstr "大型文件"

#: string;16373
msgid "Partial Files"
msgstr "部分文件"

#: string;16374
msgid "New Queue"
msgstr "新建队列"

#: string;16375
msgid "Partial"
msgstr "部分"

#: string;16376
msgid "All Files"
msgstr "所有文件"

#: string;16377
msgid "HTTP Guard"
msgstr "HTTP 保护"

#: string;16378
msgid "Host \"%s\" sent a 416, without providing available ranges. Closing connection."
msgstr "主机 \"%s\" 发送了一个 416，没有提供可用的范围。关闭连接。"

#: string;16379
msgid "Library Files"
msgstr "库文件"

#: string;16380
#, fuzzy
msgid "DC++ Guard"
msgstr "eDonkey 保护"

#: string;16384
msgid "Are you sure you want to launch the file \"%s\" ?\\n\\nSome files can be harmful to your computer. Ensure you know what the file is before launching it."
msgstr "确定要载入 \"%s\" 此文件吗？\\n\\n某些文件可能对您的电脑有害。载入文件前最好能确定文件的用途。"

#: string;16385
msgid "You are about to modify the metadata of %i files, are you sure you want to continue?"
msgstr "您将修改 %i 文件的元数据，确定要继续吗？"

#: string;16386
msgid "Editing metadata of %i files."
msgstr "正在修改 %i 的元数据。"

#: string;16389
msgid "Are you sure you want to permanently delete the %i selected file(s) ?\\n\\nThe files will be moved to your \"recycle bin\" if it is enabled."
msgstr "确定要永久删除选定的 %i 文件吗？ \\n\\n如果您确定，文件将会被移动到 \"回收站\"。"

#: string;16390
msgid "You have not yet selected a media player to enqueue files with, such as Nullsoft Winamp. Would you like to select one now?\\n\\nShareaza will pass the name of the file to your selected program with the \"/ADD\" argument."
msgstr "您还没有选定文件将被加入的媒体播放器，比如 winamp。您要选择一个吗？\\n\\nShareaza 会用 \"/ADD\" 把文件名传值过去。"

#: string;16391
msgid "You're not connected to the network."
msgstr "您还未连接到网络。"

#: string;16392
msgid "Click the Connect button to get started."
msgstr "点击连接按钮开始。"

#: string;16393
msgid "The file \"%s\" failed a hash verification test, and might not be the file you intended to download. Are you sure you want to open it?"
msgstr "此文件 \"%s\" 未通过 Hash 确认测试，有可能不是您计划要下载的文件。确定要打开吗？"

#: string;16394
msgid "Would you like to remove the \"potentially unsafe\" attribute from this file?"
msgstr "确定要移除 \"可能不安全\" 的文件吗？"

#: string;16395
msgid "Your downloaded files folder \"%s\" is not yet in your library.\\n\\nIncluding your downloaded files folder in your library makes it easier to view and organise new downloads, and lets you take advantage of advanced Shareaza features such as download verification and automatic upgrading. Placing downloaded files in your library does not necessarily require you to share them: you can choose whether or not to share files independently.\\n\\nWould you like to add your downloaded files folder to your library now?"
msgstr "您的下载完成文件夹不在收藏中。\\n\\n将下载完成文件夹包括在收藏中，查看和管理将更加容易，还可以使用 Shareaza 的验证功能和自动更新。共享放在收藏中下载文件是不必要的。您可以单独选择是否共享文件。\\n\\n确定马上把下载文件加入收藏中吗？"

#: string;16396
msgid "Your downloads folder has been added to your library. Would you like to share it too?"
msgstr "下载文件夹已经被添加到收藏中。您想要共享吗？"

#: string;16397
msgid "Are you sure you want to delete the %i selected album folder(s) ?\\n\\nNote that this action does not delete the files within the album folders, only the folders themselves."
msgstr "您确定要删除 %i 个选定的专辑文件夹吗？\\n\\n注意: 仅仅是删除文件夹本身，并不包括专辑文件夹。"

#: string;16398
msgid "Shareaza could not rename:\\n\\n%s\\nto\\n%s"
msgstr "Shareaza 不能把 \\n\\n%s\\n 更名为 \\n%s"

#: string;16399
msgid "Shareaza could not delete the file:\\n\\n%s"
msgstr "Shareaza 不能删除 \\n\\n%s"

#: string;16400
msgid "Target file exists:\\n\\n%s\\n\\nWould you like to overwrite it?"
msgstr "目标文件已存在:\\n\\n%s\\n\\n您要覆盖吗？"

#: string;16401
msgid "Show All File Types"
msgstr "显示所有文件类型"

#: string;16402
msgid "Shareaza received a collection file:\\n\\n\"%s\"\\n\\nThis file does not appear to be a valid collection file."
msgstr "Shareaza 已经收到一个收集文件:\\r\\n\\r\\n\"%s\"\\r\\n\\r\\n此文件可能不是一个有效的收集文件。"

#: string;16403
msgid "Shareaza has added the collection file \"%s\" to your library."
msgstr "Shareaza 已经将收集文件 \"%s\" 添加到您的收藏中。"

#: string;16404
msgid "Shareaza was unable to install the collection file \"%s\" by copying it to the folder \"%s\"."
msgstr "Shareaza 不能安装收集文件 \"%s\" 通过复制它到文件夹 \"%s\"。"

#: string;16406
msgid "Would you like to download all files in this collection?\\n\\nChoose Cancel to stop any further prompts."
msgstr "您要下载此收集中的所有文件吗？\\r\\n\\r\\n选择取消以停止任何进一步的提示。"

#: string;16407
msgid "Would you like to prevent this collection from prompting you to download anything else?"
msgstr "您要防止此收集提示您下载的任何文件吗？"

#: string;16408
msgid "Copy &URI"
msgstr "复制 URI(_U)"

#: string;16409
msgid "Export &URIs..."
msgstr "导出 URI(_U)..."

#: string;16410
msgid "A subfolder of the selected folder \"%s\" is already part of your library.\\nAdding this folder will cause re-hashing of some files.\\n\\nDo you want to continue ?"
msgstr "选定文件夹的子目录 \"%s\" 已经是您收藏的一部分。\\n添加此文件夹将导致重新 Hash 某些文件。\\n\\n您希望继续吗？"

#: string;16411
msgid "Unable to move the file %s. The file may be in use by another application.\\n\\nDo you wish to try to copy this file instead?"
msgstr "不能移动文件 %s。此文件可能正在被其他程序使用。\\n\\n您希望以复制方式来替代移动吗？"

#: string;16412
msgid "Ghost File"
msgstr "回收文件"

#: string;16413
msgid "New Group"
msgstr "新建组"

#: string;16448
msgid "Connected to %s, handshaking..."
msgstr "连接到 %s，握手..."

#: string;16449
msgid "Now chatting with %s (%s)."
msgstr "正在与 %s (%s) 聊天。"

#: string;16450
msgid "Connection to %s closed."
msgstr "到 %s 的连接已关闭。"

#: string;16451
msgid "The connection to %s was lost."
msgstr "到 %s 的连接丢失。"

#: string;16452
msgid "Unrecognised command \"%s\"."
msgstr "不能识别命令 \"%s\"。"

#: string;16453
msgid "Connecting to %s for chat..."
msgstr "连接到 %s 进行聊天..."

#: string;16454
msgid "Accepted incoming chat request from %s, handshaking..."
msgstr "已接受传入聊天请求于 %s，握手..."

#: string;16455
msgid "%s is now known as %s."
msgstr "%s 已更名为 %s。"

#: string;16456
msgid "Unable to connect to host %s."
msgstr "未能连接到主机 %s。"

#: string;16457
msgid "Connection failed due to invalid data on the wire."
msgstr "因为网络传输中的错误数据导致连接失败。"

#: string;16458
msgid "Received an unknown response: %s"
msgstr "接收到未知回应: %s"

#: string;16459
msgid "You're not connected."
msgstr "您还未连接。"

#: string;16512
msgid "Total Generic Receive Bandwidth"
msgstr "全部接收带宽"

#: string;16513
msgid "Total Generic Transmit Bandwidth"
msgstr "全部传送带宽"

#: string;16514
msgid "Gnutella Connections (Total)"
msgstr "Gnutella 连接(全部)"

#: string;16515
msgid "Gnutella Connections (Active)"
msgstr "Gnutella 连接(活动)"

#: string;16516
msgid "Gnutella Receive Bandwidth"
msgstr "Gnutella 接收带宽"

#: string;16517
msgid "Gnutella Transmit Bandwidth"
msgstr "Gnutella 传送带宽"

#: string;16518
msgid "Download File Count"
msgstr "下载文件计数"

#: string;16519
msgid "Download Transfer Count"
msgstr "下载传送计数"

#: string;16520
msgid "Download Bandwidth"
msgstr "下载带宽"

#: string;16521
msgid "Upload Transfer Count"
msgstr "上传传送计数"

#: string;16522
msgid "Upload Bandwidth"
msgstr "上传带宽"

#: string;16523
msgid "Gnutella Packets Received"
msgstr "接收的 Gnutella 数据包"

#: string;16524
msgid "Gnutella Packets Transmitted"
msgstr "传送的 Gnutella 数据包"

#: string;16525
msgid "Gnutella Packets Routed"
msgstr "路由的 Gnutella 数据包"

#: string;16526
msgid "Gnutella Packets Dropped"
msgstr "抛弃的 Gnutella 数据包"

#: string;16527
msgid "Gnutella Packets Lost"
msgstr "丢失的 Gnutella 数据包"

#: string;16528
#, fuzzy
msgid "Gnutella Incoming Queries"
msgstr "Gnutella 本地查询"

#: string;16529
#, fuzzy
msgid "Gnutella Processed Queries"
msgstr "Gnutella 本地查询"

#: string;16532
msgid "Total TCP Receive Bandwidth"
msgstr "全部 TCP 接收带宽"

#: string;16533
msgid "Total TCP Transmit Bandwidth"
msgstr "全部 TCP 传送带宽"

#: string;16534
msgid "Total UDP Receive Bandwidth"
msgstr "全部 UDP 接收带宽"

#: string;16535
msgid "Total UDP Transmit Bandwidth"
msgstr "全部 UDP 传送带宽"

#: string;16536
msgid "Gnutella Ratio of Received/Sent Pings"
msgstr "发送/接受 Ping 的 Gnutella 频率"

#: string;16537
msgid "Gnutella Ratio of Received/Sent Pongs"
msgstr "发送/接受 Pong 的 Gnutella 频率"

#: string;16538
msgid "Connection Errors (%)"
msgstr "连接错误 (%)"

#: string;16768
msgid "Received URL \"%s\""
msgstr "已接收链接 \"%s\""

#: string;16769
msgid "Unable to parse URL: Shareaza does not understand this URL."
msgstr "未能粘贴链接: Shareaza 不能识别此链接。"

#: string;16770
msgid "Unable to display URL action dialog because Shareaza is busy."
msgstr "未能显示链接操作对话框因为 Shareaza 正忙。"

#: string;16772
msgid "Host:"
msgstr "主机:"

#: string;16773 circsettingspage;control;33 cconnectionsettingspage;control;6
msgid "Port:"
msgstr "端口:"

#: string;16774
msgid "&Connect"
msgstr "连接(_C)"

#: string;16775
msgid "&Browse"
msgstr "浏览(_B)"

#: string;16776 string;17020
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: string;16777 cdownloadeditpage;control;16
msgid "Filename:"
msgstr "文件名:"

#: string;16779 cfilegeneralpage;control;9 csecureruledlg;control;2
msgid "Type:"
msgstr "类型:"

#: string;16780
msgid "Unspecified"
msgstr "未指定"

#: string;16785
msgid "(No Visualisation)"
msgstr "(无可视化效果)"

#: string;16800
msgid "You have not yet specified a connection speed. Before continuing, please either choose your Internet connection type, or type in a connection speed."
msgstr "您还未指定一个连接速度。在连接前，请选择您的 Internet 连接类型，或者输入连接速度。"

#: string;16802
msgid "You have not specified any folders to share. Are you sure?"
msgstr "您还未指定任何共享文件夹。您确定吗？"

#: string;16803
msgid "The folder you are sharing is already shared as part of another shared folder:\\n\\n%s"
msgstr "您共享的文件夹是后面已共享文件夹的一部分:\\n\\n%s"

#: string;16804
msgid "You haven't entered a screen name in your user profile."
msgstr "您尚未在您的配置文件中输入屏幕名称。"

#: string;16805
msgid "You haven't entered your location in your user profile.\\n\\nIt's a good idea to enter your location so that other users can see which country you are from. Note that entering a location does not reveal any compromising information.\\n\\nAre you sure you want to continue without entering your location?"
msgstr "您尚未在您的配置文件中输入您的地址。\\n\\n输入您的地址是非常有益的，它可以使其他用户看见您来自于何处。注意，输入您的地址并不会暴露任何对您的安全有害的信息。\\n\\n您确定要继续而不输入您的地址吗？"

#: string;16807
msgid "Please type the bandwidth limit you wish to set in the form \"123 kb/s\" for kilobits per second, or \"123 KB/s\" for kilobytes per second."
msgstr "请输入您希望设置的带宽限制，以格式 \"123 kb/s\" 千比特每秒，或 \"123 KB/s\" 千字节每秒。"

#: string;16808
msgid "You have not selected your age and gender. Are you sure you want to continue without doing this?"
msgstr "您没有选择您的年龄和性别。您确定要继续而不加理会吗？"

#: string;16809
msgid "E&xit"
msgstr "退出(_X)"

#: string;16810
msgid "year old"
msgstr "岁"

#: string;16811 cconnectionsettingspage;control;3
#: cconnectionsettingspage;control;12
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: string;16813
msgid "Please wait: Updating discovery services..."
msgstr "请稍候: 更新发现服务器..."

#: string;16814
msgid "Please wait: Updating eDonkey server list..."
msgstr "请稍候: 更新 edonkey 服务器列表..."

#: string;16815
msgid "UPnP Device Host Service is not running. This service is required to perform the setup.\\nYou need to set the startup type of the service to automatic."
msgstr "UPnP Device Host 服务未运行。请重新设置该服务。\\n您需要将该服务的启动类型设置为\"自动\"。"

#: string;16816
msgid "The eDonkey network uses large queues with long wait times. By limiting the maximum queue position you will accept so strictly, you may have trouble getting downloads to begin.\\nAre you sure you want to limit what queue positions you will accept?"
msgstr "eDonkey 网络使用需要等待很长时间的队列。限制最大可接受的队列位置如果非常严格的话，您可能难以开始下载。\\n您确定要限制您能接受的队列位置吗？"

#: string;16817
msgid "Windows doesn't support paths longer than 256 characters.\\nPlease select a folder with a shorter path."
msgstr "Windows 系统不支持超过 256 个字符的文件路径。\\n请选择一个较短路径的文件夹。"

#: string;16818
msgid "The complete and incomplete folders should not be the same"
msgstr "完成文件的文件夹与未完成文件的文件夹不能为同一文件夹。"

#: string;16819
msgid "The incomplete files folder should not be in the library, as it would reduce performance. Incomplete files may be shared directly from the transfers window."
msgstr "未完成文件的文件夹不能添加到收藏中，因为它将降低程序的性能。未完成文件可以在传送窗口中直接共享。"

#: string;16864
msgid "Querying host discovery services..."
msgstr "正在查询主机探索服务..."

#: string;16865
msgid "Querying discovery service \"%s\"..."
msgstr "正在查询探索服务 \"%s\"..."

#: string;16866
msgid "GWebCache transaction successful (\"%s\")."
msgstr "G网缓存处理成功 (\"%s\")。"

#: string;16867
msgid "Discovery service \"%s\" failed, fail count %i."
msgstr "探索服务 \"%s\" 失败，失败计数 %i。"

#: string;16868
msgid "Discovery service \"%s\" has failed %i times, removing."
msgstr "探索服务 \"%s\" 已经失败 %i 次，正在移除。"

#: string;16870
msgid "Sending GWebCache update to service \"%s\"..."
msgstr "正在发送G网缓存升级到 \"%s\" 服务..."

#: string;16871
msgid "Submitting GWebCache \"%s\" to a random GWebCache..."
msgstr "正在提交G网缓存 \"%s\" 到随机的G网缓存..."

#: string;16928
msgid "Initiating a connection to %s to browse user..."
msgstr "初始化连接到 %s 以浏览用户..."

#: string;16929
msgid "Unable to initiate a connection to %s to browse user."
msgstr "未能初始化连接到 %s 以浏览用户。"

#: string;16930
msgid "Sent a push request to %s to browse user."
msgstr "发送获取请求到 %s 以浏览用户。"

#: string;16931
msgid "Unable to send a push request to %s to browse user."
msgstr "未能发送获取请求到 %s 以浏览用户。"

#: string;16932
msgid "Sent browse user request to %s..."
msgstr "发送浏览用户请求到 %s..."

#: string;16933
msgid "Browse host %s responded with an invalid HTTP response."
msgstr "浏览主机 %s 回应以无效的 HTTP 应答。"

#: string;16934
msgid "Browse host %s responded with code %s (%s)."
msgstr "浏览主机 %s 回应以代码 %s (%s)。"

#: string;16935
msgid "Browse host %s responded with an unrecognised response, and may not support user/host browsing."
msgstr "浏览主机 %s 回应以无法辨识的应答，并且可能不支持 用户/主机 浏览。"

#: string;16936
msgid "Receiving content from browse host %s (%s)"
msgstr "接收内容来自于浏览主机 %s (%s)"

#: string;16938
msgid "Error decoding Gnutella packets from browse host %s."
msgstr "来自 %s 主机的 Gnutella 数据包被错误解码。"

#: string;16939
msgid "Finished browsing user %s, %i files found."
msgstr "完成浏览用户 %s，%i 个文件被找到。"

#: string;16940
msgid "Browse user connection to %s was dropped."
msgstr "连接到 %s 的浏览用户已丢失。"

#: string;16941
msgid "Closing browse user connection %s due to lack of traffic."
msgstr "正在关闭浏览用户连接 %s 因为缺少通讯。"

#: string;16942
msgid "Closing browse user connection to %s."
msgstr "关闭连接到 %s 的浏览用户。"

#: string;16943
msgid "Browsing %s"
msgstr "浏览 %s"

#: string;16944
msgid "Found %i shared files in %s's library."
msgstr "查找到 %i 个共享的文件，在 %s 的收藏中。"

#: string;16991
msgid "Shareaza Media Player"
msgstr "Shareaza 媒体播放器"

#: string;16992
msgid "Shareaza could not instantiate its MediaServices plugin. Please reinstall Shareaza, and confirm that you have the necessary media codecs and output drivers installed."
msgstr "Shareaza 无法初始化它的媒体服务插件。请重新安装，并确定您已经安装必要的媒体编码解码器和输出驱动程序。"

#: string;16994
msgid "Unable to load media file \"%s\""
msgstr "未能载入媒体文件 \"%s\""

#: string;16995
msgid "The file may be damaged, or you may not have the necessary codecs to play it."
msgstr "此文件可能已损坏，或者您可能没有安装合适的编码解码器。"

#: string;16996
msgid "Part of this file could not be played, you may need to download additional codecs."
msgstr "此文件的某一部分不能播放，您可能需要下载额外的编码解码器。"

#: string;16997
msgid "There is no file playing. Double-click a media file in your library to play it."
msgstr "没有文件被播放。请在您的收藏中双击媒体文件进行播放。"

#: string;16998
msgid "S     H     A     R     E     A     Z     A           M     E     D     I     A           S     Y     S     T     E     M"
msgstr "S     H     A     R     E     A     Z     A           媒           体           系           统"

#: string;16999
msgid "P L A Y L I S T"
msgstr "播 放 列 表"

#: string;17017
msgid "Send:"
msgstr "发送:"

#: string;17018 string;19103
msgid "Welcome to Shareaza Chat!"
msgstr "欢迎来到 Shareaza 聊天！"

#: string;17019 string;19104
msgid "Please respect others while using this service"
msgstr "请在使用该服务是尊重其他人"

#: string;17022
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: string;17023
msgid "Channels"
msgstr "频道"

#: string;17024
msgid "Initiating a connection to %s..."
msgstr "初始化连接到 %s..."

#: string;17025
msgid "Unable to create a connection to %s."
msgstr "未能创建到 %s 的连接。"

#: string;17026
msgid "Requesting a firewalled push connection from %s..."
msgstr "向  %s 请求获取连接..."

#: string;17027
msgid "Accepted push connection from %s, handshaking..."
msgstr "接受来自 %s 的获取连接，握手中..."

#: string;17028
msgid "Connection established, handshaking..."
msgstr "连接已建立，握手中..."

#: string;17029
msgid "Handshake failed, host may not support chatting."
msgstr "握手失败，主机可能不支持聊天。"

#: string;17030
msgid "Handshake complete, chat protocol version %s."
msgstr "握手完成，聊天协议版本 %s。"

#: string;17031
msgid "Exchanging profile information..."
msgstr "正在交换个人资料..."

#: string;17032
msgid "Authenticated user "
msgstr "已认证的用户"

#: string;17033
msgid "Requesting private conversation with user..."
msgstr "请求与用户进行私人会话..."

#: string;17034
msgid "Private conversation granted, you are now chatting with %s."
msgstr "私人会话被允许，您现在正与 %s 聊天。"

#: string;17035
msgid "%s is not accepting private conversations, sorry."
msgstr "%s 不接收私人会话，抱歉。"

#: string;17036
msgid "%s is away: %s"
msgstr "%s 已离开: %s"

#: string;17037
msgid "The chat connection was lost."
msgstr "聊天连接已丢失。"

#: string;17038
msgid "Connection closed."
msgstr "连接关闭。"

#: string;17039
msgid "Unable to request a push connection from %s, no route available."
msgstr "未能从 %s 请求一个获取连接，无可用路由。"

#: string;17040
msgid "Cannot send message, you are not connected. Shareaza is trying to connect..."
msgstr "不能发送消息，您还未建立连接。Shareaza 正在试图连接..."

#: string;17041
msgid "Cannot send message, a connection has not been established yet."
msgstr "不能发送消息，尚未建立连接。"

#: string;17042
msgid "You have not yet filled in your user profile. You must provide a profile before you can chat with other users.\\n\\nWould you like to fill in your profile now?"
msgstr "您还未填写个人资料。在与其他用户聊天之前您必须提供个人资料。\\n\\n您要立即填写个人资料吗？"

#: string;17043
msgid "Granted upload priority to host %s."
msgstr "确定 %s 主机的上传优先级。"

#: string;17044
msgid "Solve this CAPTCHA please:"
msgstr ""

#: string;17045
msgid "Wrong CAPTCHA."
msgstr ""

#: string;17046
msgid "CAPTCHA accepted."
msgstr ""

#: string;17100
msgid "Gnutella: Peer-to-Peer Connection"
msgstr "Gnutella:对等连接"

#: string;17101
msgid "Gnutella: Leaf-to-Ultrapeer Connection"
msgstr "Gnutella:子端到超对等连接"

#: string;17102
msgid "Gnutella: Ultrapeer-to-Leaf Connection"
msgstr "Gnutella:超对等到子端连接"

#: string;17103
msgid "Gnutella II: Hub-to-Hub Connection"
msgstr "Gnutella 2:集端对集端连接"

#: string;17104
msgid "Gnutella II: Leaf-to-Hub Connection"
msgstr "Gnutella 2:子端到集端连接"

#: string;17105
msgid "Gnutella II: Hub-to-Leaf Connection"
msgstr "Gnutella 2:集端到子端连接"

#: string;17106
msgid "eDonkey Server Connection (LOWID: %lu)"
msgstr "eDonkey 服务器连接(LOWID: %lu)"

#: string;17107
msgid "eDonkey Server Connection"
msgstr "edonkey 服务器连接"

#: string;17108
msgid "Handshake"
msgstr "握手"

#: string;17109
msgid "Inbound"
msgstr "传入"

#: string;17110
msgid "Outbound"
msgstr "传出"

#: string;17111
msgid "Current:"
msgstr "当前:"

#: string;17112
msgid "Total:"
msgstr "总计:"

#: string;17113
msgid "Compression:"
msgstr "压缩:"

#: string;17114
msgid "Ratio:"
msgstr "比率:"

#: string;17115
msgid "Deflate"
msgstr "紧缩"

#: string;17116
msgid "None"
msgstr "无"

#: string;17117 string;20100
msgid "Connecting"
msgstr "连接中"

#: string;17118
msgid "Handshaking"
msgstr "握手中"

#: string;17119
msgid "Rejected"
msgstr "已拒绝"

#: string;17120
msgid "Closing"
msgstr "关闭中"

#: string;17121 string;20110
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: string;17122
msgid "G1 Peer"
msgstr "G1 对等"

#: string;17123
msgid "G1 Ultrapeer"
msgstr "G1 超对等"

#: string;17124
msgid "G1 Leaf"
msgstr "G1 子端"

#: string;17125
msgid "G2 Peer"
msgstr "G2 对等"

#: string;17126
msgid "G2 Hub"
msgstr "G2 集端"

#: string;17127
msgid "G2 Leaf"
msgstr "G2 子端"

#: string;17128
msgid "eDonkey Server"
msgstr "edonkey 服务器"

#: string;17129
msgid "eDonkey (LowID)"
msgstr "edonkey (LowID)"

#: string;17130
msgid "eDonkey (HighID)"
msgstr "edonkey (HighID)"

#: string;17131
#, fuzzy
msgid "DC++ Hub Connection"
msgstr "连接"

#: string;17216
msgid "Initiating connection to eDonkey server at %s..."
msgstr "初始化连接到 edonkey 服务器 %s..."

#: string;17217
msgid "Connected to eDonkey server %s, handshaking..."
msgstr "连接到 edonkey 服务器 %s，握手中..."

#: string;17218
msgid "ED2K[%s] %s"
msgstr "ED2K[%s] %s"

#: string;17219
msgid "eDonkey server %s refused connection."
msgstr "edonkey 服务器 %s 拒绝连接。"

#: string;17220
msgid "eDonkey server %s online, client ID is %lu."
msgstr "edonkey 服务器 %s 在线，客户端 ID 为 %lu。"

#: string;17221
msgid "eDonkey server %s changed our client ID from %lu to %lu."
msgstr "edonkey 服务器 %s 将客户端 ID %lu 改为 %lu。"

#: string;17222
msgid "eDonkey server %s identified itself as \"%s\"."
msgstr "edonkey 服务器 %s 将其更名为 \"%s\"。"

#: string;17223
msgid "eDonkey server %s rejected the connection."
msgstr "edonkey 服务器 %s 已拒绝此连接。"

#: string;17224
msgid "Error exchanging handshake with eDonkey client %s."
msgstr "和 edonkey 客户 %s 的握手发生错误。"

#: string;17225
msgid "eDonkey client connection to %s was closed."
msgstr "连接到 %s 的 edonkey 客户端已关闭。"

#: string;17226
msgid "Received a malformatted eDonkey packet from %s (id=%x)."
msgstr "从 %s (id=%x) 接收到畸形的 edonkey 数据包"

#: string;17227
msgid "Incoming connection from %s is an eDonkey client link."
msgstr "从 %s 的传入连接是一个 edonkey 客户端链接。"

#: string;17228
msgid "Sending eDonkey hashset for \"%s\" to %s..."
msgstr "为 \"%s\" 发送 edonkey Hashset 到 %s..."

#: string;17229
msgid "eDonkey client connection to %s was idle, closed."
msgstr "连接到 %s 的 edonkey 客户端处于空闲状态，已关闭。"

#: string;17230
msgid "Initiating eDonkey client connection to %s..."
msgstr "初始化 edonkey 客户端连接到 %s..."

#: string;17231
msgid "eDonkey client %s has the wrong GUID, aborting handshake."
msgstr "edonkey 客户 %s 使用了错误的 GUID，中断握手。"

#: string;17232
msgid "Timed out connecting to eDonkey client %s."
msgstr "连接到 edonkey 客户端 %s 超时。"

#: string;17233
msgid "Timed out handshaking with eDonkey client %s."
msgstr "与 edonkey 客户端 %s 握手超时。"

#: string;17234
msgid "Refusing eDonkey client link from %s because eDonkey is disabled."
msgstr "拒绝来自 %s 的 edonkey 客户端链接，因为 edonkey 被禁用。"

#: string;17248
msgid "Starting eDonkey partial download import process..."
msgstr "开始 edonkey 局部下载导入进程..."

#: string;17249
msgid "Process complete, %i partial downloads imported successfully."
msgstr "处理完毕，%i 个局部下载导入成功。"

#: string;17250
msgid "Scanning folder: \"%s\"..."
msgstr "扫描文件夹: \"%s\"..."

#: string;17251
msgid "Unable to import file."
msgstr "未能导入文件。"

#: string;17252
msgid "Found partial file \"%s\", importing..."
msgstr "找到局部文件 \"%s\"，正在导入..."

#: string;17253
msgid "Unable to open part file \"%s\"."
msgstr "未能打开 part 文件 \"%s\"。"

#: string;17254
msgid "Found download \"%s\", size %s."
msgstr "找到下载 \"%s\"，大小 %s。"

#: string;17255
msgid "Download data file is newer than .part file, aborting."
msgstr "下载数据文件比 .part 文件更新，正在中断。"

#: string;17256
msgid "Copying \"%s\" to \"%s\"..."
msgstr "复制 \"%s\" 到 \"%s\"..."

#: string;17257
msgid "Finished copying file."
msgstr "完成复制文件。"

#: string;17258
msgid "Created Shareaza partial download, %s remaining."
msgstr "已创建 Shareaza 局部下载，%s 剩余。"

#: string;17259
msgid "This file is already in the Shareaza download list."
msgstr "此文件已经处于 Shareaza 下载列表中。"

#: string;17260
msgid "Insufficient disk space to copy download file."
msgstr "磁盘空间不足无法复制下载文件。"

#: string;17472
msgid "Incoming connection from %s is a BitTorrent coupling, negotiating..."
msgstr "来自 %s 的传入连接是一个 BitTorrent 联结，正在协商..."

#: string;17473
msgid "Timed out connecting to BitTorrent client %s."
msgstr "连接到 BitTorrent 客户端 %s 超时。"

#: string;17474
msgid "Timed out handshaking with BitTorrent client %s."
msgstr "与 BitTorrent 客户端 %s 握手超时。"

#: string;17475
msgid "Closing BitTorrent coupling with %s due to lack of traffic."
msgstr "关闭与 %s 的 BitTorrent 联结因为缺少通讯。"

#: string;17476
msgid "BitTorrent coupling with %s failed because the remote client has a different Peer ID."
msgstr "BitTorrent 与 %s 的联结失败，因为远程客户端具有不同的对等标识。"

#: string;17477
msgid "BitTorrent coupling with %s responded with the wrong file."
msgstr "与 %s 的 BitTorrent 联结回应以错误的文件。"

#: string;17478
msgid "BitTorrent coupling with %s requested an unknown file."
msgstr "与 %s 的 BitTorrent 联结请求了错误的文件。"

#: string;17479
msgid "BitTorrent coupling with %s established for \"%s\"."
msgstr "与 %s 的 BitTorrent 联结已为 \"%s\" 建立。"

#: string;17480
msgid "BitTorrent coupling with %s requested an inactive file."
msgstr "BitTorrent 请求耦合非活动的文件 %s 。"

#: string;17481
msgid "Received BitTorrent descriptor file: \"%s\""
msgstr "已接收 BitTorrent 描述符文件: \"%s\""

#: string;17482
msgid "Unable to parse prefetched BitTorrent file \"%s\"."
msgstr "未能分析 BitTorrent 预取文件 \"%s\"。"

#: string;17483
msgid "Error from BitTorrent tracker for \"%s\" : \"%s\"."
msgstr "BitTorrent Tracker 回应错误 \"%s\" : \"%s\"。"

#: string;17484
msgid "Error parsing BitTorrent tracker response."
msgstr "错误分析 BitTorrent Tracker 回应。"

#: string;17485
msgid "Received BitTorrent tracker response for \"%s\", %i new sources."
msgstr "为 \"%s\" 接收 BitTorrent Tracker 回应，%i 个新资源。"

#: string;17486
msgid "Initiating BitTorrent client coupling with %s..."
msgstr "与 %s 开始 BitTorrent 客户端联结..."

#: string;17487
msgid "Established BitTorrent coupling with %s, handshaking..."
msgstr "与 %s 建立 BitTorrent 联结，握手中..."

#: string;17488
msgid "You have changed the tracker URL for this torrent. Are you sure you want to save this change?\\n\\nAn invalid tracker URL may prevent further downloading."
msgstr "您已经更改此 Torrent 的 Tracker 的链接。您确定您希望保存此更改吗？\\n\\n一个无效的 Tracker 链接可能会妨碍进一步下载。"

#: string;17489
msgid "BitTorrent coupling with %s is extended protocol, identified \"%s\"."
msgstr "BitTorrent 与 %s 的联结是扩展的协议，识别为 \"%s\"。"

#: string;17490
msgid "Received %i new BitTorrent sources from %s."
msgstr "接收到 %i 个新的 BitTorrent 资源从 %s。"

#: string;17491
msgid "The torrent \"%s\" is already on your download list, and cannot be seeded."
msgstr "此 Torrent \"%s\" 已经存在于您的下载列表中，并且不能被做成种子。"

#: string;17492
msgid "Error loading the torrent file \"%s\". This may not be a valid torrent."
msgstr "载入 Torrent 文件 \"%s\" 错误。这可能不是一个有效的 Torrent。"

#: string;17493
msgid "Unable to create BitTorrent share file \"%s\"."
msgstr "不能创建 BitTorrent 共享文件 \"%s\"。"

#: string;17494
msgid "This torrent includes the file \"%s\", but Shareaza cannot find this file in your library. If possible, move the file to a shared folder and try again."
msgstr "此 Torrent 包含文件 \"%s\"，但 Shareaza 不能在您的收藏夹中找到这个文件。如果可能，移动此文件到与 Torrent 相同的文件中并重试。"

#: string;17495
msgid "This torrent includes the file \"%s\" which should be %s, however your version of the file is %s."
msgstr "此 Torrent 包含文件 \"%s\" 应该是 %s，但您的文件版本是 %s。"

#: string;17496
msgid "An error occurred while copying from \"%s\" to a BitTorrent share file."
msgstr "在从 \"%s\" 复制文件到 BitTorrent 共享文件时发生错误。"

#: string;17497
msgid "An unknown error occurred while trying to seed \"%s\"."
msgstr "在尝试做种 \"%s\" 时发生未知错误。"

#: string;17498
msgid "An error was detected in the file \"%s\"."
msgstr "在文件 \"%s\" 中检测到错误。"

#: string;17501
msgid "Unable to communicate with tracker"
msgstr "未能与 Tracker 进行通讯"

#: string;17503
msgid "Trying next tracker (%i of %i)"
msgstr "Tracker 通讯失败 - 尝试下一个 Tracker (%i 于 %i)"

#: string;17505
msgid "BitTorrent connection to %s was dropped."
msgstr "BitTorrent 连接到 %s 已丢失。"

#: string;17506
msgid "BitTorrent handshake with %s was dropped."
msgstr "BitTorrent 与 %s 的握手已丢失。"

#: string;17507
msgid "BitTorrent coupling with %s was dropped."
msgstr "BitTorrent 与 %s 的连合已丢失。"

#: string;17510
msgid "BitTorrent coupling with %s not accepted, a connection to this client already exists."
msgstr "BitTorrent 与 %s 的连合未被接受，与此客户端的连接已存在。"

#: string;17511
msgid "BitTorrent coupling with %s not accepted, maximum connections reached."
msgstr "BitTorrent 与 %s 的连合未被接受，已达到最大连接数。"

#: string;17512
msgid "Private torrent"
msgstr "私用 Torrent"

#: string;17513
msgid "Encoding error"
msgstr "编码错误"

#: string;17514
msgid "Updating Bittorrent Downloads..."
msgstr "更新 BitTorrent 下载..."

#: string;17515
msgid "Converting Torrent:"
msgstr "转换 Torrent:"

#: string;17516 dialog;cdownloaddlg
msgid "Download File or Torrent"
msgstr "下载文件或 Torrent"

#: string;18496
msgid "You have made changes to the name field. Are you sure you want to rename this download?"
msgstr "您在名称区域进行了变动。您确定要重命名下载吗？"

#: string;18503
msgid "Are you sure you want to forget the current verification status? All downloaded data will be treated as untrusted, and cached hashtrees and hashsets will be flushed."
msgstr "您确定要忽略当前的验证状态吗？所有的已下载数据都将被认为未被信任的，并且缓存的 Hash 树和 Hash 设置都将被刷新。"

#: string;18504
msgid "Are you sure you want to forget all sources for the selected download?"
msgstr "您确定要忽略选定下载的所有资源吗？"

#: string;18505
msgid "Please enter a valid range to erase. The \"from\" field is the first byte to erase, the \"last\" field is the last byte to erase."
msgstr "请输入一个擦除的有效范围。\"从\" 区域是要擦除的第一个 byte，\"到\" 区域是要擦除的最后一个 byte。"

#: string;18506
msgid "Unable to erase the selected range from the download because no part of the range is present."
msgstr "未能擦除下载中的选定区域，因为此部分不存在。"

#: string;18507
msgid "Erased %I64i bytes from the download."
msgstr "从下载中擦除 %I64i B。"

#: string;18508
msgid "Dropping download source %s for \"%s\" because queue position %i is too high."
msgstr "丢失下载资源 %s 为 \"%s\"，因为队列位置 %i 太高。"

#: string;18509
msgid "You cannot assume this download is complete and reverify it because you do not yet have any partial verification data, such as tiger-tree volume, eDonkey hashset or BitTorrent hashset. Without verification information the download cannot be reverified."
msgstr "您不能假设此下载已完成并验证，因为您还未拥有任何部分验证数据，例如 tiger-tree 卷，eDonkey Hashset 或 BitTorrent Hashset。没有验证信息，此下载不能被验证。"

#: string;18510
msgid "Are you sure you want to assume this download is complete and reverify it? The whole file will be considered, and Shareaza will accept parts which pass verification and redownload parts which fail verification."
msgstr "您确定要假设此下载已完成并验证？ 整个文件将会被考虑，并且 Shareaza 将会接受已通过验证的部分并重新下载未通过验证的部分。"

#: string;18511
msgid "You have made changes to the file size. Are you sure you want to change the file size for this download?"
msgstr "BitTorrent 与 %s 的连合未被接受，达到最大连接数。"

#: string;18512
msgid "Are you sure you want to cancel this download but save incomplete file(s)?"
msgstr "您是否确认取消该下载但是保存未下载完成的文件？"

#: string;18513
msgid "You have typed an %s hash value, however it is invalid. Please check it and try again."
msgstr "你输入了 %s 的哈希值，可是无效。请检查并重试。"

#: string;18514
msgid "You have provided an %s hash value which is different to the one currently associated with this download. Are you sure you want to change the %s hash now?"
msgstr "您提供了一个和当前 %s 下载不同的哈希值。您是否确认想要立即改变 %s 的哈希值？"

#: string;18515
msgid "The selected download item currently has some Task attached, please wait and do it later."
msgstr ""

#: string;19000
msgid "Remote access is disabled."
msgstr "远程访问已禁用。"

#: string;19001
msgid "You must choose a username and password."
msgstr "您必须选择一个用户名和密码。"

#: string;19002
msgid "Unable to accept connections, URL unavailable."
msgstr "未能接受连接，链接不可用。"

#: string;19105
msgid "Chat!"
msgstr "聊天！"

#: string;20000
msgid "No URN available"
msgstr "无 URN 可用"

#: string;20002
msgid "of (e.g. 1 of 10)"
msgstr "于 (例如: 1 于 10)"

#: string;20003
msgid "Changing language requires application restart.\\nRestart now?"
msgstr "变更界面方向需要重新启动。\\n您需要手动启动 Shareaza。立即退出？"

#: string;20005
msgid "No"
msgstr "否"

#: string;20006 cdonkeyimportdlg;control;2
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: string;20007
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: string;20008
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: string;20009
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: string;20010
msgid "&Back"
msgstr "&后退"

#: string;20011
msgid "&Next"
msgstr "&前进"

#: string;20012
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: string;20013 cfolderpropertiesdlg;control;5
msgid "All"
msgstr "所有"

#: string;20101
msgid "Requesting"
msgstr "请求中"

#: string;20102
msgid "Response"
msgstr "回应"

#: string;20103
msgid "Downloading"
msgstr "下载中"

#: string;20104
msgid "TigerTree"
msgstr "TigerTree"

#: string;20105
msgid "Hashset"
msgstr "Hashset"

#: string;20106 dialog;cfilemetadatapage
msgid "Metadata"
msgstr "元数据"

#: string;20107
msgid "Busy"
msgstr "繁忙"

#: string;20108
msgid "Enqueue"
msgstr "排队"

#: string;20109
msgid "Queued"
msgstr "已排队"

#: string;20112
msgid "Seeding"
msgstr "做种中"

#: string;20113
msgid "Moving"
msgstr "移动中"

#: string;20114
msgid "Paused"
msgstr "暂停"

#: string;20115
msgid "File Error"
msgstr "文件错误"

#: string;20116
msgid "Can't Move"
msgstr "不能移动"

#: string;20117
msgid "Verifying"
msgstr "校验中"

#: string;20119
msgid "Pending"
msgstr "等待"

#: string;20121
msgid "Creating"
msgstr "创建中"

#: string;20122 dialog;ctorrentgeneralpage
msgid "Torrent"
msgstr "Torrent"

#: string;20123
msgid "Tracker Down"
msgstr "Tracker 未响应"

#: string;20124
msgid "(No Sources)"
msgstr "(无资源)"

#: string;20125
msgid "Verified"
msgstr "已校验"

#: string;20126
msgid "Unverified"
msgstr "未校验"

#: string;20127
msgid "source"
msgstr "个资源"

#: string;20128
msgid "sources (numbers 21, 31, ...)"
msgstr "个资源 (数目21, 31, ...)"

#: string;20129
msgid "sources (tens)"
msgstr "个资源 (数十)"

#: string;20130
msgid "sources (from 11 to 19)"
msgstr "个资源 (从 11 至 19)"

#: string;20131
msgid "sources (from 2 to 4)"
msgstr "个资源 (从 2 至 4)"

#: string;20132
msgid "sources (from 5 to 9)"
msgstr "个资源 (从 5 至 9)"

#: string;20133
msgid "Uninterested"
msgstr "无所需部分"

#: string;20134
msgid "Choked"
msgstr "通道已满"

#: string;20136
msgid "Q"
msgstr "队列"

#: string;20137
msgid "sources (e.g. 3/10 sources)"
msgstr "个资源 (例如 3/10 资源)"

#: string;20210
msgid "(No Rating)"
msgstr "(无评价)"

#: string;20211
msgid "Fake / Corrupt"
msgstr "虚假/损坏"

#: string;20212
msgid "Poor"
msgstr "较差"

#: string;20213
msgid "Average"
msgstr "一般"

#: string;20214
msgid "Good"
msgstr "较好"

#: string;20215
msgid "Very Good"
msgstr "很好"

#: string;20216
msgid "Excellent"
msgstr "极棒"

#: string;20217
msgid "Select the eDonkey/eMule temp folder:"
msgstr "选择 eDonkey/eMule 临时文件夹:"

#: string;20230
msgid "# (Track number)"
msgstr "# (音轨数量)"

#: string;20231
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: string;20232
msgid "Length"
msgstr "长度"

#: string;20233
msgid "Bitrate"
msgstr "比特率"

#: string;20234
msgid "Album"
msgstr "专辑"

#: string;20235
msgid "Artist"
msgstr "艺人"

#: string;20236 column;rating
msgid "Rating"
msgstr "分级"

#: string;20237 csettingsheet;control;2 cqueuepropertiesdlg;control;37
#: cprofilemanagerdlg;control;2 csavefilterasdlg;control;2
#: cdiscoveryservicedlg;control;5 cfilecopydlg;control;4
#: cfolderpropertiesdlg;control;7 cgraphlistdlg;control;16
#: cgraphitemdlg;control;1 cschemacolumnsdlg;control;3
#: csecureruledlg;control;33 csharemanagerdlg;control;5 cpromotedlg;control;7
#: cexistingfiledlg;control;1 cclosemodedlg;control;5
#: cdonkeyserversdlg;control;4 cdownloadgroupdlg;control;1
#: cmediavisdlg;control;5 cdownloadreviewdlg;control;1
#: cdecodemetadatadlg;control;8 circinputdlg;control;2
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: string;20238 csettingsheet;control;3 cqueuepropertiesdlg;control;38
#: cprofilemanagerdlg;control;3 cconnecttodlg;control;8 cdownloaddlg;control;5
#: cnewsearchdlg;control;4 cfiltersearchdlg;control;30
#: csavefilterasdlg;control;3 cdiscoveryservicedlg;control;6
#: cfilecopydlg;control;5 cfolderpropertiesdlg;control;8
#: cgraphlistdlg;control;17 cgraphitemdlg;control;2
#: cschemacolumnsdlg;control;4 csecureruledlg;control;34
#: csharemanagerdlg;control;6 curlcopydlg;control;6 curlexportdlg;control;10
#: curlactiondlg;control;11 cfilepreviewdlg;control;6
#: cexistingfiledlg;control;2 cclosemodedlg;control;6
#: cdonkeyserversdlg;control;5 cdeletefiledlg;control;5
#: ctorrentseeddlg;control;4 cdownloadgroupdlg;control;2
#: cmediavisdlg;control;6 cdecodemetadatadlg;control;9 circinputdlg;control;3
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: string;20239
msgid "Abort"
msgstr "放弃"

#: string;20240
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: string;20241
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: string;20242
msgid "Try Again"
msgstr "再试一次"

#: string;20243
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: string;20244
msgid "&Remember my selection next time"
msgstr "&记住我的选择"

#: string;20245
msgid "New Folder"
msgstr "新建文件夹"

#: string;20246
msgid "Command-line options:\\n\\n-tray : Disable startup splash screen and send application to tray\\n-nosplash : Disable startup splash screen\\n-nowarn : Disable alpha (daily builds) version warning dialog\\n-wait : Wait for other application instance exit\\n\\nInterface modes:\\n\\n-basic : Start application in Basic interface mode\\n-tabbed : Start application in Tabbed interface mode\\n-windowed : Start application in Windowed interface mode\\n\\nSystem options:\\n\\n-RegServer : Register internal components for everyone\\n-UnRegServer : Un-register internal components for everyone\\n-RegServerPerUser : Register internal components for current user\\n-UnRegServerPerUser : Un-register internal components for current user"
msgstr "命令行选项：\\n\\n-tray : 禁用启动画面并使程序缩小到系统栏\\n-nosplash : 禁用启动画面\\n-nowarn : 禁用测试（每日构建）版本警告窗口\\n-wait : 等待其他应用程序实例退出\\n\\n界面模式：\\n\\n-basic : 以普通模式启动\\n-tabbed : 以标签模式启动\\n-windowed : 以视窗模式启动\\n\\n系统选项：\\n\\n-RegServer : 为所有用户注册内部组件\\n-UnRegServer : 为所有用户注销内部组件\\n-RegServerPerUser : 为当前用户注册内部组件\\n-UnRegServerPerUser : 为当前用户注销内部组件"

#: string;20247
msgid "Failed to load metadata schemas. Please reinstall application."
msgstr "载入元数据架构失败。请重新安装程序。"

#: string;20248
msgid "You selected %u files. Are you sure?"
msgstr "您选择了 %u 文件。您确定？"

#: string;20249
msgid "Off"
msgstr "之"

#: string;20250
msgid "Low"
msgstr "低"

#: string;20251
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: string;20252
msgid "High"
msgstr "高"

#: string;20253
msgid "Skin load error: %s. Element: %s"
msgstr "皮肤加载错误：%s. 元素： %s"

#: string;20254
msgid "Loading skin: %s"
msgstr "正在载入皮肤：%s"

#: string;20255
msgid "Are you sure you want to remove all scheduled tasks? This cannot be undone."
msgstr "您是否确认删除所有计划任务？该操作无法撤销。"

#: string;20256
msgid "System: Start Shareaza"
msgstr "系统：启动 Shareaza"

#: string;20257
msgid "Bandwidth: Full Speed"
msgstr "带宽：全速"

#: string;20258
msgid "Bandwidth: Reduced Speed"
msgstr "带宽：减速"

#: string;20259
msgid "Bandwidth: Stop"
msgstr "带宽： 停止"

#: string;20260
msgid "System: Exit Shareaza"
msgstr "系统： 退出 Shareaza"

#: string;20261
msgid "System: Disconnect Dial-up Connection"
msgstr "系统： 断开拨号连接"

#: string;20262
msgid "System: Turn Off the Computer"
msgstr "系统：关闭计算机"

#: string;20265
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: string;20266
msgid "Waiting..."
msgstr "等待..."

#: string;20267
msgid "No Tasks Currently Scheduled"
msgstr "当前没有计划的任务"

#: string;20268 cdownloadssettingspage;control;1
msgid "Save Completed Files Here"
msgstr "在这里保存已完成文件"

#: string;20269 cdownloadssettingspage;control;23
msgid "Store Temporary Incomplete Files Here"
msgstr "只在已连接的网络下载和上传。"

#: string;20270 cbittorrentsettingspage;control;20
msgid "Store Torrents Here"
msgstr "保存种子到"

#: string;20271 clibrarysettingspage;control;24
msgid "Store Collections Here"
msgstr "在这里储存收集"

#: csettingsheet;control;4 cprofilemanagerdlg;control;4
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: cgeneralsettingspage;control;1
msgid "_General:"
msgstr "用户界面(_U):"

#: cgeneralsettingspage;control;2
msgid "Auto-connect on Shareaza startup"
msgstr "Shareaza 启动后自动连接"

#: cgeneralsettingspage;control;3
msgid "Start Shareaza at Windows startup"
msgstr "系统启动后运行 Shareaza"

#: cgeneralsettingspage;control;4
msgid "Show a prompt before opening URIs"
msgstr "打开 URI 前弹出提示窗口"

#: cgeneralsettingspage;control;5
msgid "Show rates in:"
msgstr "速率显示单位:"

#: cgeneralsettingspage;control;6
msgid "bits/second|bytes/second|b/s|B/s|Kb/s|KB/s|Mb/s|MB/s"
msgstr "bits/s|bytes/s|b/s|B/s|Kb/s|KB/s|Mb/s|MB/s"

#: cgeneralsettingspage;control;7
msgid "_Downloads:"
msgstr "下载(_D):"

#: cgeneralsettingspage;control;8
msgid "Expand new downloads by default"
msgstr "默认展开新的下载"

#: cgeneralsettingspage;control;9 curlactiondlg;control;13
msgid "Open a download _monitor window"
msgstr "记住我的选择(_R)"

#: cgeneralsettingspage;control;10
msgid "_Search:"
msgstr "搜索(_S):"

#: cgeneralsettingspage;control;11
msgid "Expand multi-source files by default"
msgstr "默认展开多个资源文件"

#: cgeneralsettingspage;control;12
msgid "Switch to Transfers view on download"
msgstr "下载时切换到传输视图"

#: cgeneralsettingspage;control;13
msgid "Hide side bar when starting search"
msgstr "启动搜索时隐藏侧边栏"

#: cgeneralsettingspage;control;14
msgid "Filter adult content from searches"
msgstr "过滤搜索中的成人内容"

#: cgeneralsettingspage;control;15
msgid "_Tooltips:"
msgstr "工具提示(_T):"

#: cgeneralsettingspage;control;17
msgid "Delay (ms):"
msgstr "迟延(ms):"

#: cgeneralsettingspage;control;20
msgid "Opacity:"
msgstr "透明度:"

#: cgeneralsettingspage;control;22
msgid "_Tray:"
msgstr "系统托盘(_T):"

#: cgeneralsettingspage;control;23
msgid "When I click close:"
msgstr "点击关闭时:"

#: cgeneralsettingspage;control;24
msgid "Ask Me|Close Immediately|Minimise to Tray|Close After Transfers"
msgstr "询问我|立即关闭|最小化到系统托盘|传输完毕后关闭"

#: cgeneralsettingspage;control;25
msgid "When I click minimise:"
msgstr "点击最小化时:"

#: cgeneralsettingspage;control;26
msgid "Normal|Minimise to Tray"
msgstr "标准|最小化到系统托盘"

#: clibrarysettingspage;control;1 cmediasettingspage;control;1
#: cuploadssettingspage;control;1 csecureruledlg;control;22
msgid "_Options:"
msgstr "选项(_O):"

#: clibrarysettingspage;control;2
msgid "Remember folder views"
msgstr "记住文件夹视图"

#: clibrarysettingspage;control;3
msgid "Watch library folders"
msgstr "监视收藏文件夹"

#: clibrarysettingspage;control;4
msgid "Quick hashing (Uses more CPU)"
msgstr "快速 Hash(占用更多 CPU 资源)"

#: clibrarysettingspage;control;5
msgid "Allow others to browse shares"
msgstr "允许他人浏览共享"

#: clibrarysettingspage;control;6
msgid "_Recent Files:"
msgstr "近期文件(_R):"

#: clibrarysettingspage;control;7
msgid "Remember:"
msgstr "记住:"

#: clibrarysettingspage;control;10
msgid "files"
msgstr "文件"

#: clibrarysettingspage;control;11
msgid "For up to:"
msgstr "最多:"

#: clibrarysettingspage;control;14
msgid "days"
msgstr "天"

#: clibrarysettingspage;control;15
msgid "Clear History Now"
msgstr "立即清除历史"

#: clibrarysettingspage;control;16
msgid "_Safe to Open:"
msgstr "安全的扩展名(_S):"

#: clibrarysettingspage;control;18 clibrarysettingspage;control;22
#: cmediasettingspage;control;7 cwebsettingspage;control;12
#: cfilesourcespage;control;5 cdownloadgroupdlg;control;7
msgid "_Add"
msgstr "添加(_A)"

#: clibrarysettingspage;control;20
msgid "_Never Share:"
msgstr "不共享扩展名(_N):"

#: clibrarysettingspage;control;27
msgid "Create ghost files when deleting"
msgstr "当删除时建立回收文件"

#: clibrarysettingspage;control;28
msgid "Smart video series detection"
msgstr "视频系列只能探测"

#: cmediasettingspage;control;3
msgid "Use the Shareaza Media Player to PLAY the file types listed below"
msgstr "使用 Shareaza 媒体播放器播放下列文件类型"

#: cmediasettingspage;control;4
msgid "Use the Shareaza Media Player to ENQUEUE the file types listed below"
msgstr "使用 Shareaza 媒体播放器排队下列文件类型"

#: cmediasettingspage;control;5
msgid "File _Types:"
msgstr "文件类型(_T):"

#: cmediasettingspage;control;9
msgid "Audio _Visualisation Plugin:"
msgstr "可视化音频插件(_V):"

#: cmediasettingspage;control;10
msgid "_Select Plugin..."
msgstr "选择插件(_S)..."

#: cmediasettingspage;control;11
msgid "_Media Handling"
msgstr "媒体滤镜(_M)"

#: cmediasettingspage;control;12
msgid "Choose Media Handler:"
msgstr "选择媒体滤镜:"

#: cmediasettingspage;control;13
msgid "Warning: Choosing an external Media Handler will automatically disable all Media and Visualisation Plugins!"
msgstr "警告: 选择一个额外的媒体滤镜将自动禁用所有的媒体和可视化插件！"

#: ccommunitysettingspage;control;1
msgid "My _Profile:"
msgstr "我的个人资料(_P):"

#: ccommunitysettingspage;control;2
msgid "You can use your Gnutella User Profile to share information about yourself, your interests and recommended files and websites with others."
msgstr "您可以使用您的 Gnutella 用户个人资料来和别人共享信息，比如您的个人资料，您的兴趣，推荐的文件。"

#: ccommunitysettingspage;control;4
msgid "_Chat:"
msgstr "聊天(_C):"

#: ccommunitysettingspage;control;5
msgid "Enable peer to peer chat with compatible clients"
msgstr "允许和兼容用户进行点对点聊天"

#: ccommunitysettingspage;control;6
msgid "Enable chat over other protocols (where possible)"
msgstr "允许通过其他协议聊天 (可能时)"

#: ccommunitysettingspage;control;7
msgid "Filter chat messages for spam"
msgstr "过滤垃圾聊天消息"

#: ccommunitysettingspage;control;8
msgid "Censor profanity in chat"
msgstr "在聊天中检查粗俗用语"

#: circsettingspage;control;1
msgid "Client _Options:"
msgstr "客户端选项:(_O)"

#: circsettingspage;control;2
msgid "Show chat integration"
msgstr "显示集成聊天"

#: circsettingspage;control;3
msgid "Flood protection:"
msgstr "刷屏保护:"

#: circsettingspage;control;5
msgid "lines per second"
msgstr "行每秒"

#: circsettingspage;control;6
msgid "Show timestamp"
msgstr "显示时间戳"

#: circsettingspage;control;7
msgid "Screen Font:"
msgstr "屏幕字体:"

#: circsettingspage;control;9
msgid "_Colors:"
msgstr "颜色(_C):"

#: circsettingspage;control;11
msgid "Server messages"
msgstr "服务器消息"

#: circsettingspage;control;13
msgid "Topics"
msgstr "话题"

#: circsettingspage;control;15
msgid "Channel Actions"
msgstr "频道活动"

#: circsettingspage;control;17
msgid "Notices"
msgstr "通知"

#: circsettingspage;control;19
msgid "Chat background"
msgstr "聊天背景"

#: circsettingspage;control;21
msgid "Text"
msgstr "正文"

#: circsettingspage;control;22
msgid "Connection _Settings:"
msgstr "连接设置(_S)"

#: circsettingspage;control;23
msgid "Nickname:"
msgstr "昵称:"

#: circsettingspage;control;25
msgid "User name:"
msgstr "用户名:"

#: circsettingspage;control;27
msgid "Alternate Nickname:"
msgstr "备选昵称:"

#: circsettingspage;control;29
msgid "Real name:"
msgstr "真实姓名:"

#: circsettingspage;control;31
msgid "Server:"
msgstr "服务器:"

#: dialog;cwebsettingspage
msgid "Web"
msgstr "网页"

#: cwebsettingspage;control;1
msgid "_Peer to Peer Link Handling:"
msgstr "P2P 链接控制(_P):"

#: cwebsettingspage;control;2
msgid "Use Shareaza to open these types of links:"
msgstr "使用 Shareaza 打开下列类型的链接:"

#: cwebsettingspage;control;3
msgid "Magnet ( magnet: )"
msgstr "Magnet ( magnet: )"

#: cwebsettingspage;control;4
msgid "Gnutella ( gnutella: )"
msgstr "Gnutella ( gnutella: )"

#: cwebsettingspage;control;5
msgid "eDonkey ( ed2k: )"
msgstr "edonkey ( ed2k: )"

#: cwebsettingspage;control;6
msgid "Piolet ( mp2p: )"
msgstr "Piolet ( mp2p: )"

#: cwebsettingspage;control;7
msgid "BitTorrent ( .torrent )"
msgstr "BitTorrent ( .torrent )"

#: cwebsettingspage;control;8
msgid "DC++ ( dchub: )"
msgstr "下载管理器(_D):"

#: cwebsettingspage;control;9
msgid "_Download Manager:"
msgstr "使用 Shareaza 管理所有的网页下载:"

#: cwebsettingspage;control;10
msgid "Use Shareaza to manage all my web downloads:"
msgstr "使用 Shareaza 管理我的所有网络下载："

#: cwebsettingspage;control;14
msgid "The download manager plugin will only attempt to download file types listed here.  Other file types will be handled by your web browser.  Shareaza must be running to manage downloads."
msgstr "下载管理插件只允许列表中的文件类型。其他文件类型将由您的浏览器控制。Shareaza 必须运行管理器下载。"

#: cconnectionsettingspage;control;1
msgid "_Inbound Address:"
msgstr "传入地址(_I):"

#: cconnectionsettingspage;control;2 cconnectionsettingspage;control;11
msgid "Address:"
msgstr "地址:"

#: cconnectionsettingspage;control;8
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: cconnectionsettingspage;control;9
msgid "Force binding to this address"
msgstr "强制绑定到此地址"

#: cconnectionsettingspage;control;10
msgid "_Outbound Address:"
msgstr "传出地址(_O):"

#: cconnectionsettingspage;control;15
msgid "O_ptions:"
msgstr "选项(_O):"

#: cconnectionsettingspage;control;16
msgid "Can accept incoming connections"
msgstr "我可以接收传入连接"

#: cconnectionsettingspage;control;18
msgid "Ignore private/local IP addresses "
msgstr "忽略 私用/本地 IP 地址 "

#: cconnectionsettingspage;control;19
msgid "Enable UPnP connection devices setup"
msgstr "启用 UPnP 连接驱动器设置"

#: cconnectionsettingspage;control;20
msgid "_Timeouts:"
msgstr "超时(_T):"

#: cconnectionsettingspage;control;24
msgid "Handshake:"
msgstr "握手:"

#: cdownloadssettingspage;control;4
msgid "Scan every completed file with AntiVirus"
msgstr "在这里保存未完成文件(_I):"

#: cdownloadssettingspage;control;5
msgid "Select AntiVirus:"
msgstr "选择防病毒软件："

#: cdownloadssettingspage;control;7
msgid "Number of Downloads"
msgstr "下载数值(_N):"

#: cdownloadssettingspage;control;8
msgid "Maximum Files:"
msgstr "最大文件数目:"

#: cdownloadssettingspage;control;11
msgid "Maximum Transfers:"
msgstr "最大传送数目:"

#: cdownloadssettingspage;control;14
msgid "Transfers per File:"
msgstr "每个文件传送数:"

#: cdownloadssettingspage;control;17
msgid "Limits"
msgstr "限制(_L):"

#: cdownloadssettingspage;control;18
msgid "Total Download Bandwidth:"
msgstr "全部下载带宽:"

#: cdownloadssettingspage;control;20
msgid "Maximum Queue Length:"
msgstr "最大排队长度:"

#: cdownloadssettingspage;control;22
msgid "Only download and upload to networks which are connected."
msgstr "只上传下载到连接的网络。"

#: cuploadssettingspage;control;2
msgid "Share NEW partial downloads"
msgstr "共享新的部分下载文件"

#: cuploadssettingspage;control;3
msgid "Limit sharing in hub mode"
msgstr "集端模式下限制共享"

#: cuploadssettingspage;control;4
msgid "Share preview files"
msgstr "共享预览文件"

#: cuploadssettingspage;control;5
msgid "Limit per unique host:"
msgstr "对唯一的主机进行限制:"

#: cuploadssettingspage;control;8
msgid "_User-Agent Filter:"
msgstr "用户代理过滤(_U):"

#: cuploadssettingspage;control;10
msgid "+"
msgstr "+"

#: cuploadssettingspage;control;11
msgid "-"
msgstr "-"

#: cuploadssettingspage;control;12
msgid "_Bandwidth:"
msgstr "带宽(_B):"

#: cuploadssettingspage;control;13
msgid "Limit:"
msgstr "限制:"

#: cuploadssettingspage;control;15
msgid "Mode:"
msgstr "模式:"

#: cuploadssettingspage;control;16
msgid "Maximum|Average"
msgstr "最大|平均"

#: cuploadssettingspage;control;17
msgid "_Queues:"
msgstr "队列(_Q):"

#: cuploadssettingspage;control;19
msgid "_New..."
msgstr "新建(_N)..."

#: cuploadssettingspage;control;20 cgraphlistdlg;control;3
msgid "_Edit..."
msgstr "编辑(_E)..."

#: cuploadssettingspage;control;22
msgid "(changes take effect immediately)"
msgstr "(变更立即生效)"

#: dialog;cremotesettingspage
msgid "Remote Access"
msgstr "远程"

#: cremotesettingspage;control;1
msgid "_Guide:"
msgstr "指南(_G):"

#: cremotesettingspage;control;2
msgid "Shareaza Remote Access allows you to leave Shareaza running on your PC, and control it remotely using a web browser.  You will need to be able to accept incoming connections to use this feature (i.e. properly configured router, etc)."
msgstr "Shareaza 远程访问允许您让 Shareaza 在您的计算机上运行，并使用网页浏览器对它进行远程控制。您将需要能够接受传入连接以使用此功能(也就是正确地配置路由器，等等)。"

#: cremotesettingspage;control;3
msgid "_Enable:"
msgstr "启用(_E):"

#: cremotesettingspage;control;4
msgid "Enable Shareaza Remote Access:"
msgstr "启用 Shareaza 远程访问:"

#: cremotesettingspage;control;6
msgid "_Credentials:"
msgstr "验证(_C):"

#: cremotesettingspage;control;7
msgid "Choose a Username:"
msgstr "选择一个用户名:"

#: cremotesettingspage;control;9
msgid "Choose a Password:"
msgstr "选择一个密码:"

#: dialog;cnetworkssettingspage cscheduletaskpage;control;16
msgid "Networks"
msgstr "网络"

#: cnetworkssettingspage;control;1
msgid "Shareaza is a general-purpose file-sharing application that can access many P2P networks at the same time.  On this page you can select which P2P networks you want to connect to, and then adjust specific settings for each network."
msgstr "Shareaza 是能够同时连接多个 P2P 网络的多用途的文件共享软件。在此您可以选择想要连接的网络，并且调整针对每个网络的设置。"

#: cnetworkssettingspage;control;2 cgnutellasettingspage;control;22
msgid "Gnutella2 Network:"
msgstr "Gnutella2 网络:"

#: cnetworkssettingspage;control;3
msgid "The Gnutella2 network is Shareaza's premiere network, offering more features and performance than any other P2P net.  Highly recommended."
msgstr "Gnutella2 网络是 Shareaza 的主网络，相对其他 P2P 网提供了更多的特性和更具优点。强烈推荐。"

#: cnetworkssettingspage;control;4
msgid "Connect to Gnutella2 (G2)"
msgstr "连接到 Gnutella2(G2)"

#: cnetworkssettingspage;control;5
msgid "Configure Gnutella2"
msgstr "配置 Gnutella2"

#: cnetworkssettingspage;control;6
msgid "eDonkey Network:"
msgstr "edonkey 网络:"

#: cnetworkssettingspage;control;7 cwizardnetworkspage;control;5
msgid "The eDonkey network is a popular server-based network.  While not as feature-rich as Gnutella2, eDonkey has an impressive file collection."
msgstr "edonkey 网络是广泛使用的基于服务器的网络。虽不像 Gnutella2 特性极多，edonkey 的文件搜集方式令人印象深刻。"

#: cnetworkssettingspage;control;8 cwizardnetworkspage;control;4
msgid "Connect to eDonkey"
msgstr "连接到 edonkey"

#: cnetworkssettingspage;control;9
msgid "Configure eDonkey"
msgstr "配置 edonkey"

#: cnetworkssettingspage;control;10
msgid "Original Gnutella Network:"
msgstr "原始的 Gnutella 网络:"

#: cnetworkssettingspage;control;11 cwizardnetworkspage;control;7
msgid "Although the original Gnutella network is less feature-rich than Gnutella2, and has fewer files than eDonkey, it remains a valuable resource."
msgstr "尽管原始 Gnutella 网络比 Gnutella2 特性少，但依旧保留了可观的资源。"

#: cnetworkssettingspage;control;12 cwizardnetworkspage;control;6
msgid "Connect to Original Gnutella"
msgstr "连接到原始 Gnutella"

#: cnetworkssettingspage;control;13
msgid "Configure Gnutella1"
msgstr "配置 Gnutella1"

#: dialog;cgnutellasettingspage
msgid "Gnutella"
msgstr "Gnutella"

#: cgnutellasettingspage;control;1
msgid "Always connect to Gnutella2"
msgstr "总是连接到 Gnutella2"

#: cgnutellasettingspage;control;2
msgid "Connect to Gnutella2 today"
msgstr "今天连接到 Gnutella2"

#: cgnutellasettingspage;control;3
msgid "Optimal|Leaf|Hub"
msgstr "最佳|叶|中心"

#: cgnutellasettingspage;control;4
msgid "Always connect to Gnutella1"
msgstr "总是连接到 Gnutella1"

#: cgnutellasettingspage;control;5
msgid "Connect to Gnutella1 today"
msgstr "今天连接到 Gnutella1"

#: cgnutellasettingspage;control;6
msgid "Optimal|Leaf|Ultrapeer"
msgstr "最佳|叶|超级点"

#: cgnutellasettingspage;control;19
msgid "Hub to Leaf"
msgstr "中心到叶"

#: cgnutellasettingspage;control;20
msgid "Leaf to Hub"
msgstr "叶到中心"

#: cgnutellasettingspage;control;21
msgid "Hub to Hub"
msgstr "中心到叶"

#: cgnutellasettingspage;control;23 cgnutellasettingspage;control;29
msgid "Mode: "
msgstr "中心到中心"

#: cgnutellasettingspage;control;24
msgid "G_2 Connections:"
msgstr "Gnutella2 连接:"

#: cgnutellasettingspage;control;25
msgid "Leaf to Hub:"
msgstr "叶到中心:"

#: cgnutellasettingspage;control;26
msgid "Hub to Leaf:"
msgstr "中心到叶:"

#: cgnutellasettingspage;control;27
msgid "Hub to Hub:"
msgstr "中心到中心:"

#: cgnutellasettingspage;control;28
msgid "Gnutella1 Network:"
msgstr "Gnutella1 网络:"

#: cgnutellasettingspage;control;30
msgid "G_1 Connections:"
msgstr "Gnutella1 连接:"

#: cgnutellasettingspage;control;31
msgid "Leaf to Ultrapeer:"
msgstr "叶到超级点："

#: cgnutellasettingspage;control;32
msgid "Ultrapeer to Leaf:"
msgstr "超级点到叶"

#: cgnutellasettingspage;control;33
msgid "Peer to Peer:"
msgstr "集端到集端:"

#: cgnutellasettingspage;control;34
msgid "_Link Compression:"
msgstr "链接压缩：(_L)"

#: cdonkeysettingspage;control;1
msgid "Always connect to eDonkey"
msgstr "连接到 eDonkey 今天"

#: cdonkeysettingspage;control;2
msgid "Connect to eDonkey today"
msgstr "自动连接到每个会话"

#: cdonkeysettingspage;control;3
msgid "Search known remote servers in the server cache:"
msgstr "在服务器缓存中搜索已知远程服务器:"

#: cdonkeysettingspage;control;6
msgid "Receive and update server list from the connected server"
msgstr "从连接接收和更新服务器列表"

#: cdonkeysettingspage;control;9
msgid "Download..."
msgstr "导入..."

#: cdonkeysettingspage;control;10
msgid "_eDonkey Network:"
msgstr "eDonkey 网络(_E):"

#: cdonkeysettingspage;control;11
msgid "_Global Searching:"
msgstr "全局搜索(_G):"

#: cdonkeysettingspage;control;12
msgid "Stop searching after:"
msgstr "搜索停止于:"

#: cdonkeysettingspage;control;13
msgid "search results."
msgstr "个搜索结果。"

#: cdonkeysettingspage;control;14
msgid "_Client Link Connections:"
msgstr "客户端链接连接(_C):"

#: cdonkeysettingspage;control;15
msgid "Connect to no more than:"
msgstr "连接不多于:"

#: cdonkeysettingspage;control;16
msgid "other eDonkey clients."
msgstr "其他 eDonkey 客户端。"

#: cdonkeysettingspage;control;17
msgid "eDonkey _Tools:"
msgstr "eDonkey 工具(_T):"

#: cdonkeysettingspage;control;18
msgid "Download eDonkey server list from the web:"
msgstr "导入 eDonkey/eMule 未完成下载 (.part):"

#: cbittorrentsettingspage;control;1
msgid "Always connect to BitTorrent"
msgstr ""

#: cbittorrentsettingspage;control;2
msgid "Connect to BitTorrent today"
msgstr ""

#: cbittorrentsettingspage;control;3
msgid "Enable BitTorrent DHT"
msgstr ""

#: cbittorrentsettingspage;control;8
msgid "Clear downloaded torrents     When the share ratio reaches:"
msgstr " 清除已下载的 Torrent        当共享比率达到"

#: cbittorrentsettingspage;control;11
msgid "Prefer torrent sources"
msgstr " Torrent 资源优先"

#: cbittorrentsettingspage;control;12
msgid "Enable EndGame mode when completing torrents"
msgstr "在完成 Torrent 时启用最终阶段模式"

#: cbittorrentsettingspage;control;18
msgid "_BitTorrent Network:"
msgstr ""

#: cbittorrentsettingspage;control;19
msgid "_Download Connections:"
msgstr "下载连接(_D):"

#: cbittorrentsettingspage;control;21
msgid "Torrents at once"
msgstr "个 Torrent 一次"

#: cbittorrentsettingspage;control;22
msgid "Client connections"
msgstr "个客户端连接"

#: cbittorrentsettingspage;control;23
msgid "%"
msgstr "%"

#: cbittorrentsettingspage;control;24
msgid "Default Tracker: "
msgstr "默认 Tracker: "

#: cbittorrentsettingspage;control;25
msgid "_Torrent Creator:"
msgstr "制作种子(_T)"

#: dialog;cprotocolssettingspage
msgid "Protocols"
msgstr "协议"

#: cprotocolssettingspage;control;1
msgid "Shareaza Common Architecture Protocol Explorer:"
msgstr "Shareaza 通用协议架构浏览:"

#: cskinssettingspage;control;2
msgid "Skin Information:"
msgstr "皮肤信息:"

#: cskinssettingspage;control;3 cpluginssettingspage;control;3
#: ccollectionexportdlg;control;4 ctorrentgeneralpage;control;9
msgid "Name:"
msgstr "名称:"

#: cskinssettingspage;control;4 cskinssettingspage;control;6
#: cpluginssettingspage;control;4 cfolderscandlg;control;2
#: cdownloadmonitordlg;control;2 cdownloadmonitordlg;control;7
#: cdownloadmonitordlg;control;9 cdownloadmonitordlg;control;11
#: cdownloadmonitordlg;control;13 ccollectionexportdlg;control;5
#: ccollectionexportdlg;control;7
msgid "..."
msgstr "..."

#: cskinssettingspage;control;5 ccollectionexportdlg;control;6
msgid "Author:"
msgstr "作者:"

#: cskinssettingspage;control;7 cpluginssettingspage;control;5
#: cadvancedsettingspage;control;9 ccollectionexportdlg;control;8
msgid "Description:"
msgstr "描述:"

#: cskinssettingspage;control;10
msgid "Install..."
msgstr "安装..."

#: cskinssettingspage;control;11 cpluginssettingspage;control;8
msgid "Get More"
msgstr "获取更多"

#: dialog;cpluginssettingspage
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: cpluginssettingspage;control;2
msgid "Plugin Information:"
msgstr "插件信息:"

#: cpluginssettingspage;control;7 cmediavisdlg;control;4
msgid "_Setup..."
msgstr "安装(_S)..."

#: cadvancedsettingspage;control;6
msgid "Set Default"
msgstr "默认设置"

#: cadvancedsettingspage;control;7
msgid "Setting Properties:"
msgstr "设置属性:"

#: cadvancedsettingspage;control;8
msgid "Value:"
msgstr "赋值:"

#: dialog;cqueuepropertiesdlg
msgid "Upload Queue Properties"
msgstr "上传队列属性"

#: cqueuepropertiesdlg;control;1 cgraphlistdlg;control;14
#: cdownloadgroupdlg;control;12
msgid "_Name:"
msgstr "名称(_N):"

#: cqueuepropertiesdlg;control;3
msgid "_Entry Criteria:"
msgstr "项目条件(_E):"

#: cqueuepropertiesdlg;control;4
msgid "Partially downloaded files only"
msgstr "只部分下载的文件"

#: cqueuepropertiesdlg;control;5
msgid "Shared Library files only"
msgstr "只共享库中的文件"

#: cqueuepropertiesdlg;control;6
msgid "Both partial and library files"
msgstr "部分和库中的文件"

#: cqueuepropertiesdlg;control;7
msgid "Minimum source file size:"
msgstr "最小资源文件大小:"

#: cqueuepropertiesdlg;control;9
msgid "Maximum source file size:"
msgstr "最大资源文件大小:"

#: cqueuepropertiesdlg;control;11
msgid "Marked files:"
msgstr "标记的文件:"

#: cqueuepropertiesdlg;control;12
msgid "Popular|Release"
msgstr "流行|发布"

#: cqueuepropertiesdlg;control;13
msgid "Filename match:"
msgstr "文件名匹配:"

#: cqueuepropertiesdlg;control;15
msgid "Protocols:"
msgstr "协议:"

#: cqueuepropertiesdlg;control;17
msgid "_Capacity:"
msgstr "容量(_C):"

#: cqueuepropertiesdlg;control;18
msgid "Enable this queue"
msgstr "启用此队列"

#: cqueuepropertiesdlg;control;19
msgid "Minimum number of transfers:"
msgstr "最小传送数目:"

#: cqueuepropertiesdlg;control;22
msgid "Maximum number of transfers:"
msgstr "最大传送数目:"

#: cqueuepropertiesdlg;control;25
msgid "Maximum number waiting in queue:"
msgstr "队列中等待的最大数目:"

#: cqueuepropertiesdlg;control;28
msgid "_Service Parameters:"
msgstr "服务参数(_S):"

#: cqueuepropertiesdlg;control;29
msgid "Saturated bandwidth percentage:"
msgstr "带宽饱和百分比:"

#: cqueuepropertiesdlg;control;31
msgid "Upload bandwidth for this queue:"
msgstr "此队列的上传带宽:"

#: cqueuepropertiesdlg;control;34
msgid "Rotate after N seconds:"
msgstr "N 秒后轮询:"

#: cqueuepropertiesdlg;control;39
msgid "Reward uploaders"
msgstr "奖励上传者"

#: cwizardwelcomepage;control;2
msgid "If you haven't used Shareaza or another P2P client before, this QuickStart wizard can help you configure your copy in a few simple steps."
msgstr "如果您从未使用过 Shareaza 和任何 P2P 客户端，那么这个快速启动向导能够帮您完成一些简单的步骤。"

#: cwizardwelcomepage;control;3
msgid "If you're a more advanced user, you can access the full range of Shareaza's options via the Tools menu.  Click Exit to close the wizard at any time."
msgstr "如果您是高级用户，那么可以通过工具菜单进入 Shareaza 的全程设置选项。点击推出关闭向导。"

#: cwizardwelcomepage;control;4
msgid "This wizard will assist you to:"
msgstr "此向导会辅助您到:"

#: cwizardwelcomepage;control;6
msgid "Tell Shareaza about your Internet connection"
msgstr "告知 Shareaza 您的互联网连接"

#: cwizardwelcomepage;control;8
msgid "Choose which files to share"
msgstr "选择要共享的文件"

#: cwizardwelcomepage;control;10
msgid "Connect to your choice of P2P networks, and"
msgstr "连接到您选择的 P2P 网络，并且"

#: cwizardwelcomepage;control;12
msgid "Get started using Shareaza."
msgstr "开始使用 Shareaza。"

#: dialog;cwizardconnectionpage
msgid "Welcome to Shareaza (1/6)"
msgstr "欢迎使用 Shareaza [1/6]"

#: cwizardconnectionpage;control;1
msgid "For optimum performance, Shareaza needs to know a little bit about your connection to the Internet."
msgstr "为获得最佳效果，Shareaza 必须知道您的互联网连接。"

#: cwizardconnectionpage;control;2
msgid "Choose the type of your Internet connection:"
msgstr " (请选择)| 我在家中使用互联网| 我通过大学的局域网连接到互联网| 我通过办公室中的局域网连接到互联网| 我在旅馆或机场使用互联网"

#: cwizardconnectionpage;control;3
msgid "Dial up Modem|ISDN|ADSL (256K)|ADSL (512K)|ADSL (768K)|ADSL (1.5M)|ADSL (4.0M)|ADSL2 (8.0M)|ADSL2 (12.0M)|ADSL2+ (24.0M)|Cable Modem/SDSL|T1|T3|LAN|OC3"
msgstr "您的网络是否被防火墙保护，或者使用了 NAT 路由？"

#: cwizardconnectionpage;control;4
msgid "Or choose the download speed:"
msgstr " 是，我可以接受所有传入连接| 不，我无法从互联网上接受传入连接| 我不知道，请自动选择防火墙状态"

#: cwizardconnectionpage;control;6
msgid "and the upload speed:"
msgstr " 是，我可以完全访问互联网| 不，但我将为 Shareaza 设置端口映射| 不，所以我无法从互联网接受传入连接| 我不知道，请自动选择防火墙状态"

#: cwizardconnectionpage;control;8
msgid "Do you want to automatically setup port-forwarding by using UPnP?"
msgstr "| 调制解调器拨号| ISDN| ADSL (256K)| ADSL (512K)| ADSL (768K)| ADSL (1.5M)| ADSL (4.0M)| ADSL2 (8.0M)| ADSL2 (12.0M)| ADSL2+ (24.0M)| Cable Modem/SDSL| T1| T3| LAN| OC3"

#: dialog;cwizardsharepage
msgid "Welcome to Shareaza (2/6)"
msgstr "欢迎使用 Shareaza [2/6]"

#: cwizardsharepage;control;1
msgid "P2P networks are only as good as the people who use them.  All of the content available for download is being shared by another user."
msgstr "P2P 网络和使用他们的人一样重要。所有的可用的内容由另外的用户共享。"

#: cwizardsharepage;control;2
msgid "You do not have to share content to use Shareaza, however some software will behave differently to users who are not sharing anything."
msgstr "使用 Shareaza 您没有必要共享任何文件，但是如果用户不共享任何文件某些软件会有不同的反应。"

#: cwizardsharepage;control;3
msgid "Please indicate which folders, if any, you wish to share.  Simply click the Add button to add a new folder."
msgstr "请指出要共享的一个或多个共享文件。点击添加按钮进行添加新的文件夹。"

#: cwizardsharepage;control;5 cgraphlistdlg;control;2
#: csharemanagerdlg;control;3
msgid "_Add..."
msgstr "添加(_A)..."

#: cwizardsharepage;control;7
msgid "WARNING: Distributing copyrighted works is an offence in most countries."
msgstr "警告: 散布拥有版权的作品在绝大多数国家是犯罪行为。"

#: dialog;cfolderscandlg
msgid "Scanning Folder..."
msgstr "扫描文件夹..."

#: cfolderscandlg;control;3
msgid "Files:"
msgstr "文件:"

#: cfolderscandlg;control;4 cfolderscandlg;control;6
msgid "0"
msgstr "0"

#: cfolderscandlg;control;5 cfilegeneralpage;control;13
msgid "Size:"
msgstr "大小:"

#: dialog;cwizardprofilepage
msgid "Welcome to Shareaza (3/6)"
msgstr "欢迎使用 Shareaza [3/6]"

#: cwizardprofilepage;control;1
msgid "Shareaza is a much friendlier place when everyone writes a few basic details about themselves."
msgstr "Shareaza 将会变成一个更为友好的地方如果每个人都写一点关于他们自己的信息。"

#: cwizardprofilepage;control;2
msgid "I use the name:"
msgstr "我使用的名称:"

#: cwizardprofilepage;control;4
msgid "and I'm a:"
msgstr "并且我是:"

#: cwizardprofilepage;control;5
msgid " (choose)"
msgstr " (选择)"

#: cwizardprofilepage;control;6
msgid " (choose)| guy| girl| man| woman"
msgstr " (选择)| 男孩| 女孩| 男人| 女人"

#: cwizardprofilepage;control;7
msgid "from:"
msgstr "来自于:"

#: dialog;cwizardinterfacepage
msgid "Welcome to Shareaza (4/6)"
msgstr "欢迎使用 Shareaza (4/6)"

#: cwizardinterfacepage;control;1
msgid "Shareaza supports a flexible user interface, so you can choose what is most comfortable for you. You can change these options at any time."
msgstr "Shareaza 支持不同的用户界面，因此您可以选择最适合您的界面。您可以在任何时候改变这些选项。"

#: cwizardinterfacepage;control;2
msgid "Please select user interface:"
msgstr "请选择用户界面:"

#: cwizardinterfacepage;control;3
msgid "Basic Mode"
msgstr "普通模式"

#: cwizardinterfacepage;control;4
msgid "Power Mode"
msgstr "增强模式"

#: cwizardinterfacepage;control;5
msgid "Simple, easy to use menus and buttons.{n}Familiar to users of other file sharing programs."
msgstr "简单，易用的菜单和按钮。{n}与其他的文件共享程序相似的界面。"

#: cwizardinterfacepage;control;6
msgid "Power mode offers expert users lots of extra commands, windows, etc.{n}It may be a little confusing for new users!"
msgstr "增强模式提供给专家用户更多的命令和窗口等。{n}可能对新用户来说有点困难！"

#: cwizardinterfacepage;control;7
msgid "Display simplified download progress bars. (Reduces CPU use)"
msgstr "显示简单的下载进程栏。(减小 CPU 负荷)"

#: cwizardinterfacepage;control;8
msgid "Handle torrent links."
msgstr "监视 Torrent 链接。"

#: dialog;cwizardnetworkspage
msgid "Welcome to Shareaza (5/6)"
msgstr "欢迎使用 Shareaza [5/6]"

#: cwizardnetworkspage;control;1
msgid "Shareaza is a general-purpose file-sharing application that can access many P2P networks at the same time.  Here you can select which networks you'd like to access.  Note that you can always select different networks later."
msgstr "Shareaza 是能够同时连接多个 P2P 网络的多用途的文件共享软件。在此您可以选择想要连接的网络。您总是可以在以后选择不同的网络。"

#: cwizardnetworkspage;control;2
msgid "Connect to Gnutella2 (Highly Recommended)"
msgstr "连接到 Gnutella2(强烈推荐)"

#: cwizardnetworkspage;control;3
msgid "The Gnutella2 network is Shareaza's premiere network, offering more features and performance than any other P2P net."
msgstr "Gnutella2 网络是 Shareaza 的主网络，相对其他 P2P 网提供了更多的特性和更具优点。强烈推荐。"

#: dialog;cdonkeyimportdlg
msgid "Import eDonkey Downloads"
msgstr "导入 edonkey 下载"

#: cdonkeyimportdlg;control;1
msgid "Shareaza has detected that you have another eDonkey program installed on your computer.  Would you like to import any unfinished downloads into Shareaza?"
msgstr "Shareaza 检测到您已安装了其他的电驴程序〉您是否要导入所有未完成的下载到 Shareaza ？"

#: cdonkeyimportdlg;control;3
msgid "No|Cancel"
msgstr "是"

#: dialog;cwizardfinishedpage
msgid "Welcome to Shareaza (6/6)"
msgstr "欢迎使用 Shareaza [7 之 7]"

#: cwizardfinishedpage;control;1
msgid "That's it!  Shareaza has been configured to work with your computer."
msgstr "非常好！Shareaza 已经在您的电脑上被配置准备工作。"

#: cwizardfinishedpage;control;2
msgid "If you ever need to change your settings, you can re-run this QuickStart wizard by selecting it from the Tools menu."
msgstr "如果需要变更设置，您可以从工具菜单再次运行快速启动向导。"

#: cwizardfinishedpage;control;3
msgid "After closing this wizard by clicking Finish, you can connect to the networks you selected and start searching and downloading content."
msgstr "点击结束关闭向导后，您可以连接到选定的网络开始搜索和下载内容。"

#: cwizardfinishedpage;control;4
msgid "Connect to the network when I close this wizard"
msgstr "当我关闭向导后连接到网络"

#: cwizardfinishedpage;control;5
msgid "Connect to the network every time I start Shareaza"
msgstr "每次启动 Shareaza 后连接到网络"

#: cwizardfinishedpage;control;6
msgid "Start Shareaza every time Windows starts"
msgstr "每次系统启动后运行 Shareaza"

#: cwizardfinishedpage;control;7
msgid "Enjoy using Shareaza!"
msgstr "尽情使用 Shareaza 吧！"

#: dialog;cidentityprofilepage
msgid "Identity"
msgstr "标识"

#: cidentityprofilepage;control;1
msgid "_Names:"
msgstr "名称(_N):"

#: cidentityprofilepage;control;2
msgid "Screen Name:"
msgstr "屏显名称:"

#: cidentityprofilepage;control;4
msgid "Real Name:"
msgstr "真实姓名:"

#: cidentityprofilepage;control;7
msgid "_Vitals:"
msgstr "基本信息(_V):"

#: cidentityprofilepage;control;8
msgid "Male|Female"
msgstr "|男|女"

#: cidentityprofilepage;control;9
msgid "Gender:"
msgstr "性别:"

#: cidentityprofilepage;control;11
msgid "Age:"
msgstr "年龄:"

#: cidentityprofilepage;control;12
msgid "Allow others to browse my user profile"
msgstr "允许他人浏览我的个人资料"

#: dialog;ccontactprofilepage
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: ccontactprofilepage;control;1
msgid "_Email Addresses:"
msgstr "Email 地址(_E):"

#: ccontactprofilepage;control;2
msgid "Primary:"
msgstr "主要地址:"

#: ccontactprofilepage;control;4
msgid "_Instant Messaging:"
msgstr "即时消息(_I):"

#: ccontactprofilepage;control;5
msgid "MSN/.NET Passport:"
msgstr "MSN/.NET Passport:"

#: ccontactprofilepage;control;7
msgid "Yahoo ID:"
msgstr "Yahoo ID:"

#: ccontactprofilepage;control;9
msgid "ICQ UIN:"
msgstr "ICQ:"

#: ccontactprofilepage;control;11
msgid "AOL Screen Name:"
msgstr "AOL:"

#: ccontactprofilepage;control;13
msgid "Jabber ID:"
msgstr "Jabber ID:"

#: cprofileprofilepage;control;1
msgid "_Location:"
msgstr "位置(_L):"

#: cprofileprofilepage;control;2
msgid "Country:"
msgstr "国家:"

#: cprofileprofilepage;control;4
msgid "City:"
msgstr "城市:"

#: cprofileprofilepage;control;6
msgid "_Mapping:"
msgstr "地图(_M):"

#: cprofileprofilepage;control;7
msgid "Latitude:"
msgstr "纬度:"

#: cprofileprofilepage;control;9
msgid "Longitude:"
msgstr "经度:"

#: cprofileprofilepage;control;11
msgid "_Interests:"
msgstr "兴趣(_I):"

#: cprofileprofilepage;control;13
msgid "< Add"
msgstr "< 添加"

#: cprofileprofilepage;control;14
msgid "Remove >"
msgstr "移除 >"

#: dialog;cavatarprofilepage
msgid "Avatar"
msgstr "头像"

#: cavatarprofilepage;control;1
msgid "_Preview:"
msgstr "预览(_P):"

#: cavatarprofilepage;control;3
msgid "_Select:"
msgstr "选择(_S):"

#: cavatarprofilepage;control;4
msgid "Other users browsing your profile and shared files will see your avatar.  Custom avatars should be 128x128 pixels, and can be in any supported image file on your PC."
msgstr "其他用户浏览您的个人资料时将会看到您的头像。定制的头像应当是 128x128 象素，可以使用您电脑上的任何图片格式。"

#: cavatarprofilepage;control;5
msgid "_Browse..."
msgstr "浏览(_B)..."

#: dialog;cfavouritesprofilepage
msgid "Favourites"
msgstr "最爱"

#: cfavouritesprofilepage;control;2
msgid "_Edit:"
msgstr "编辑(_E):"

#: cfavouritesprofilepage;control;3
msgid "Title:"
msgstr "标题:"

#: cfavouritesprofilepage;control;7
msgid "New"
msgstr "新建"

#: dialog;cfilesprofilepage dialog;ctorrentfilespage
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: cfilesprofilepage;control;1
msgid "_Favourite Files:"
msgstr "最爱文件(_F):"

#: cfilesprofilepage;control;2
msgid "Favourite files are recommended to users who browse your profile.  You can create favourite files by adding them to the \"Favourites\" library folder."
msgstr "以下最爱文件将被推荐给浏览您个人资料的用户。您可以通过添加文件到 \"Favourites(最爱)\" 文件夹创建最爱文件。"

#: dialog;ccertificateprofilepage
msgid "Certificate"
msgstr "证书"

#: ccertificateprofilepage;control;1
msgid "Users are identified by a globally unique identifier and a corresponding public and private key pair.  Normally there is no need to generate a new ID, however Shareaza provides this option for advanced users."
msgstr "用户被验证为唯一的用户并且拥有相应的公匙和私匙。通常没有必要在产生新的 ID ，但是 Shareaza 为高级用户提供此选项。"

#: ccertificateprofilepage;control;2
msgid "_Globally Unique Identification Certificate:"
msgstr "全球唯一身份标识(_G):"

#: ccertificateprofilepage;control;3
msgid "GUID:"
msgstr "GUID:"

#: ccertificateprofilepage;control;5 ctorrentgeneralpage;control;10
msgid "Created:"
msgstr "已经创建:"

#: ccertificateprofilepage;control;7
msgid "Generate New"
msgstr "生成新码"

#: dialog;clanguagedlg
msgid "Select Language"
msgstr "选择语言"

#: dialog;cconnecttodlg
msgid "Connect To|Browse User|Chat to User"
msgstr "连接到|浏览用户"

#: cconnecttodlg;control;1
msgid "Initiate a new connection to host or server:|Browse this user:|Chat to this user:"
msgstr "初始化新的连接到主机或服务器:|浏览该用户:"

#: cconnecttodlg;control;4
msgid "Network _Protocol:"
msgstr "网络协议(_P):"

#: cconnecttodlg;control;5
msgid "Gnutella1  (auto)|Gnutella2  (auto)|eDonkey2000"
msgstr "Gnutella1 (自动)|Gnutella2 (自动)|edonkey2000"

#: cconnecttodlg;control;6
msgid "_Suppress Ultrapeer"
msgstr "抑制超对等(_S)"

#: cdownloaddlg;control;2
msgid "Downloading any file with Shareaza is easy.  Simply type or paste the URL or URI describing the file into the box below and press Enter."
msgstr "使用 Shareaza 下载任何文件都很容易。只需要输入或粘贴链接地址或者 URI (统一资源标识符）描述到以下的方框中，然后按下回车。"

#: cdownloaddlg;control;6
msgid "Shareaza can download files from the web (HTTP), and automatically search and download P2P links (Magnet, Gnutella, eDonkey, mP2P)."
msgstr "取消"

#: cdownloaddlg;control;7
msgid "Shareaza can also download BitTorrent files.  A torrent can be described by a .torrent file, or a HTTP link to the .torrent file.  To download a torrent HTTP link, paste it in the box above.  If you already have a .torrent file, click Open Torrent:"
msgstr "Shareaza 可以从 web (HTTP) 下载文件，并且支持自动搜索和下载以下类型的 P2P 链接 (Magnet，Gnutella，edonkey，mP2P)。"

#: cdownloaddlg;control;8
msgid "Open _Torrent..."
msgstr "Shareaza 也可以下载 BitTorrent 文件。Torrent 可以被描述成 xyz.torrent 文件，或者到 .torrent 文件的 HTTP 链接。只需粘贴 Torrent 的 HTTP 的地址到上面的方框就可以进行下载。如果已经拥有 .torrent 文件，点击打开 Torrent:"

#: dialog;cnewsearchdlg
msgid "New Search|Search Again|Find in Library"
msgstr "新建搜索|重新搜索|在收藏中查找"

#: dialog;cfiltersearchdlg
msgid "Filter Matches"
msgstr "过滤匹配项"

#: cfiltersearchdlg;control;1
msgid "Only show matches which include the _words:"
msgstr "只显示包含此词组的匹配项(_W):"

#: cfiltersearchdlg;control;3 csecureruledlg;control;21
msgid "Reg. Exp."
msgstr "Reg. Exp."

#: cfiltersearchdlg;control;4
msgid "( you can also exclude words with -word )"
msgstr "( 您也可以通过 - 来排除字词 )"

#: cfiltersearchdlg;control;5
msgid "And are of _size:"
msgstr "以及大小(_S):"

#: cfiltersearchdlg;control;6
msgid "Minimum:"
msgstr "最小:"

#: cfiltersearchdlg;control;8
msgid "Maximum:"
msgstr "最大:"

#: cfiltersearchdlg;control;10
msgid "With at least:"
msgstr "至少:"

#: cfiltersearchdlg;control;13
msgid "sources."
msgstr "个资源。"

#: cfiltersearchdlg;control;14
msgid "_Hide:"
msgstr "隐藏(_H):"

#: cfiltersearchdlg;control;15
msgid "Busy hosts"
msgstr "繁忙主机"

#: cfiltersearchdlg;control;16
msgid "Non-matching files"
msgstr "无匹配文件"

#: cfiltersearchdlg;control;17
msgid "Firewalled/push hosts"
msgstr "有 防火墙/推送 的主机"

#: cfiltersearchdlg;control;18
msgid "Files you have already"
msgstr "已存在文件"

#: cfiltersearchdlg;control;19
msgid "Unstable hosts"
msgstr "不稳定的主机"

#: cfiltersearchdlg;control;20
msgid "Bogus results"
msgstr "虚假结果"

#: cfiltersearchdlg;control;21
msgid "DRM files"
msgstr "版权保护文件"

#: cfiltersearchdlg;control;22
msgid "Adult results"
msgstr "成人结果"

#: cfiltersearchdlg;control;23
msgid "Suspicious files"
msgstr "可疑文件"

#: cfiltersearchdlg;control;24
msgid "Filters:"
msgstr "过滤器:"

#: cfiltersearchdlg;control;26
msgid "Set as default"
msgstr "设为默认"

#: cfiltersearchdlg;control;27
msgid "_Save as"
msgstr "另存为(_S)"

#: dialog;csavefilterasdlg
msgid "Save filter as"
msgstr "保存过滤为"

#: csavefilterasdlg;control;4
msgid "Save the current filter as"
msgstr "保存当前过滤为"

#: dialog;cdiscoveryservicedlg
msgid "Discovery Service"
msgstr "探索服务"

#: cdiscoveryservicedlg;control;1
msgid "Service _Address:"
msgstr "服务地址(_A):"

#: cdiscoveryservicedlg;control;3
msgid "Discovery Service Type:"
msgstr "探索服务类型:"

#: cdiscoveryservicedlg;control;4
msgid "Gnutella Bootstrap|G1 GWebCache|G2 GWebCache|G1/G2 GWebCache|Server.met URL|DC++ Hub List URL|Blocked"
msgstr "Gnutella Bootstrap|G1 GWebCache|G2 GWebCache|G1/G2 GWebCache|Server.met 链接|DC++ Hub List URL|阻挡"

#: dialog;cdownloadmonitordlg
msgid "Download : Shareaza"
msgstr "下载 : Shareaza"

#: cdownloadmonitordlg;control;14
msgid "Close this window when the download completes"
msgstr "下载完毕后关闭此窗口"

#: cdownloadmonitordlg;control;16
msgid "View Library"
msgstr "查看收藏"

#: cdownloadmonitordlg;control;18
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: cfilegeneralpage;control;1
msgid "Universal Resource Names (URNs)"
msgstr "通用资源名称 (URN)"

#: cfilegeneralpage;control;6
msgid "File Attributes"
msgstr "文件属性"

#: cfilegeneralpage;control;7
msgid "Location:"
msgstr "位置:"

#: cfilegeneralpage;control;11
msgid "Modified:"
msgstr "修改:"

#: dialog;cfilecommentspage
msgid "My Review"
msgstr "评价"

#: cfilecommentspage;control;1
msgid "My Rating"
msgstr "我的评级"

#: cfilecommentspage;control;2
msgid "I rate this file:"
msgstr "我对此文件的评级:"

#: cfilecommentspage;control;3 cdeletefiledlg;control;12
msgid "(No Rating)|Fake/Corrupt/Misleading|Poor|Average|Good|Very Good|Excellent"
msgstr "(未评级)|假的/损坏/误导|差的|一般|不错|很好|极棒"

#: cfilecommentspage;control;4
msgid "My Review and Comments"
msgstr "我的评价和注释"

#: dialog;cfilesharingpage
msgid "Sharing"
msgstr "共享"

#: cfilesharingpage;control;1
msgid "Simple Sharing"
msgstr "简单共享"

#: cfilesharingpage;control;2
msgid "Share this file if the parent folder is shared"
msgstr "如果上级文件夹已共享则共享此文件"

#: cfilesharingpage;control;3
msgid "Override sharing setting for this file:"
msgstr "忽略此文件的共享:"

#: cfilesharingpage;control;4
msgid "Make this file available to other users"
msgstr "使此文件对其他用户可用"

#: cfilesharingpage;control;5
msgid "Upload Queue Selection Tag(s)"
msgstr "上传队列选择标签"

#: cfilesharingpage;control;7
msgid "-Networks to Share On"
msgstr "-共享的网络"

#: dialog;cfilesourcespage
msgid "Sources"
msgstr "资源"

#: cfilesourcespage;control;1
msgid "Known Sources"
msgstr "已知资源"

#: cfilesourcespage;control;2
msgid "Add New Source"
msgstr "添加新的资源"

#: dialog;cfilecopydlg
msgid "Copy Files|Move Files"
msgstr "复制文件|移动文件"

#: cfilecopydlg;control;1
msgid "You have selected %i file(s) to copy to the following folder:"
msgstr "您选定了 %i 个文件复制到下列文件夹:"

#: cfilecopydlg;control;7
msgid "Ready..."
msgstr "就绪..."

#: cfilecopydlg;control;8
msgid "You have selected %i file(s) to move to the following folder:"
msgstr "您选定了 %i 个文件移动到下列文件夹:"

#: dialog;cfolderpropertiesdlg
msgid "Album Folder Properties"
msgstr "专辑文件夹属性"

#: cfolderpropertiesdlg;control;1
msgid "Album Folder Title:"
msgstr "专辑文件夹标题:"

#: cfolderpropertiesdlg;control;3
msgid "Folder Type:"
msgstr "文件夹类型:"

#: cfolderpropertiesdlg;control;6
msgid "Add this information to the files contained in the folder"
msgstr "添加信息到文件所在的文件夹"

#: dialog;cgraphlistdlg
msgid "Traffic Graphs"
msgstr "通讯图表"

#: cgraphlistdlg;control;5
msgid "_Show:"
msgstr "显示(_S):"

#: cgraphlistdlg;control;6
msgid "Grid Lines"
msgstr "网格线"

#: cgraphlistdlg;control;7
msgid "Vertical Axis"
msgstr "垂直轴线"

#: cgraphlistdlg;control;8
msgid "Legend"
msgstr "图例"

#: cgraphlistdlg;control;9
msgid "Sampling _Frequency:"
msgstr "采样频率(_F):"

#: cgraphlistdlg;control;10
msgid "Period between samples:"
msgstr "采样周期:"

#: cgraphlistdlg;control;13
msgid "ms"
msgstr "毫秒"

#: dialog;cgraphitemdlg
msgid "Graph Item Properties"
msgstr "图表项目属性"

#: cgraphitemdlg;control;3
msgid "_Source:"
msgstr "资源(_S):"

#: cgraphitemdlg;control;5
msgid "Multiplier:"
msgstr "增加者:"

#: cgraphitemdlg;control;7
msgid "Units:"
msgstr "单位:"

#: cgraphitemdlg;control;9
msgid "_Display:"
msgstr "显示(_D):"

#: cgraphitemdlg;control;10
msgid "Select Colour..."
msgstr "选择颜色..."

#: dialog;cschemacolumnsdlg
msgid "Select Columns from Schema"
msgstr "从架构中选择列"

#: cschemacolumnsdlg;control;5
msgid "Select a schema from the list, then select the fields to display as columns."
msgstr "从列表中选择种类，然后选择要显示的项目。"

#: dialog;csecureruledlg
msgid "Security Rule"
msgstr "安全策略"

#: csecureruledlg;control;1
msgid "_Rule:"
msgstr "规则(_R):"

#: csecureruledlg;control;3
msgid "Network (IP) Address|Content Filter"
msgstr "网络 (IP) 地址|内容过滤"

#: csecureruledlg;control;4
msgid "Comment:"
msgstr "注释:"

#: csecureruledlg;control;6
msgid "_Network Address:"
msgstr "网络地址(_N):"

#: csecureruledlg;control;7
msgid "IP Address:"
msgstr "IP 地址:"

#: csecureruledlg;control;12
msgid "Netmask:"
msgstr "网络掩码:"

#: csecureruledlg;control;17
msgid "_Content Filter:"
msgstr "内容过滤(_C):"

#: csecureruledlg;control;19
msgid "Match Any"
msgstr "任意匹配"

#: csecureruledlg;control;20
msgid "Match All"
msgstr "完全匹配"

#: csecureruledlg;control;23
msgid "Action:"
msgstr "操作:"

#: csecureruledlg;control;24
msgid "None|Accept|Deny"
msgstr "无|接受|拒绝"

#: csecureruledlg;control;25
msgid "Expire:"
msgstr "过期:"

#: csecureruledlg;control;26
msgid "Never (Indefinite)|At End of Session|After:"
msgstr "从不 (不确定)|在任务结束时|后于:"

#: csecureruledlg;control;28
msgid "d"
msgstr "天"

#: csecureruledlg;control;30
msgid "h"
msgstr "时"

#: csecureruledlg;control;32
msgid "m"
msgstr "分"

#: dialog;csharemanagerdlg
msgid "Shared Folder Manager"
msgstr "共享文件夹管理器"

#: csharemanagerdlg;control;1
msgid "This is a list of folders in your library.  You can add and remove folders using the buttons on the left.  When you add a new folder it is initially shared with other users, however you can unshare it from the Shareaza library if you wish."
msgstr "此列表显示了您收藏中的所有文件夹。您可以使用右边的按钮进行添加和移除。新添加的文件夹最初是共享给其他用户的，但是您可以在 Shareaza 收藏中取消共享。"

#: dialog;curlcopydlg
msgid "Copy URI"
msgstr "复制 URI"

#: curlcopydlg;control;1
msgid "You can copy a URI for the selected item in a variety of different formats.  Please choose the format you wish to use by clicking one of the URIs below:"
msgstr "您可以用多种不同的格式为选定的项目复制 URI。请通过点击下列某一 URI 选择您希望使用的格式:"

#: curlcopydlg;control;5
msgid "Include _myself as a fixed source in the URL"
msgstr "将自己作为固定的资源包含在链接中(_M)"

#: dialog;curlexportdlg
msgid "Export URIs"
msgstr "导出 URI"

#: curlexportdlg;control;1
msgid "You have selected %lu files to export as Shareaza-powered URI references.  Please select the format for the URIs, and click Save:"
msgstr "您已经选择 %lu 个文件作为 Shareaza 支持的 URI 导出。请为这些 URI 选择格式，并单击保存:"

#: curlexportdlg;control;3
msgid "Insert Token:"
msgstr "插入标记:"

#: curlexportdlg;control;4
msgid "Tiger Root|SHA1|MD5|ED2K (CMD4)|BitTorrent|Filename|Filename (URI)|Base Filename|File Extension|File Size|File Size (bytes)|Folder Path|Local Host|Local Port|Link|Link (URI)"
msgstr "插入标记:"

#: curlexportdlg;control;5
msgid "Select preset:"
msgstr "Tiger Root|SHA1|MD5|ED2K (CMD4)|BitTorrent|文件名|文件名 (URI)|基础文件名|文件扩展名|文件大小|文件大小 (字节)|文件夹路径|本地主机|本地端口"

#: curlexportdlg;control;6
msgid "Magnet|eDonkey|Magnet HTML|eDonkey HTML"
msgstr "选择预设:"

#: curlexportdlg;control;8
msgid "_Save..."
msgstr "复制(_C)"

#: dialog;curlactiondlg
msgid "Shareaza URI Manager"
msgstr "Shareaza URI 管理器"

#: curlactiondlg;control;1
msgid "You have clicked on a Shareaza-powered URI which links to the following content on the network:"
msgstr "您点击的 Shareaza URI 将会添加以下探索服务到探索服务缓存。"

#: curlactiondlg;control;2
msgid "You have clicked on a Shareaza-powered URL which will connect you to the following host or server:"
msgstr "您点击的 Shareaza URI 链接到以下的网络:"

#: curlactiondlg;control;3
msgid "You have clicked on a Shareaza-powered URI which will allow you to browse the shared files available on the following host:"
msgstr "您点击的 Shareaza 链接将会连接您到以下主机或服务器:"

#: curlactiondlg;control;8
msgid "Please select the action you would like Shareaza to take:"
msgstr "请选择您希望 Shareaza 采取的操作:"

#: curlactiondlg;control;9
msgid "_Download Now"
msgstr "请选择您希望 Shareaza 采取的操作:"

#: curlactiondlg;control;10
msgid "_Search for File"
msgstr "立即下载(_D)"

#: curlactiondlg;control;12
msgid "_Remember my selection next time"
msgstr "取消"

#: curlactiondlg;control;14
msgid "You have clicked on a Shareaza-powered URI which will add the following Discovery Service to your Discovery Services cache."
msgstr "打开下载监视器窗口(_M)"

#: dialog;cfilepreviewdlg
msgid "Smart Download Preview..."
msgstr "智能下载预览..."

#: cfilepreviewdlg;control;2
msgid "Shareaza is creating a preview of the download:"
msgstr "Shareaza 正在创建下载的预览:"

#: cfilepreviewdlg;control;5
msgid "(copying downloaded chunks to a new preview file)"
msgstr "(复制下载区块到新的预览文件)"

#: dialog;cwarningsdlg
msgid "Shareaza Respects its Users"
msgstr "Shareaza 以用户至上"

#: cwarningsdlg;control;1
msgid "Did you know Shareaza is a 100% free product?"
msgstr "您知道 Shareaza 是 100% 免费的软件吗？"

#: cwarningsdlg;control;2
msgid "Shareaza does NOT contain ANY \"spyware\", \"adware\" or other bundled software. It does NOT display any advertisements or \"popups\", ever.{n}{n}If you ever see advertising or \"popups\" while using Shareaza, be assured that they are NOT coming from this program."
msgstr "您知道 Shareaza 是 100% 免费的软件吗？"

#: cwarningsdlg;control;3
msgid "Unfortunately a lot of other software does come with undesirable adware or spyware, so if you see something suspicious you may wish to check your PC with an advertising or spyware removal program."
msgstr "Shareaza 不包含任何 \"间谍软件\"，\"广告软件\"，或者其他任何绑定的软件。它也不会显示任何广告或者 \"弹出窗口\"，{n}{n}如果使用 Shareaza 时，您看到任何\"弹出窗口\"，请确定它们不是来自此程序。"

#: cwarningsdlg;control;4
msgid "You should not have had to pay any money to obtain Shareaza. Shareaza can be freely downloaded by anyone from http://shareaza.sourceforge.net/. If you paid someone money for Shareaza, you should demand a full refund immediately."
msgstr "不幸的是多数同类软件都隐藏着广告软件或间谍软件，如果您对看到的现象产生怀疑，您可以使用特定的软件检查并且移除广告和间谍软件。"

#: cwarningsdlg;control;5
msgid "Shareaza respects its users!"
msgstr "您不必为获取 Shareaza 而付费。Shareaza 可以从 http://shareaza.sourceforge.net/ 免费下载。如果您付钱给 Shareaza 的某人，您可以要求马上取回。"

#: cwarningsdlg;control;6 cpromotedlg;control;6
msgid "http://shareaza.sourceforge.net/"
msgstr "Shareaza 以用户至上！"

#: dialog;cpromotedlg
msgid "Spread the Word"
msgstr "宣传"

#: cpromotedlg;control;1
msgid "Help Us Spread the Word"
msgstr "帮助我们宣传"

#: cpromotedlg;control;2
msgid "We hope you have enjoyed using Shareaza so far. We believe it is the best file sharing application around."
msgstr "帮助我们传播"

#: cpromotedlg;control;3
msgid "Unfortunately, a lot of file sharers don't know what they're missing!"
msgstr "希望您乐于意使用 Shareaza 。我们坚信它是文件共享软件中的佼佼者。"

#: cpromotedlg;control;4
msgid "If you know someone who would like Shareaza, whether they're a new user or someone still putting up with an inferior product, why not let them know there is a better alternative?"
msgstr "遗憾的是，多数文件共享用户还不知道他们错过了什么！"

#: cpromotedlg;control;5
msgid "Chances are they'll be grateful you rescued them!"
msgstr "如果您知道有人打算使用 Shareaza ，无论他们是新用户还是使用其他比较差的软件的用户，为什么不让他们知道这里有更好的选择呢？"

#: dialog;cexistingfiledlg
msgid "Existing File"
msgstr "文件已存在"

#: cexistingfiledlg;control;3
msgid "Show me the file in my library"
msgstr "您的收藏中已经存在此文件。您希望怎样做？"

#: cexistingfiledlg;control;4
msgid "Download the file again"
msgstr "显示收藏中的这个文件"

#: cexistingfiledlg;control;5
msgid "Don't download this file"
msgstr "重新下载此文件"

#: cexistingfiledlg;control;9
msgid "You already have this file in your file library. What would you like to do?"
msgstr "您的收藏中已经存在此文件。您希望怎样做？"

#: cexistingfiledlg;control;10
msgid "You have downloaded and deleted this file before. What would you like to do?"
msgstr "取消"

#: cexistingfiledlg;control;11
msgid "Warning!!! Duplicate files detected. Some malicious software may infect your Library. Make sure that you downloaded this file or placed it manually. Otherwise, shutdown Shareaza and scan your computer with an antivirus program."
msgstr "您曾经下载并且删除此文件。您打算怎么做？"

#: dialog;cclosemodedlg
msgid "Close Button"
msgstr "关闭按钮"

#: cclosemodedlg;control;1
msgid "This is the first time you have clicked Shareaza's close button. Please choose what action you would like Shareaza to take when clicking the close button from now on:"
msgstr "这是您第一次点击 Shareaza 的关闭按钮。请选择以后点击关闭按钮时要完成的操作:"

#: cclosemodedlg;control;2
msgid "Minimise to the tray area"
msgstr "这是您第一次点击 Shareaza 的关闭按钮。请选择以后点击关闭按钮时要完成的操作:"

#: cclosemodedlg;control;3
msgid "Shut down Shareaza immediately"
msgstr "最小化到系统托盘"

#: cclosemodedlg;control;4
msgid "Shut down Shareaza after any downloads and uploads finish"
msgstr "立即关闭 Shareaza"

#: dialog;cdonkeyserversdlg
msgid "Download Server.met File"
msgstr "下载 Server.met 文件"

#: cdonkeyserversdlg;control;1
msgid "You can download an eDonkey server.met file from the web to refresh your local list of servers."
msgstr "您能从网络上下载 edonkey server.met 文件来刷新您的本地服务器列表。"

#: cdeletefiledlg;control;1
msgid "Are you sure that you want to delete:"
msgstr "您确定要删除:"

#: cdeletefiledlg;control;4
msgid "Delete All"
msgstr "删除全部"

#: cdeletefiledlg;control;7
msgid "Shareaza can remember this file and warn you if you come across it again in another search.  It will create a ghost file with your comments and rating."
msgstr "Shareaza 能够记住此文件，当您再次搜索到它时将会给予提示。请选择删除此文件的原因:"

#: cdeletefiledlg;control;8
msgid "Create a ghost file"
msgstr "我不想添加注释。"

#: cdeletefiledlg;control;9
msgid "The reason for deleting:"
msgstr "这个文件名不正确，可能会产生误导。"

#: cdeletefiledlg;control;10
msgid "Just deleting, keep my comments|This file is named incorrectly, and could be misleading|This file is of very poor quality|This file is a fake, or is corrupt or somehow unusable|Replace my comments with the new ones"
msgstr "这个文件的质量太差。"

#: cdeletefiledlg;control;11
msgid "File rating:"
msgstr "这个文件是假的，损坏或者不可用。"

#: cdeletefiledlg;control;13
msgid "You can type a short note describing why you are deleting the file:"
msgstr "您可以输入一段简短的记录来描述您为什么删除这个文件："

#: dialog;ccollectionexportdlg
msgid "Collection Export"
msgstr "收集导出"

#: ccollectionexportdlg;control;1
msgid "This feature is used to export the contents of a folder or playlist as a rich collection file.  Please select a template and press Next to continue.|Customize your collection by entering data below."
msgstr "此功能用于将文件夹或播放列表中的内容导出为多格式的搜集文件。请选择一个模板并单击“前进”继续。|通过输入下列数据自定义您的收集。"

#: ccollectionexportdlg;control;3
msgid "Template Information:"
msgstr "模板信息:"

#: ccollectionexportdlg;control;10
msgid "Delete|_Back"
msgstr "删除|后退(_B)"

#: ccollectionexportdlg;control;11
msgid "_Next|_Export..."
msgstr "前进(_N)|导出..."

#: ccollectionexportdlg;control;12
msgid "_Cancel"
msgstr "取消(_C)"

#: cdownloadeditpage;control;14 cdownloadactionspage;control;13
msgid "WARNING: This dialog provides advanced download editing features for power users which if used incorrectly can and probably will cause corruption."
msgstr "警告: 此对话框为高级用户提供下载编辑功能，如果使用不当可能会使软件停止工作。"

#: cdownloadeditpage;control;15
msgid "Filename and Si_ze:"
msgstr "文件名称和大小(_Z):"

#: cdownloadeditpage;control;17
msgid "File size (Byte):"
msgstr "文件大小(字节):"

#: cdownloadeditpage;control;18
msgid "_URNs:"
msgstr "URN(_U):"

#: cdownloadeditpage;control;19
msgid "Trusted"
msgstr "信任"

#: cdownloadeditpage;control;20
msgid "SHA1:"
msgstr "SHA1:"

#: cdownloadeditpage;control;21
msgid "Tiger-Root:"
msgstr "Tiger-Root:"

#: cdownloadeditpage;control;22
msgid "ED2K:"
msgstr "ED2K:"

#: cdownloadeditpage;control;23
msgid "MD5:"
msgstr "MD5:"

#: cdownloadeditpage;control;24
msgid "BitTorrent:"
msgstr "BitTorrent:"

#: cdownloadactionspage;control;1
msgid "Forget current verification status and reverify"
msgstr "忽略当前验证状态并重新验证下载"

#: cdownloadactionspage;control;2
msgid "Assume file is 100% complete and reverify"
msgstr "假定文件已经下载完成并重新验证"

#: cdownloadactionspage;control;3
msgid "Forget all known sources"
msgstr "忽略所有已知资源"

#: cdownloadactionspage;control;4
msgid "Merge with local file and verify"
msgstr "和本地文件合并并重新验证"

#: cdownloadactionspage;control;5
msgid "Cancel download but save incomplete file(s)"
msgstr "取消下载，但保存未完成文件。"

#: cdownloadactionspage;control;8
msgid "Erase"
msgstr "擦除"

#: cdownloadactionspage;control;9
msgid "_Actions:"
msgstr "动作(_A):"

#: cdownloadactionspage;control;10
msgid "Data _Eraser:"
msgstr "数据擦除(_E):"

#: cdownloadactionspage;control;11
msgid "Byte range:"
msgstr "字节范围:"

#: cdownloadactionspage;control;12
msgid "to"
msgstr "到"

#: dialog;ctorrentseeddlg
msgid "Open Torrent File"
msgstr "打开 Torrent 文件"

#: ctorrentseeddlg;control;1
msgid "You have opened a BitTorrent torrent file.  Would you like to download its contents, or re-seed it?"
msgstr "您已经打开了一个 BitTorrent Torrent 文件。您希望下载它的内容，还是重新做种？"

#: ctorrentseeddlg;control;3
msgid "Seed"
msgstr "下载"

#: ctorrentseeddlg;control;5
msgid "To share complete files using BitTorrent they must first be seeded.  Once this process is complete the Torrent will appear as a new item in your download list."
msgstr "取消"

#: ctorrentgeneralpage;control;6
msgid " As needed| When ratio over 100%| Only when requested| Never"
msgstr " 根据需要| 当共享率超过 100% | 只在需要时| 从不"

#: ctorrentgeneralpage;control;8
msgid "Torrent _Information:"
msgstr "Torrent 信息(_I):"

#: ctorrentgeneralpage;control;11
msgid "By:"
msgstr "创建:"

#: ctorrentgeneralpage;control;12
msgid "Comments:"
msgstr "注释："

#: ctorrentgeneralpage;control;13
msgid "Transfers:"
msgstr "制作:"

#: ctorrentgeneralpage;control;14
msgid "Start new download transfers:"
msgstr "开始新的下载传送："

#: ctorrentgeneralpage;control;15
msgid "Total Uploaded:"
msgstr "备注:"

#: ctorrentgeneralpage;control;16
msgid "Notes:"
msgstr "记录："

#: dialog;ctorrenttrackerspage
msgid "Trackers"
msgstr "Trackers"

#: ctorrenttrackerspage;control;4
msgid "Disabled|Single Tracker|Multi-tracker|Multi-tracker (locked)"
msgstr "禁用|单一 Tracker|多 Tracker|多 Tracker (锁定)"

#: ctorrenttrackerspage;control;7
msgid "Tracker:"
msgstr "Tracker:"

#: ctorrenttrackerspage;control;8
msgid "_Current Tracker:"
msgstr "当前 Tracker:(_C)"

#: ctorrenttrackerspage;control;9
msgid "Completed (Seeds):"
msgstr "完整的 (种子):"

#: ctorrenttrackerspage;control;10
msgid "Incomplete:"
msgstr "不完整的:"

#: ctorrenttrackerspage;control;11
msgid "Tracker Mode:"
msgstr "Tracker 模式:"

#: dialog;cdownloadgroupdlg
msgid "Download Group Properties"
msgstr "下载组属性"

#: cdownloadgroupdlg;control;5
msgid "_BitTorrent downloads"
msgstr "BitTorrent 下载(_B)"

#: cdownloadgroupdlg;control;13
msgid "_Filters:"
msgstr "过滤(_F):"

#: cdownloadgroupdlg;control;14
msgid "_Completed File Folder:"
msgstr "已完成文件文件夹(_F):"

#: cdownloadgroupdlg;control;15
msgid "_Type of file:"
msgstr "文件类型(_T):"

#: dialog;cmediavisdlg
msgid "Select Visualisation"
msgstr "选择可视化效果"

#: cmediavisdlg;control;1
msgid "Select an audio visualisation from the list:"
msgstr "从此列表中选择一个音频可视化效果:"

#: cmediavisdlg;control;3
msgid "Footer Display|Full Size Display|Large Display|Medium Display|Small Display"
msgstr "页脚显示|完全显示|放大显示|中等显示|缩小显示"

#: dialog;cupgradedlg
msgid "Upgrade Alert"
msgstr "升级通告"

#: cupgradedlg;control;1
msgid "A new version of Shareaza is now available. Would you like to upgrade?"
msgstr "现在已存在一个新的 Shareaza 版本。您要升级吗？"

#: cupgradedlg;control;2
msgid "If you select Upgrade Now, Shareaza will add the upgrade to your download queue and automatically begin downloading it."
msgstr "现在已存在一个新的 Shareaza 版本。您要升级吗？"

#: cupgradedlg;control;3
msgid "_Upgrade Now"
msgstr "如果您选择立即升级，Shareaza 将把此更新添加到您的下载队列中并自动下载。"

#: cupgradedlg;control;4
msgid "Don't check for new versions"
msgstr "立即升级(_U)"

#: cupgradedlg;control;5
msgid "Don't Upgrade"
msgstr "不要检测新版本"

#: dialog;cdownloadreviewdlg
msgid "Download Reviews"
msgstr "下载评价"

#: dialog;cdecodemetadatadlg
msgid "Metadata Localisation"
msgstr "元数据本地化"

#: cdecodemetadatadlg;control;1
msgid "Please select the method of re-encoding:"
msgstr "请选择重新编码的方式"

#: cdecodemetadatadlg;control;2
msgid "Arabic|Baltic|Central European|Chinese Simplified|Chinese Traditional|Cyrillic|Greek|Hebrew|Japanese|Korean|Thai|Turkish|Vietnamese"
msgstr "阿拉伯文|波罗的海文|中欧|简体中文|繁体中文|西里尔文|希腊文|希伯来文|日文|韩文|泰文|土耳其文|越南文"

#: cdecodemetadatadlg;control;3
msgid "Preview:"
msgstr "预览:"

#: dialog;circinputdlg
msgid "Channel Name|Why reason"
msgstr "频道名称|原因"

#: circinputdlg;control;4
msgid "Enter channel you want to add:|Enter kick/ban reason:"
msgstr "进入频道您想添加：|输入踢出/屏蔽原因:"

#: dialog;cscheduletaskpage column;action
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: cscheduletaskpage;control;10
msgid "eDoonkey2K"
msgstr "电驴"

#: cscheduletaskpage;control;13
msgid "Select the event type:"
msgstr "选择事件类型："

#: cscheduletaskpage;control;14
msgid "% of _download under limit"
msgstr "% 下载达到限制(_D)"

#: cscheduletaskpage;control;15
msgid "% of _upload under limit"
msgstr "% 上传达到限制(_U)"

#: cscheduletaskpage;control;17 column;bandwidth
msgid "Bandwidth"
msgstr "带宽"

#: column;file
msgid "File"
msgstr "文件"

#: column;extension
msgid "Extension"
msgstr "扩展名"

#: column;modified
msgid "Modified"
msgstr "修改时间"

#: column;downloadedfile
msgid "DownloadedFile"
msgstr "下载文件"

#: column;progress
msgid "Progress"
msgstr "进程"

#: column;status
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: column;client
msgid "Client"
msgstr "客户端"

#: column;downloaded
msgid "Downloaded"
msgstr "已下载"

#: column;complete
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: column;country
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: column;remoteuser
msgid "RemoteUser"
msgstr "远程用户"

#: column;uploadedfile
msgid "UploadedFile"
msgstr "上传文件"

#: column;address
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: column;port
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: column;time
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: column;packets
msgid "Packets"
msgstr "数据包"

#: column;total
msgid "Total"
msgstr "全部"

#: column;flow
msgid "Flow"
msgstr "流量"

#: column;leaves
msgid "Leaves"
msgstr "子端"

#: column;mode
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: column;address/content
msgid "Address/Content"
msgstr "地址 / 内容"

#: column;expires
msgid "Expires"
msgstr "过期"

#: column;precedence
msgid "Precedence"
msgstr "优先级"

#: column;comment
msgid "Comment"
msgstr "注释"

#: column;lastseen
msgid "LastSeen"
msgstr "最近查看"

#: column;dailyuptime
msgid "DailyUptime"
msgstr "每日更新"

#: column;description
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: column;curusers
msgid "CurUsers"
msgstr "当前用户"

#: column;maxusers
msgid "MaxUsers"
msgstr "最大用户数"

#: column;failures
msgid "Failures"
msgstr "失败"

#: column;lastaccess
msgid "LastAccess"
msgstr "上次访问"

#: column;hosts
msgid "Hosts"
msgstr "主机"

#: column;accesses
msgid "Accesses"
msgstr "访问"

#: column;updates
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: column;protocol
msgid "Protocol"
msgstr "协议"

#: column;t/h
msgid "T/H"
msgstr "T/H"

#: column;hex
msgid "Hex"
msgstr "Hex"

#: column;ascii
msgid "ASCII"
msgstr "ASCII"

#: column;g1-id
msgid "G1-ID"
msgstr "G1-ID"

#: column;urn
msgid "URN"
msgstr "URN"

#: column;schema
msgid "Schema"
msgstr "构架"

#: column;host/count
msgid "Host/Count"
msgstr "主机/计数"

#: column;criteria
msgid "Criteria"
msgstr "标准"

#: column;transfers
msgid "Transfers"
msgstr "传送"

#: column;order
msgid "Order"
msgstr "顺序"

#: column;setting
msgid "Setting"
msgstr "设置"

#: column;value
msgid "Value"
msgstr "数值"

#: column;url
msgid "URL"
msgstr "链接"

#: column;filename
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: column;priority
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: column;tracker
msgid "Tracker"
msgstr "Tracker"

#: column;user
msgid "User"
msgstr "用户"

#: column;comments
msgid "Comments"
msgstr "注释"

#: column;trigger
msgid "Trigger"
msgstr "触发器"

#: column;nextrun
msgid "NextRun"
msgstr "下次运行"

#~ msgid "Store _Collections Here:"
#~ msgstr "在这里储存收集(_C):"

#~ msgid "_Store Torrents Here:"
#~ msgstr "保存种子到(_S):"

#~ msgid "Display simple progress bar"
#~ msgstr "显示简易的进度栏"

#~ msgid "Requesting..."
#~ msgstr "请求中..."

#~ msgid "Success!"
#~ msgstr "成功！"

#~ msgid "Finished, click Close"
#~ msgstr "已完成，单击关闭"

#~ msgid "&Close"
#~ msgstr "关闭(_C)"

#~ msgid "The file \"%s\" has not yet been hashed. Please wait for the file to be hashed, and then try again."
#~ msgstr "文件 \"%s\" 未被 Hash。请等待文件被 Hash，稍后再试。"

#~ msgid "View _Bitzi Ticket"
#~ msgstr "查看 Bitzi 标签(_B)"

#~ msgid "_Download Metadata"
#~ msgstr "下载元数据(_D)"

#~ msgid "Download metadata for the selected file(s) from Bitzi(TM)..."
#~ msgstr "从 Bitzi(TM) 下载选定文件的元数据..."

#~ msgid "View the Bitzi(TM) ticket for the selected file on the web."
#~ msgstr "查看选定文件在网络上的 Bitzi(TM)。"

#~ msgid "This option uses services provided by Bitzi.com for recognising and sharing information about selected files.\\n\\nShareaza will transmit the SHA1 hash code for the selected file(s) in order to query the Bitzi database. If you are concerned about privacy, you may wish to consult the Bitzi.com privacy policy.\\n\\nWould you like to proceed?"
#~ msgstr "识别和共享选定文件的功能由 Bitzi.com 提供。\\n\\n为了到 Bitzi 数据库进行查询，Shareaza 自动转换成 SHA1 Hash。如果涉及隐私，您可能需要查看 Bitzi.com 的隐私申明。\\n\\n您确定继续吗？"

#~ msgid "Downloading Metadata..."
#~ msgstr "下载元数据..."

#~ msgid "Shareaza is attempting to download metadata from Bitzi(TM)..."
#~ msgstr "Shareaza 正从 Bitzi(TM) 尝试下载元数据..."

#~ msgid "www.bitzi.com"
#~ msgstr "www.bitzi.com"

#~ msgid "Get Data"
#~ msgstr "获取数据"

#~ msgid "Get Prices"
#~ msgstr "获取价格"

#~ msgid "Compare"
#~ msgstr "比较"

#~ msgid "Buy It"
#~ msgstr "购买"

#~ msgid "Save Preview"
#~ msgstr "保存封面"

#~ msgid "_Bitzi"
#~ msgstr "Bitzi(_B)"

#~ msgid "_ShareMonkey"
#~ msgstr "ShareMonkey(_S)"

#~ msgid "This option uses services provided by ShareMonkey.com for recognising information about selected files.\\n\\nShareaza will transmit file details and your location in order to query the ShareMonkey database.  If you are concerned about privacy, you may wish to consult the ShareMonkey.com privacy policy.\\n\\nWould you like to proceed?"
#~ msgstr "该选项使用 ShareMonkey.com 提供的服务来市别选中文件的信息。\\n\\nShareaza 将传送文件细节和您的位置为了查询 ShareMonkey 数据库。如果您担心您的隐私，您可以查阅 ShareMonkey.com 的隐私策略。\\n\\n您是否要继续？"

#~ msgid "Buy it and support the author"
#~ msgstr "购买并支持作者"

#~ msgid "Compare prices in different stores"
#~ msgstr "在不同的商店中比较价格"

#~ msgid "Search for matches"
#~ msgstr "搜索匹配"

#~ msgid "Go to the next match"
#~ msgstr "到下一个结果"

#~ msgid "Go to the previous match"
#~ msgstr "到上一个结果"

#~ msgid "Look at the prices for the current match"
#~ msgstr "查看当前结果的价格"

#~ msgid "Save the match in your Library"
#~ msgstr "保存结果到库中"

#~ msgid "Search for the file infomation using ShareMonkey service."
#~ msgstr "用 ShareMonkey 服务搜索文件信息。"

#~ msgid "_Interface:"
#~ msgstr "界面(_I):"

#~ msgid "Display additional BitTorrent interface elements"
#~ msgstr "显示 BitTorrent 额外的界面元素"

#~ msgid "_EndGame:"
#~ msgstr "最终阶段(_E):"

#~ msgid "Shareaza was unable to set up port-forwarding on your NAT router or firewall.\\n\\nPlease configure your network to forward TCP and UDP ports %i to your local PC."
#~ msgstr "您已表明您希望在您的 NAT 路由或防火墙上设立端口映射。\\n\\n请配置您的网络将 TCP 和 UDP 端口 %i 映射到您的本地计算机。"

#~ msgid "Please wait: Finding UPnP devices and setting them up..."
#~ msgstr "请稍候: 查找 UPnP 驱动器并进行设置..."
